 Бывший главный тренер" Урала" Александр Тарханов прокомментировал игру Федора Смолова в" Краснодаре". – Мое мнение, что Смолов действительно центральный нападающий, ведь обладает обводкой, напором, удар хороший, поэтому чем ближе к воротам, тем лучше он себя проявляет, что он и подтвердил в матче" Кубань" –" Краснодар". Ему нужно было забить – он забил, теперь, наверное, успокоится и будет добиваться результатов в каждой игре. ^ Но на этой позиции есть еще Ари, Вандерсон, и даже во время матча тренер меняет их позициями, варьирует, наверное, ищет, кто будет себя лучше проявлять на какой позиции ~, – цитирует Тарханова" Спорт FM". Защитник" Локомотива" Ведран Чорлука рассказал, ^ против каких нападающих в чемпионате России ему было сложно играть. Он считает, что раньше форвард московского" Динамо" Александр Кокорин играл лучше ~. ^ " ^ В свое время было сложно играть против Вагнера Лава – он очень умный футболист. Фантастический игрок Данни. Ещё мне нравится Кокорин – но не тот, что сейчас, а тот, который был полтора года назад. У Александра есть всё – и когда он захочет, не думаю, что кто-то его остановит ~ " ~, — цитирует Чорлуку" Чемпионат.com". Напомним, ранее в СМИ сообщалось о желании Кокорина уйти из московской команды, потому что он недоволен своим положением в" Динамо" и задачами, стоящими перед бело-голубыми в текущем сезоне. 24-летний форвард из-за травмы пропустил последние матчи" Динамо" в премьер-лиге против" Локомотива" ( 1:1) и" Анжи" ( 3:2). В этом сезоне на счету нападающего один гол в двух играх чемпионата России. Кокорин вернулся в" Динамо" в августе 2013 года после двух месяцев, проведенных в" Анжи". Всего форвард провел за бело-голубых 165 матчей в Премьер-лиге и забил в них 38 голов. Призер Олимпийских игр и чемпионатов мира Андрей Гречин рассказал о выступлении в Казани и взаимодействии с федерацией." ^ Думаю, что команда показала неудовлетворительный результат, - заявил он агентству ~" Весь порт". - На домашнем чемпионате мира мы должны были - и могли - выступать более успешно, более результативно. Но получилось так, что часть ребят приехали в Казань туристами и просто сидели на трибунах - хотя готовились к турниру. Некоторым пришлось принимать участие в дополнительных заплывах за право стартовать в эстафетах. Это новшество стало, мягко говоря, неожиданностью. Эти и другие моменты не могли не отразиться на микроклимате в команде. Обстановка стала очень нервозной. Сейчас федерация вообще не имеет никакого отношения к моей подготовке. 2013 и 2014 годы я вообще готовился за свой счет, потратил в Швейцарии все призовые, полученные за Олимпийские игры в Лондоне. Не купил ни квартиру, ни машину - все вложил в тренировки. И только с января этого года мою подготовку начал финансировать Центр спортивной подготовки сборных команд России. Эти деньги государство выделяет на каждого члена сборной России. Но раньше они проходили через федерацию - и до меня не доходили". Главный тренер" Вест Бромвича" Тони Пьюлис поделился мнением о состоянии новичка клуба Саломона Рондона. - Не могу сказать, что Рондон сейчас в идеальной форме. Посмотрим, в каком состоянии он подойдет к игре с" Уотфордом". Но Рондон еще молод - надеюсь, он окажется хорошим вложением средств. ^ Он мощный, быстрый, много забивает ~, - цитирует Пьюлиса официальный сайт" Вест Бромвича". Напомним, вчера бывший форвард" Зенита" Саломон Рондон подписал контракт с английским" Вест Бромвичем". Сумма сделки составила 12 миллионов фунтов стерлингов, контракт рассчитан на 4 года. Ранее главный тренер" Зенита" Андре Виллаш-Боаш заявил, ^ что венесуэлец покидает клуб из-за ужесточенного лимита на легионеров ~. Рондон выступал за петербургский клуб с января 2014 года. До этого нападающий защищал цвета казанского" Рубина" и испанской" Малаги". В активе 25-летнего венесуэльца 13 забитых мячей в 26 встречах РФПЛ в прошедшем сезоне.