 Английский" Сток Сити" объявил о переходе полузащитника Джердана Шакири. Для" Стока" этот трансфер стал рекордным за всю историю." Гончары" заплатили за 23-летнего игрока сборной Швейцарии 12 миллионов фунтов. Об этом сообщает официальный твиттер клуба. Напомним, что ранее Шакири играл за" Баварию" и" Интер". BREAKING | City complete Club record £12m deal for Xherdan Shaqiri — Stoke City FC ( @ stokecity) 21-летний защитник" Аугсбурга" Абдул Рахман Баба близок к переходу в" Челси". Об этом сообщают британские СМИ. Как информирует Sky Sports, сделка может быть оформлена уже сегодня, стороны близки к договоренности. Сумма трансфера составит более 20 миллионов фунтов. Контракт защитника с" Аугсбургом" действует до 2019 года. Защитник провел 11 матчей за национальную команду Ганы. В прошлом сезоне 21-летний Абдул Рахман Баба провел 33 матча за" Аугсбург" и забил два мяча при шести голевых передачах Врач команды" Челси" Ева Карнейро отстранена от работы с командой на тренировках и матчах. По сообщениям СМИ, ^ Карнейро останется первым врачом команды, однако, она не будет присутствовать на скамейке лондонцев уже во время игры 2-го тура чемпионата Англии с" Манчестер Сити " ~. После матча 1-го тура АПЛ с" Суонси" ( 2:2) португальский специалист заявил, что" ^ все сотрудники клуба должны разбираться в футболе ~". Моуринью намекал на действия Карнейро, которая в конце матча оказывала помощь полузащитнику" Челси" Эдему Азару. В этот момент лондонский клуб играл вдесятером из-за удаления вратаря Тибо Куртуа, а после того, как Азару начали оказывать помощь за пределами поля, игроки вовсе остались вдевятером. Именно это вызвало недовольство Моуринью. Руководство" Губернии" на официальном сайте нижегородского клуба объявило о подписании контракта с либеро Андреем Дранишниковым. 25-летний волейболист уже выступал за команду из Нижнего Новгорода с 2009 по 2014 год и стал в её составе серебряным призёром Кубка ЕКВ-2014. Прошлый сезон Андрей провёл в уфимском" Урале", принял участие в 32 матчах и помог команде сохранить прописку в Суперлиге.