 Бывший спортивный директор" Зенита" Константин Сарсания считает, что полузащитник Мигель Данни стал жертвой новой лимитной системы. ^ — Главный тренер" Зенита" сам подтверждает, что Мигель Данни выходит на замену только из-за проблем с лимитом, а вовсе не из-за травмы ~, — сказал" Известиям" Сарсания. — Игра по схеме" 6+5" делает сильные клубы слабее. И с этим стоит только смириться. Из-за этого, в частности," Зенит" не может в своем оптимальном составе играть. Данни — это жертва лимита, потому что он вынужден выходить только на замену. Стоит учитывать, что в обороне трое из четырех защитников — это иностранцы. Хави Гарсия и Аксель Витсель — это два ключевых игрока середины поля, которых заменить очень сложно. Комментатор" НТВ-Плюс" Алексей Андронов поделился своим мнением о ситуации в" Днепре". Напомним, что главный тренер" Днепра" Мирон Маркевич выразил желание покинуть команду." ^ Думаю, что до некоторой степени Маркевич стал заложником собственного успеха. Он понимает, что ~" Днепр" ^ не сможет бороться ни с ~" Динамо", ни с" Шахтером". Большего успеха, чем финал Лиги Европы, он не добьется. Маркевич хочет уйти, чтобы избежать сопоставления с самим собой в прошлом сезоне. Потенциально" Днепр" может бороться даже за полуфинал Лиги чемпионов, потому что Игорь Коломойский, думаю, сейчас даже более богатый человек, чем Ринат Ахметов, но непонятно, надо ли ему это. Не могу понять, почему Коломойский не хочет сделать решительный шаг и всерьез вложиться в команду. У Маркевича есть предложения из Турции, но не очень представляю его там. В Турции специфический чемпионат, к тому же он не знает язык. И готовы ли в Турции заплатить за него миллион долларов?", - сказала Андронов в эфире радио Komanda.com. Английский" Тоттенхэм" готовит предложение по полузащитнику" Милана" Кейсуке Хонде. Японский полузащитник" Милана" может переехать в Англию уже этим летом. По информации в СМИ, главный тренер" россонери" Синиша Михайлович готов отпустить японца из-за насыщенности линии нападения. Напомним, что Хонда перешел в" Милан" из ЦСКА в 2013 году. За итальянский клуб японце провел 43 матча и забил семь голов.