 Комментатор" НТВ плюс" Василий Уткин не исключил возможного сотрудничества с генеральный продюсером канала" Матч ТВ" Тиной Канделаки. — Это будет зависеть от просьбы, от тона просьбы, от того, как сложится разговор. В данный момент об этом говорить бессмысленно. Сейчас есть то, что есть, — приводит слова Уткина радио" Говорит Москва". Ранее сегодня Уткин назвал работу под руководством Тины Канделаки" унизительной и" предательством потраченного на профессию времени" ^ . Позже комментатор заявил, что предложения перейти на работу в ~" Матч ТВ" он не получал. Президент УЕФА Мишель Платини, который намерен баллотироваться на пост президента ФИФА, высказался по поводу чемпионата мира 2018 года в России. Он считает, что оснований для его переноса нет." Решение по проведению чемпионата мира принято, и недавно оно было снова подтверждено исполкомом. Что касается изменений в РФС - не вижу причин, по которым это может повлиять на чемпионат мира. Россия сама вправе выбирать, кого хочет. Напомню, что нам стоит говорить только о футболе. Чемпионат мира в России коррумпирован? А есть доказательства? Правильно, нет. Тогда о чем здесь можно говорить?", - цитирует Платини ТАСС. Во время игровой карьеры Платини выступал за" Нанси" ( 1972-1979)," Сент-Этьен" ( 1979-1982) и" Ювентус" ( 1982-1987). В составе сборной Франции он стал чемпионом Европы ( 1984) и бронзовым призером чемпионата мира ( 1986). В 1984 и 1985 годах Платини признавался лучшим футболистом мира. 26 января 2007 года он был избран президентом УЕФА, после чего дважды переизбирался на новый срок. Добавим, что 2 июня действующий президент ФИФА Йозеф Блаттер объявил о своем решении уйти в отставку несмотря на то, что за неделю до этого был переизбран на пятый срок. Владелец велокоманды Tinkoff-Saxo Олег Тиньков высказался по поводу разногласий Василия Уткина и Тины Канделаки, а также задался вопросом, будет ли новый спортивный федеральный телеканал" Матч ТВ" показывать велоспорт. ^ " ^ Про разногласия Тины Канделаки и Василия Уткина теперь всем понятно. Вопрос, будет ли новый начальник показывать велоспорт по ТВ? Вася не сказал ~ " ~, – написал Тиньков в своем твиттере." То, что происходит сейчас, в моем понимании – позор. Много лет мечтать о том, чтобы делать по телевизору спорт на всю страну. Иногда его делать. Учиться у великих людей. Может быть, плохо учился. Может быть, надо было еще у кого-то научиться чему-то параллельно. О нет, я говорю не о телевидении, я говорю просто о себе. Так вот: я не для этого потратил половину своей жизни, чтобы теперь смотреть по утрам, как Тина Канделаки, разбудив ни свет ни заря несчастного фотографа, называет свою физкультуру спортом. Дело не в личности. Дело в чувстве омерзения. Это просто возмутительно. Никто не говорит о спорте настолько банально, ^ тухло и омерзительно, как Тина. Это катастрофа, и это мерзко. Это ровно то, против чего всегда восставали мои учителя - Дмитриева, Майоров, Маслаченко. Или тихо бунтовали. Это то, чему родители приучают противостоять в каждой семье - дешевое лицемерие, банальный карьеризм. У меня дефицитная профессия, ей сложно заниматься на досуге - то есть заниматься-то можно, просто не прокормишься. Так-то комментировать дома у телевизора всякий горазд, дело это увлекательное! Но вот так, слово за слово, шутка за шуткой я понял, что дело куда серьезнее, чем я ожидал. Шуточки к черту, ребята. Я пошел ~. Это не шантаж, не ревность и не зависть. Работать на спортканале под руководством Тины Канделаки унизительно, это предательство потраченного на профессию времени. Кому-то, глядишь, и шанс, а я так на это смотрю. Это как водителя нанимать у входа в вытрезвон. Человек я уже немолодой, и на ерунду тратить жизненные силы, простите, не могу. Это слишком большой шанс - сделать национальный спортканал; для этой попытки мы выдержали серьезную конкуренцию и сумели остаться достаточно убедительными, доверительными с нашим зрителем. Для меня это было делом жизни; нет ничего предосудительного в том, что для кого-то другого это карьерный шанс. Просто уже не моя история", - написал ранее Уткин в своем блоге на Sports.ru. Василий Уткин: Я принял важное решение и не жалею об этом Про разногласия @ tina_kandelaki и @ radioutkin теперь всем понятно. Вопрос, будет ли новый начальник показывать велоспорт по ТВ? Вася не казал — Oleg Tinkov ( @ olegtinkov) Федерация хоккея Украины объявила о подписании контракта на проведение чемпионата страны с недавно созданной организацией" Хоккейная Экстралига"." ^ Предметом договора является сотрудничество в вопросах маркетинговой деятельности по развитию бренда ~" XXIV чемпионат Украины по хоккею с шайбой" ^ , активного анонсирования официальных мероприятий, прежде всего матчей чемпионата, промоушн игроков, тренеров, команд-участниц чемпионата в средствах массовой информации, а также организации прямых телевизионных и интернет-трансляций хоккейных матчей ~", - сказано в официальном пресс-релизе федерации. Свое участие в новом чемпионате уже подтвердили" Кременчуг"," Донбасс" и киевский" Дженералз", который намерен заявить сразу две команды.