 Финский голкипер Юсси Яаскеляйнен перешел на правах свободного агента в английский клуб" Уиган". Этим летом у 40-летнего экс-голкипера" Вест-Хэма" закончился контракт с клубом. За" молотобойцев" Юсси провел 57 матчей и пропустил 77 мячей. Контракт игрока с" Уиганом" рассчитан на один год. Напомним также, что" Уиган" сейчас выступает в Лиге 1 – третьем дивизионе английского футбола. В прошлом сезоне команда вылетела из Чемпионшипа, заняв 23-е место. Американский боксер Флойд Мэйвезер посетил телеканал ESPN, на котором назвал пятерку лучших спортсменов в истории бокса. По мнению Мэйвезера, ^ именно он занимает первое место в этом списке. Второе место он отдал панамцу Роберто Дюрану, на третьем оказался американец Пернелл Уитакер ~. На четвертую позицию Мэйвезер поставил мексиканца Хулио Сесара Чавеса, а замкнул пятерку Мохаммед Али. Комментатор" НТВ-Плюс" Алексей Андронов высказал свое мнение по поводу проекта финансового регламента, ^ который вчера был утвержден рабочей группой и направлен и.о. Президента РФС Никите Симоняну ~." Потолок зарплат"? Это бред. Мне интересно, кто это придумывал и оформлял на бумаге. Два миллиона рублей в месяц – это меньше 30 000 евро по нынешнему курсу. ^ Это смешно, и не только для звезд вроде Халка " ~, - сказал Андронов в эфире радио Komanda.com. Напомним, согласно проекту регламента, максимум зарплаты футболистов возраста 23 лет и старше составляет два миллиона рублей в месяц, при этом трое футболистов могут быть выведены из-под этого ограничения. Кроме того, установлен размер максимального убытка клубов. До конца этой недели 32-х летний полузащитник Джоуи Бартон пройдет медобследование и подпишет контракт с" Вест Хэмом". Об это сообщает Sky Sports. Напомним, что последним клубом Бартона был" Куинз Парк Рейнджерс", который по итогам сезона 2014/15 вылетел в Чемпионшип. Руководитель селекционного отдела ЦСКА Олег Яровинский рассказал о возвращении в команду нападающего Сейду Думбия. – Переход игроков такого уровня, как Думбия, – не самое простое дело. Надо сказать, что сам футболист очень хотел снова защищать цвета армейцев, что было логично. Для" Ромы" тоже было приоритетом отпустить его, чтобы ивуариец смог вернул все свои лучшие качества. Надеюсь, Думбия будет комфортно у нас. – Есть ли в соглашении пункт о выкупе прав? ^ – Нет, такого пункта в контракте нет ~, - цитирует Яровинского" Бомбардир". Напомним, что армейцы подписали с итальянской" Ромой" соглашение о переходе Сейду Думбия на правах аренды до конца нынешнего года с возможностью ее продления до конца сезона-2015/16. Ивуарийский форвард заявлен за ЦСКА на чемпионат России и Лигу чемпионов. Думбия будет выступать под номером" 88", который использовал перед уходом из столичного клуба. Напомним, Сейду Думбия играл за ЦСКА с 2010 по 2014 год. Он забил 61 гол в 95 матчах за армейцев. Заместитель главного менеджера ЦСКА Алмаз Гарифулин высказался об участии армейского клуба в Кубке мэра. - Очень важный турнир. ^ Чуть ли не главная часть в нашей предсезонной подготовке ~, - согласился с Куприяновым и заместитель главного менеджера ЦСКА Алмаз Гарифуллин. – С особым интересом и мы, и наши болельщики ждут встречи со" Спартаком". Очень хорошо, что обойма московских клубов вновь пополнилась красно-белыми. Хорошо бы, чтобы в будущем к нам присоединились и" Крылья Советов". По срокам это очень удобное соревнование. Маховик подготовки к сезону уже давно запущен. Поединки на Кубке Мэра станут шлифовкой. Руководитель Департамента физической культуры и спорта города Москвы Алексей Воробьев рассказал о ходе реконструкции дворца спорта" Мегаспорт" на Ходынском поле." ^ Представители компании, осуществляющей ремонт ~" Мегаспорта" ^ подтвердили, что работы во дворце будут завершены в срок, и объект будет сдан в ноябре этого года ~", – приводит" Р-Спорт" слова Воробьева. Напомним," Мегаспорт" был закрыт на реконструкцию в сентябре 2013 года, как утверждалось в некоторых источниках, в связи с аварийным состоянием. На этой арене должны были пройти матчи чемпионата мира 2016 года, однако весной этого года московской ареной турнира стал" ВТБ Ледовый дворец". Министр спорта России Виталий Мутко заявил, ^ что в случае успешной работы Леонида Слуцкого в сборной России, его контракт у ЦСКА может быть выкуплен ~. ^ " ^ Сейчас Слуцкого взяли на четыре игры. Если у него получится, то мы выкупим его контракт, и он будет работать в сборной до чемпионата мира. А мне кажется, что у Слуцкого все получится ~ " ~, — цитирует Мутко ТАСС. Таким образом, специалист может сосредоточиться на работе с национальной командой, которую он будет готовить к чемпионату мира 2018 года. Напомним, что в пятницу РФС объявил о назначении главного тренера московского ЦСКА Слуцкого на аналогичный пост в сборной России.