 Полузащитник" Динамо" Матье Вальбуэна перешел во французский" Лион". Как сообщает официальный твиттер клуба, ^ игрок прошел медосмотр. Сегодня в 18:00 клуб проведет официальную презентацию новичка ~. Напомним, что ранее сообщалось о том, что" Лион" согласовал условия перехода Вальбуэна из" Динамо". Стоимость трансфера составит около 5-6 миллионов евро. Conférence de presse de présentation à 17h en direct sur!! — Olympique Lyonnais ( @ OL) Генеральный продюсер" Матч ТВ" Тина Канделаки не будет комментировать заявление Василия Уткина об отказе работать на новом телеканале. — Эту информацию не комментируем, — заявила корресепонденту Sovsport.ru руководитель пресс-службы" Апостол Медиа", помощница Тины Канделаки Анна Скребнева. Ранее сегодня Уткин назвал работу под руководством Тины Канделаки" унизительной" и" ^ предательством потраченного на профессию времени ~", а ситуацию с каналом" Матч ТВ" —" позором". Позже Уткин сообщил, что не получал предложения о работе на" Матч ТВ", а затем заявил, что сотрудничество с Тиной Канделаки" ^ будет зависеть от просьбы, от тона просьбы, от того, как сложится разговор ~". Комментатор Владимир Гомельский поделился случаем из своей жизни, когда его арестовали за валютные махинации. В первой половине 80-х Гомельский тренировал баскетбольную команду СКА ЮГВ в Венгрии." ^ Я своими глазами видел достаточно большое количество суперталантливых баскетболистов, которые по разным причинам не стали звёздами. Ну что называть фамилии – не буду. Я это видел. Видел и ошибки папы. Он был очень сильным селекционером : ~" Вот сейчас у меня появится звезда в команде". А звезда всё не появляется, она в команде, но не появляется. Самая нелепая причина? Водка. Глупее ничего не придумаешь для спортсмена. Я тоже столкнулся c этой проблемой. Справился в один день, когда понял, что, если бы не был пьяным дураком, со мной не случилось бы одной неприятности. Какой? Меня бы не арестовали по 88-й статье, части второй – валютные махинации в особо крупных размерах. В Венгрии каждый день выпивал. Четыре с половиной года. Делать было нечего. Одно соревнование в год. От безделья выпивал. Как решились проблемы с правосудием? Я получил 5.2 – это такая статья в Уголовно-процессуальным кодексе, которая звучит как" Отсутствие состава преступления". Другими словами – не доказали. Боялся, что докажут. Как в семье отнеслись? Это, собственно, одна из причин моего развода. ^ Не самое приятное воспоминание в моей жизни " ~, – цитирует Гомельского Eurosport. ^ Сегодня в Чите прошел третий тур 68-го чемпионата России среди мужчин и 65-го чемпионата России среди женщин ~, сообщает пресс-служба РШФ. Первую победу одержал самый юный участник, 17-летний Владислав Артемьев, игравший белыми с Александром Мотылевым. Артемьев пожертвовал фигуру за две пешки, вскрыв королевский фланг. Несколькими четкими ходами Мотылев отразил первую волну атаки, однако оставил себе слишком мало времени на обдумывание. В объективно лучшей для черных, но все еще острой позиции Мотылев допустил грубую ошибку, пропустив мощный тактический удар соперника. И через несколько ходов черные сдались. Евгений Томашевский вновь продемонстрировал всю глубину своей домашней подготовки в партии с действующим чемпионом Игорем Лысым. В улучшенной защите Тарраша белые применили редкий план, на который чемпион России отреагировал не слишком удачно. Белые прорвались в центре и на королевском фланге, серьезно ослабив неприятельского короля. На доске возникло тяжелофигурное окончание, защищать которое в условиях дефицита времени Игорю Лысому было крайне сложно. Искусно комбинируя угрозы, саратовский гроссмейстер одержал вторую победу подряд и стал единоличным лидером турнира. Валентина Гунина, игравшая с Анастасией Савиной, допустила несколько неточностей на выходе из дебюта и попала под атаку. Однако в сложной позиции Савина не нашла четкий путь к победе. Ситуация на доске резко обострилась, а в игре на встречных курсах Гунина переиграла более юную соперницу. РЕЗУЛЬТАТЫ Мужчины Артемьев - Мотылев 1-0, Томашевский - Лысый 1-0, Карякин - Витюгов, Хайруллин - Свидлер, Букавшин - Дубов, Яковенко - Хисматуллин ничьи. Женщины Гунина - Савина 1-0, Лагно - Овод 1-0, Кашлинская - Горячкина, Гиря - Погонина, Костенюк - Гусева, Ковалевская - Боднарук ничьи. Положение после 3-го тура. Мужчины 1. Томашевский, 2-5. Хайруллин, Артемьев, Карякин, Витюгов – по 2, 6-8. Яковенко, Дубов, Свидлер – по 1,5, 9-10. Букавшин, Лысый – по 1, 11-12. Мотылев, Хисматуллин – по 0,5. Женщины 1-2. Гиря, Горячкина – по 2,5, 3-4. Гунина, Лагно – по 2, 5-8. Савина, Костенюк, Боднарук, Погонина – по 1,5, 9-10. Ковалевская, Гусева – по 1, 11-12. Кашлинская, Овод – по 0,5. Пары 4-го тура Мужчины Свидлер – Хисматуллин, Лысый – Яковенко, Витюгов – Томашевский, Дубов – Карякин, Мотылев – Букавшин Женщины Гунина - Гиря, Горячкина - Боднарук, Гусева - Лагно, Погонина - Костенюк, Кашлинская - Савина, Овод - Ковалевская. Церемония открытия Кубка мэра Москвы состоится 13 августа и начнется в 18:30 по Москве. Об этом сообщил руководитель департамента физической культуры и спорта столицы Алексей Воробьев на пресс-конференции, посвященной проведению данного соревнования. Помимо этого, 13 числа пройдут первые матчи турнира: в 14:30 на арене" ВТБ Ледовый дворец" сыграют" Динамо" и" Витязь", а в 19:00" ЦСКА" сразится со" Спартаком". Остальные матчи будут сыграны 15 и 16 августа." Витязь" будет рад сыграть с топ-командами. Об этом генеральный директор" Витязя" Михаил Головков сообщил на пресс-конференции, ^ посвященной проведению Кубка мэра Москвы по хоккею с шайбой – 2015 ~. - Спасибо за то, что пригласили на турнир. Нам уже не надо искать соперников для подготовки. В этих матчах наша главная задача – улучшить качество игры и поработать над сыгранностью команды. ^ Ну и, конечно, показать достойный результат ~, - сказал Головков. Напомним, что Кубок мэра Москвы пройдет на арене" ВТБ Ледовый дворец" с 13 по 16 августа. Кубок мэра Москвы имеет серьезное значение. Об этом спортивный директор ХК" Динамо" Олег Куприянов сообщил на пресс-конференции, посвященной проведению данного турнира. - Рады возвращению, полноценному возвращению" Спартака". ^ Что касается предстоящих матчей ( с" Витязем"," ЦСКА" и" Спартаком"), то мы сможем наладить игровые связи, просмотреть новых игроков ~, - заявил Куприянов. Напомним, что Кубок мэра Москвы пройдет на арене" ВТБ Ледовый дворец" с 13 по 16 августа. Защитник" Днепра" Дмитрий Чигринский получил травму и выбыл на длительный срок. Об этом сообщают украинские СМИ. Как информирует fcdnipro.com, он получил травму в матче дублирующих составов" Днепра" и киевского" Динамо". У него случился рецидив старой травмы, и футболист выбыл на достаточно долгий срок. В нынешнем сезоне Дмитрий Чигринский за первую команду" Днепра" не играл. Его контракт с клубом действует до конца 2015 года.