 Экс-нападающий" Барселоны" Христо Стоичков высказал свое мнение о возможном переходе Педро Родригеса в" Манчестер Юнайтед" и работе Луи ван Гала. ^ " ^ Никогда бы не стал возвращаться в команду к Луи ван Галу. Он очень посредственный. Он когда-то уничтожил ~" Барселону" ^ и тоже самое делает с ~" Манчестер Юнайтед" ^ . То же самое он сделал с Виктором Вальдесом.Я надеюсь, что Педро прислушается к моим словам и не пойдет в команду, которую ван Гал скоро утопит ~ " ~, - сообщил Стоичков. Напомним, что ван Гал возглавляет" МЮ" с 2014 года. В сезоне 2014/15" Юнайтед" под его руководством занял 4-е место в чемпионате. Педро провел в предыдущем сезоне Примеры 2014/15 провел 35 матчей, забил 6 голов и отдал 6 голевых передач. Сегодня" Ростов" провел тренировку на поле стадиона" Центральный" в Казани. В часовом занятии принимали участие как главная, так и молодежная команды. Вчера вечером после победы над" Рубином" со счетом 3:0 ростовчане прибыли в аэропорт, но не смогли улететь домой. Причиной задержки стала обнаруженная в самолете неисправность. Руководство клуба и тренерский штаб приняли решение остаться в Казани переночевать, а затем провести тренировку. Вылет команды в Ростов-на-Дону запланирован на 15 часов. Напомним, что после 4-го тура" Ростов" занимает пятое место в турнирной таблице. Бывший игрок тбилисского" Динамо" и" Манчестер Сити" Георгий Кинкладзе рассказал о положении дел в грузинском футболе. - Вы работаете спортивным директором" Цхинвали", который в этом сезоне дебютировал в Лиге Европы УЕФА. - У нас молодая команда, от которой ждать многого пока не приходится. И все же мы могли пройти первый отборочный раунд Лиги Европы. К сожалению, сейчас у нас нет таких футболистов, как раньше. Грузинский футбол переживает не лучшие времена, и на это печально смотреть, но надеюсь, что в скором будущем мы все-таки выберемся из этой ситуации. Напомним, что" Цхинвали" в первом раунде Лиги Европы уступила румынскому" Ботошани". Полузащитник" Севильи" Хосе Антонио Рейес поделился ожиданиями перед игрой с" Барселоной" за Суперкубок УЕФА. - В прошлом году этот трофей от нас ускользнул, но мы здесь не в роли аутсайдеров. Это еще один финал, мы приехали сюда получать удовольствие без мыслей о реванше. Очень здорово участвовать в таком матче, мы однозначно приехали за победой. В каждой команде кто-то уходит и кто-то приходит. Все время одно и то же. Главное - оставаться командой. В прошлом году все переживали по поводу ухода Ивана Ракитича, но самое важное, что мы готовы к любому развитию ситуации. Мы спокойно подходим к этому матчу, но знаем, насколько хороша" Барселона". ^ Впрочем, это лишь одна игра, и в ней может случиться все что угодно ~, - цитирует Рейеса официальный сайт УЕФА. Матч за Суперкубок УЕФА пройдет на стадионе имени Бориса Пайчадзе в Тбилиси и начнется в 21:45 по московскому времени. Sovsport.ru проведет текстовую трансляцию поединка. Защитник" Севильи" Коке перед матчем за Суперкубок с" Барселоной" отметил хорошие результаты своей команды в играх против сильных соперников. - В прошлом сезоне мы проиграли в матче за Суперкубок УЕФА, и это было достаточно справедливо. Однако нет никакой связи между тем поединком и предстоящим. Думаю, сейчас люди испытывают большее уважение к нашей команде. Это уже второй Суперкубок УЕФА для" Севильи" за два года. Наш тренер всегда делает акцент на исторических матчах, таких как еврокубковые финалы. У" Севильи" большой опыт соперничества с грандами, и в таких встречах наша команда, как правило, показывает себя во всей красе. Будем надеяться, к 50-й минуте болельщики будут поддерживать нас, потому что мы показываем отличный футбол. Матч за Суперкубок УЕФА пройдет на стадионе имени Бориса Пайчадзе в Тбилиси и начнется в 21:45 по московскому времени. Sovsport.ru проведет текстовую трансляцию поединка.