<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>4038187345</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831695</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439408804</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Роскомнадзор закрыл два сайта за нелегальные футбольные трансляции]]></title>
<text><![CDATA[Федеральная служба по надзору в сфере связи, информационных технологий и массовых коммуникаций ограничила доступ к сайтам, которые незаконно транслируют футбольные матчи.


– На основании определений Мосгорсуда, принятых в рамках антипиратского законодательства по заявлениям правообладателя ООО «ЛИГА-ТВ», Роскомнадзор ограничил доступ на территории России к сайтам livetv.sx и aliez.tv, которые осуществляют нелегальные трансляции телеканала «Наш футбол», – говорится в сообщении Роскомнадзора.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>роскомнадзор трансляция сайт лига-тв нелегальный мосгорсуд правообладатель</k_vector>
<k_weight>4.63 1.74 1.58 1.30 1.27 1.12 1.00</k_weight>
</item>
<item>
<id>1623836211</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831694</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439408708</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Энтони Джошуа: Снимаю шляпу перед Владимиром Кличко]]></title>
<text><![CDATA[Британский тяжеловес Энтони Джошуа рассказал, за что он уважает многолетнего лидера дивизиона украинца Владимира Кличко.


«Уже один тот факт, что он признает таких новичков, как я, может сказать вам о его характере. Есть люди в боксе, не достигшие того, чего достиг он, и при этом унижающие других. А он, при всех своих достижениях, хвалит других спортсменов.


Это позор, что в боксе так много негативной энергетики. Вот почему я восхищаюсь Кличко – потому что он спортсмен высочайшего уровня, но с уважением относится к другим. Я снимаю перед ним свою шляпу», - сказал Энтони Джошуа в интервью Sky Sports.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>джошуа энтони кличко шляпа владимир снимать бокс</k_vector>
<k_weight>5.20 5.20 3.85 3.00 1.53 1.28 1.25</k_weight>
</item>
<item>
<id>808871364</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831693</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439408489</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Юрий Семин: Приглашение Песьякова – это инициатива клуба]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер «Анжи» Юрий Семин прокомментировал переход в махачкалинскую команду на правах аренды голкипера Сергея Песьякова.


– Песьяков – достаточно опытный вратарь, играл в основном составе «Спартака». Это раз. Во-вторых, он имеет практику, провел в этом сезоне несколько матчей за «Спартак-2», наблюдал за ним в ФНЛ. А еще Сергей – россиянин, в условиях лимита это тоже немаловажно. Приглашение Песьякова – это инициатива клуба. Будет ли он первым номером «Анжи»? Посмотрим. Это только от него самого зависит.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>песьяков семин приглашение анжи юрий спартак инициатива</k_vector>
<k_weight>6.50 3.90 2.31 2.04 1.68 1.32 1.27</k_weight>
</item>
</root>

