<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>501350468</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831610</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439391379</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Экс-голкипер «Арсенала» Виккерс стал игроком «Суонси»]]></title>
<text><![CDATA[«Суонси» подписал контракт с 19-летним вратарем Джошем Виккерсом. Об этом сообщает официальный сайт клуба.


После просмотра валлийский клуб решил подписать контракт с вратарем сроком на два года. На данный момент за «Суонси» уже выступают вратари Лукаш Фабиански и Кристоф Нордфельдт.


В прошлом сезоне Виккерс выступал за молодежную команду «Арсенала». В первой команде он не играл. Голкипер покинул столичный клуб на правах свободного агента.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>виккерс суонси арсенал экс-голкипер вратарь джошем кристоф лукаш нордфельдт</k_vector>
<k_weight>5.20 5.20 2.04 1.95 1.58 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>3488392131</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831607</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439390739</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Рустем Хузин: Игрокам нужно платить столько, сколько они заслужили]]></title>
<text><![CDATA[Бывший главный тренер «Нефтехимика» и «Амкара» Рустем Хузин прокомментировал новый регламент РФС.

«Зарплата у наших футболистов завышенная, это факт, я негативно к этому отношусь. Игрокам нужно платить столько, сколько они заслужили. Если заслужили, какие-то моменты можно пересмотреть. Платить огромные деньги футболисту только за то, что у него российский паспорт, это неправильно. Нужна четкая градация, скажем, игрок сборной России, основного состава, а не просто привлекаемого, это одно, можно регламент пересмотреть. А других привилегий быть не должно.

Не думаю, что новый регламент повлияет на развитие нашего клубного футбола, поскольку эти деньги все равно не попадут туда, куда планируется. Не вижу здесь никакой связи…Первые пять-шесть российских клубов не выиграют и не проиграют от нового регламента, потому что им без разницы. В командах же аутсайдеров игроки таких зарплат все равно не получают», – сказал Хузин «БИЗНЕС Online».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>хузин рустем заслужить регламент игрок платить нефтехимик амкар</k_vector>
<k_weight>5.20 3.90 2.60 2.41 2.29 1.67 1.30 1.10</k_weight>
</item>
<item>
<id>2741449573</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831606</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439390526</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Месси, Роналду и Суарес претендуют на звание лучшего игрока Европы]]></title>
<text><![CDATA[Лионель Месси, Криштиану Роналду и Луис Суарес по итогам второго раунда голосования остались в числе претендентов на награду лучшему футболисту Европы по версии УЕФА. Об этом сообщает официальный сайт организации.


Обладатель приза определится 27 августа. На него претендуют нападающие «Барселоны» Лионель Месси и Луис Суарес, а также форвард «Реала» Криштиану Роналду.


Как и в предыдущие годы, жюри состоит из журналистов, представляющих все 54 национальные ассоциации УЕФА. Каждый член жюри назвал пятерку лучших, на его взгляд, футболистов сезона. За каждое первое место игрок получал пять очков, за каждое второе - четыре, и так далее. Десять лучших прошли во второй раунд голосования, по итогам которого было отобрано три кандидата.


В рамках жеребьевки группового этапа Лиги чемпионов-2015/16, которая пройдет 27 августа в Монако, то же жюри проголосует, чтобы определить лучшего из трех претендентов. В предыдущие годы награда доставалась Лионелю Месси (2011), Андресу Иньесте (2012), Франку Рибери (2013) и Криштиану Роналду (2014).


Остальные игроки первой десятки:
4 Джанлуиджи Буффон (Италия, «Ювентус») - 24 очка
5 Неймар (Бразилия, «Барселона») 23
6 Эден Азар (Бельгия, «Челси») 21
7 Андреа Пирло (Италия, «Ювентус») 12
8 Артуро Видаль (Чили, «Ювентус», ныне – «Бавария») 11
9 Карлос Тевес (Аргентина, «Ювентус», ныне – «Бока Хуниорс») 8
10 Поль Погба (Франция, «Ювентус») 5]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>45</reg_cnt>
<k_vector>роналду месси суарес ювентус лионель криштиану лучший жюри луис игрок уефа европа претендовать барселона азар андрес</k_vector>
<k_weight>5.71 5.28 5.10 3.53 3.13 3.01 1.95 1.90 1.74 1.71 1.47 1.42 1.32 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>3962268182</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831605</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439390222</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Юниорская сборная России проиграла Финляндии на Мемориале Глинки]]></title>
<text><![CDATA[Юниорская сборная России завершила групповой этап Мемориала Глинки поражением от Финляндии (0:3) в Братиславе.


В составе финской команды шайбы забросили Отто Макинен, Эмиль Оксанен и Эету Туулола.


Отметим, что при счете 0:0 Вячеслав Шевченко не реализовал буллит.


Таким образом, сборная России заняла второе место в группе B и в пятницу сыграет в полуфинале с Канадой.


Напомним, в двух первых матчах в Братиславе команда Виталия Прохорова обыграла с одинаковым счетом 5:2 Словакию и США.


Братислава (Словакия)


Мемориал Глинки


Групповой этап


Группа B


3-й тур


Россия – Финляндия – 0:3 (0:0, 0:1, 0:2)


Голы: Макинен (Кокканен), 25:19 (0:1) Оксанен (Кокканен), 46:29 (0:2). Туолла (Расанен, Сомппи), 49:32 (0:3 – бол).


Нереализованный буллит: Шевченко, 29:28 (вратарь).


Вратари: Каляев – Халонен.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>глинка мемориал братислава финляндия юниорский кокканен макинен оксанен буллит сборная россия шевченко словакия каляев отто прохоров</k_vector>
<k_weight>5.20 4.13 3.90 3.28 2.63 2.60 2.60 2.60 2.00 1.67 1.67 1.62 1.60 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>561339548</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831604</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439390030</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Вествуд продлил контракт с «Астон Виллой»]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник «Астон Виллы» Эшли Вествуд продлил действующий контракт. Об этом сообщает официальный сайт клуба.


Новое соглашение подписано сроком на пять лет. 25-летний Вествуд перешел в «Астон Виллу» из «Крю Александры» в 2012 году. «Я очень рад и горд связать свое будущее с «Астон Виллой». Меня здесь хорошо приняли с первого дня, и я очень счастлив в клубе. Думаю, что я подхожу к пику своей карьеры, и я буду рад провести его здесь», - цитирует Вествуда официальный сайт «Астон Виллы».


В нынешнем сезоне Эшли Вествуд сыграл в первом матче своей команды в АПЛ против «Борнмута». «Вилла» победила со счетом 1:0, а он отдал результативную передачу.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>астон вилла вествуд эшли вилл борнмут вествуда крю апл контракт продлить</k_vector>
<k_weight>7.80 7.42 6.50 2.60 2.48 1.30 1.30 1.30 1.18 1.14 1.14</k_weight>
</item>
<item>
<id>378291850</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831603</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439389767</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Кириленко взял на Евро (U17) 18 игроков сборной России]]></title>
<text><![CDATA[Женская юниорская сборная России по гандболу отправилась на чемпионат Европы в Скопье.


Главный тренер команды Вячеслав Кириленко взял в поездку 18 игроков:


Кристина Алирзаева («Динамо-Синара»), Маргарита Глухова («Лада»), Мария Дувакина («Динамо-Синара»), Мария Дудина («Звезда»), Екатерина Зеленкова («Астраханочка»), Светлана Иванова («Астраханочка»), Софья Игнатович («Астраханочка»), Оксана Колодяжная («Динамо-Синара»), Светлана Кремнева («Астраханочка»), Екатерина Кудрявцева («Лада»), Елена Людомир (Москва), Милана Рзаева («Кубань»), Карина Сабирова («Астраханочка»), София Синицына («Динамо-Синара»), Антонина Скоробогатченко («Динамо-Синара»), Милана Таженова («Астраханочка»), Анна Шапошникова («Астраханочка»), Светлана Шевелева («Астраханочка»).


Напомним, Евро-2015 пройдет в Скопье с 13 по 23 августа. На групповом этапе сборная России сыграет с Германией (13 августа), Испанией (14 августа) и Румынией (16 августа).]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>астраханочка динамо-синара кириленко скопье светлана лада сборная евро милан екатерина алирзаев антонин антонина глухов дувакин дудин</k_vector>
<k_weight>10.40 6.50 3.90 2.60 2.17 1.76 1.67 1.51 1.43 1.43 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>590849850</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831602</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439389495</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Российский стрелок Григорян – победитель этапа Кубка мира]]></title>
<text><![CDATA[В городе Габала (Азербайджан) продолжается этап Кубка мира по стрелковым видам спорта, на котором разыгрываются олимпийские лицензии в Рио-2016.


В пятый соревновательный день мужчины разыграли медали в пулевой стрельбе в олимпийском упражнении «малокалиберная винтовка, положение «лёжа», дистанция 50 метров».


«Золото» завоевал мастер спорта международного класса, Кирилл Григорьян из Санкт-Петербурга. В квалификации Кирилл показал результат 626,7 очка. В финале с первых выстрелов вырвался в лидеры и набрал в итоге 209,3 очка. Для Кирилла Григорьяна этот финал стал первым в карьере на Кубке мира.


Серебряным призёром Кубка стал американец Мэтью Эммонс – 628,3 очка в квалификации и 208,4 - в финале. На 3-ю ступень пьедестала почёта поднялся Томас Жерабек из Чехии – 628,2 очка в квалификации и 186,6 - в финале.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>кубок григорьян кирилл григорян очко финал квалификация миро мир габала жерабек мэтью эммонс этап рио</k_vector>
<k_weight>3.35 2.60 2.19 1.95 1.77 1.68 1.57 1.55 1.52 1.30 1.30 1.30 1.30 1.23 1.21</k_weight>
</item>
<item>
<id>2158317408</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831601</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439389436</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Новичок «Анжи» Юрий Шафинский: С «Торпедо» уладили все финансовые вопросы]]></title>
<text><![CDATA[Вратарь Юрий Шафинский в беседе с корреспондентом Spb.Sovsport.ru рассказал о своем переходе из московского «Торпедо» в махачкалинский «Анжи».


- Переход в «Анжи» официально оформлен, сегодня подписал долгосрочное соглашение.


- Рады этому?


- Определенно. Переход в «Анжи» - большой шаг вперед, поэтому эмоции меня переполняют.


- Все получилось неожиданно или в любом случае планировали покинуть «Торпедо»?


- Довольно-таки неожиданно. Все мысли были связаны с «Торпедо», но многие обстоятельства повлияли на мое решение.


- В первую очередь, возможность поиграть в Премьер-лиге?


- Конечно, главное для меня - перспектива развития в Премьер-лиге. Я благодарен руководству «Торпедо» за понимание и за организованное оформление всех деталей.


- В «Анжи» серьезная вратарская линия в лице Помазана и Криворучко. Не боитесь конкуренции?


- Конкуренция всегда идет на пользу футболистам любого амплуа. Я буду работать с опытными ребятами и смогу многому у них научиться.


- Общались ли с Георгием Тигиевым о переходе?


- Да, конечно. Он дал самые лучшие рекомендации, и это тоже повлияло на мое решение.


- Вы в последнее время были любимцем болельщиков «Торпедо». В этой связи еще сложнее уходить?


- Их поддержку я чувствовал в каждом матче, играть было одно удовольствие. Спасибо им огромное за все, но такая у нас профессия. Уверен, они все понимают.


- Не боитесь, что отношения между вами могут испортиться? У фанатов «Торпедо» нелучшие отношения с «Анжи»?


- Сколько людей, столько мнений. Не сомневаюсь в том, что болельщики поймут меня и мое стремление развиваться.


- У руководства «Торпедо» еще остались долги лично перед вами?


- Нет, мы уладили все финансовые вопросы, - сказал Шафинский в интервью Spb.Sovsport.ru.


Напомним, в сезоне 2014/2015 Шафинский выступал за «Торпедо» в первенстве молодежных команд Премьер-лиги. 21-летний вратарь отыграл в турнире 29 матчей, в шести из которых отстоял на ноль. В текущем сезоне голкипер сыграл за московский клуб в трех встречах первенства второго дивизиона.


«Анжи» после четырех туров Премьер-лиги не имеет в активе ни одного очка и делит 15-е место в таблице с казанским «Рубином». В ближайшем туре подопечные Юрия Семина встретятся в гостях с пермским «Амкаром». Игра состоится 14-го августа и начнется в 17:00.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>торпедо анжи шафинский юрий уладить sovsport переход премьер-лиге премьер-лиги криворучко семин тигиев новичок амкар</k_vector>
<k_weight>9.47 8.43 6.50 2.52 2.40 2.00 1.75 1.64 1.53 1.30 1.30 1.30 1.19 1.10</k_weight>
</item>
</root>

