 ^ Экс-защитник" Милана" и сборной Грузии Каха Каладзе перед матчем за Суперкубок, в котором в Тбилиси встретятся" Барселона" и" Севилья " ~, рассказал о значении матча для Грузии. - Приезд звезд такой величины очень важен для любой страны. У наших молодых игроков появится мотивация, когда они будут наблюдать за тренировками и игрой столь успешных футболистов. Это даст им толчок, и они постараются сделать все, чтобы стать такими же выдающимися игроками. Такие матчи важны и в плане политики, так как делают страну популярнее. Грузия становится более узнаваемой. Уверен, несколько лет назад мы и представить не могли, что сможем провести матч такого уровня. Взять хотя бы стадионы, которые не были готовы. Государство потратило около восьми миллионов евро на подготовку инфраструктуры к этой игре. ^ Я сам недавно осматривал арену и был горд тем, что наша страна готова к этому важнейшему матчу ~, - цитирует Каладзе официальный сайт УЕФА. Матч за Суперкубок УЕФА пройдет на стадионе имени Бориса Пайчадзе в Тбилиси и начнется в 21:45 по московскому времени. ^ Лондонский" Челси" заинтересован в услугах ганского защитника" Аугсбурга" Абудла Рахмана Баба ~, сообщает The Sun. Руководство" аристократов" собирается сделать немецкому клубу официальное предложение о трансфере 21-летнего игрока в ближайшее время. Возможная стоимость перехода Баба в стан синих оценивается в 17 миллионов фунтов. Ранее сообщалось, что" Аугсбург" требует за ганца около 25 миллионов фунтов. Напомним, что в минувшем сезоне чемпионата Германии в составе немецкого клуба Баба провел 31 матч и отдал 5 голевых передач. Защитник" Зенита" Эсекиэль Гарая входит в число игроков, которых" Рома" рассматривает в качестве усиления линии обороны. Несмотря на победу в товарищеском матче с" Валенсией" ( 3:1) главный тренер" Ромы" Руди Гарсия озабочен игрой команды в защите. Первым кандидатом на усиление в списке" Ромы" значится капитан" Интера" Андреа Раноккия. Но в клубе понимают, что переход итальянца маловероятен. Только минувшей весной защитник продлил контракт с клубом до 2019 года. В то же время спортивный директор" Ромы" Вальтер Сабатини давно присматривается к Гараю, поэтому не исключено, что" Рома" попытается заполучить аргентинца до закрытия трансферного окна. Посол Суперкубка УЕФА в Тбилиси Георгий Кинкладзе рассказал о том, что значит турнир для страны. - Матч за Суперкубок повышает престиж всей страны. Хочу сказать огромное спасибо УЕФА, Федерации футбола Грузии, правительству страны за то, что в нашей столице состоится такой важный матч. Это пойдет на пользу нашему государству. Тбилиси - это большой очаг футбола, и болельщики тут особенные. Они уже через 10-15 минут после стартового свистка могут сказать, кто из футболистов сможет заиграть и на каком уровне. Они очень хорошо понимают игру. Хотя болельщики моего поколения сейчас видят футбол высокого уровня только на поединках сборной. Им редко удается испытать те чувства, что ощущали мы раз в неделю, когда играли в таких странах, как Англия, Нидерланды и Германия. Раньше и в Тбилиси на каждый матч ходило минимум 70 тысяч человек. Все как один переживали за свою команду. Болельщики у нас всегда были эмоциональными. ^ Для них футбол был, есть и будет спортом номер один ~, - цитирует Кинкладзе официальный сайт УЕФА. Матч за Суперкубок УЕФА пройдет сегодня в 21:45 по Москве. Главный тренер" Севильи" Унаи Эмери рассказал о подготовки к матчу против" Барселоны" в Суперкубке УЕФА. - Мы должны справляться с любыми трудностями. Нам надо как можно больше играть в свой футбол. И с учетом всех факторов, думаю, мы можем найти слабые стороны даже у таких игроков. Мы все хотим выигрывать и ищем пути к победе, чтобы тем самым воплотить в жизнь мечты болельщиков и футболистов. ^ Это самое лучшее, что может испытать тренер ~, - цитирует тренера официальный сайт УЕФА. Матч за Суперкубок пройдет сегодня в 21:45 ( мск). Нападающий" Шальке" Клас-Ян Хунтелар рассказал о том, что высоко оценивает уровень подготовки команды. - Сейчас все находятся в хорошей физической форме. В прошедшие недели мы отлично поработали, это было непросто. Теперь мы хотим показать результаты нашего труда. ^ Товарищеские игры всегда необходимы, но мне больше нравиться играть, когда что-то есть на кону: проход в следующую стадию Кубка или очки в чемпионате ~, - цитирует игрока официальный сайт клуба. Немецкая Бундеслига стартует 14 августа матчем" Бавария" -" Гамбург". ^ Английский" Сток Сити" близок к подписанию швейцарского полузащитника" Интера" Джердана Шакири ~, сообщает The Sun. Ранее сообщалось, что 23-летний игрок уже успел пройти предварительный медосмотр на базе клуба. Возможная стоимость перехода Шакири в новую команду может составить 17 миллионов евро. Напомним, что в минувшем сезоне Серии А 2014/15 Шакири провел в составе" Интера" 15 матчей, забил 1 гол и отдал 2 голевые передачи. ^ Комментатор" НТВ-Плюс" Василий Уткин после заявления, что он не будет работать на новом спортивном телеканале" Матч-ТВ " ~, ответил на вопросы корреспондента Sovsport.ru. ^ - Если бы у меня были какие-то соображения по поводу моего будущего и карьеры ~, я бы об этом написал в тексте. Добавить мне нечего, - говорит Уткин. - Неужели одних только постов в соцсети от Тины Канделаки хватило для того, чтобы вы приняли столь резкое решение? - Я принял важное решение. Основываясь на том объеме информации, которым я владею. И об этом не жалею. Вот все, что могу сказать. - Ваша недавняя цитата -" ^ Происходит сложный процесс сращивания редакций. Нужно быть очень аккуратным в оценках ~" - противоречит тому, что случилось сегодня. - Больше никаких комментариев не будет. - Где вас можно будет услышать – Первый канал, другие каналы? - Не могу по этому поводу ничего сказать. - Не знаете или не хотите говорить? - До 15 октября я работник каналов" НТВ-Плюс". Поэтому в ближайшее время, надеюсь, мне удастся как-то скрасить ваше одиночество. - На СТС продолжите работу? - Сезон" Большого вопроса" закончен. О новом сезоне пока решения нет, так что не знаю. - У вас вообще осталось желание работать спортивным комментатором? - Не хочу об этом говорить. Это мое личное дело, не люблю делиться планами. Напомним, сегодня утром Василий Уткин в своем блоге на sports.ru написал, что не будет работать на новом спортивном канале" Матч-ТВ".