<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>128937216</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831483</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439342959</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Вратарь «Ден Хааг» Хансен забил эффектный гол в матче с «ПСВ» и принес своей команде ничью]]></title>
<text><![CDATA[Голкипер клуба «Ден Хааг» (Гаага) Мартин Хансен забил мяч в матче первого тура голландского первенства в матче с действующим чемпионом страны - «ПСВ».


В концовке встречи «Ден Хааг» уступал со счетом 1:2.


Команда из Гааги в добавленное ко второму тайму время получила право на штрафной удар.


Мартин Ханссен пошел в штрафную площадь «ПСВ» и сумел в падении пробить по воротам. Результатом стал красивый гол.






В итоге, матч завершился вничью - 2:2.



Кроме Хансена в составе «Ден Хааг» отличился Альберген с пенальти (25-я минута), а у «ПСВ» мячи забили Майер (23) и Де Йонг (62).]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>ден псв хааг хансен гааг гаага матч забить мартин альберген йонг майер хансена ханссен гол</k_vector>
<k_weight>6.50 6.50 6.50 3.90 2.38 2.38 2.11 1.64 1.60 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.28</k_weight>
</item>
<item>
<id>3964694409</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831482</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439342637</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Андрей Гордеев: Задача «Мордовии» - жить, а не выживать в премьер-лиге]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер «Мордовии» Андрей Гордеев прокомментировал результаты команды на старте чемпионата России.


- В команде произошли достаточно большие изменения, а предсезонная подготовка достаточно короткая. Думаю, были возможности не проиграть «Локомотиву» в первом туре. Удачно сложилась игра против «Динамо» — очень непростого соперника. Тяжёлый матч с «Уралом», по ходу которого мы проигрывали, но смогли уйти от поражения в концовке. В последнем туре взяли очко в Грозном. В целом всё проходит закономерно, при добросовестном отношению команды к делу и понимании, куда мы движемся.


Есть шероховатости, которые мы видим и работаем над их исправлением. «Мордовия», как блюдо, которое находится в стадии приготовления.


Задача — не выживать, а жить в Премьер-Лиге. Попытаться избежать переходных игр и по возможности занять место как можно выше», — цитирует Гордеева Eurofootball.


В данный момент «Мордовия» занимает 11-ю строчку в турнирной таблице РФПЛ.


17 августа команда Андрея Гордеева в 5-м туре на своем поле сыграет с «Уфой».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>108</reg_sub>
<k_vector>гордеев мордовия выживать андрей премьер-лиге задача команда тур</k_vector>
<k_weight>6.50 5.24 2.40 2.25 1.89 1.53 1.36 1.32</k_weight>
</item>
</root>

