 ^ Римский" Лацио" готов рассмотреть возможность продажи аргентинского полузащитника Лукаса Биглии ~, сообщает Corriere dello Sport. Руководство итальянской команды готово отпустить игрока за сумму не менее 50 миллионов евро. Отметим, что среди основных претендентов на игрока называется английский" Манчестер Юнайтед". Напомним, что в минувшем сезоне Серии А 2014/15 в составе" Лацио" Биглия провел 27 матчей, забил 3 гола и отдал 2 голевые передачи. Защитник" Барселоны" Даниэл Алвес перед игрой за Суперкубок УЕФА отметил, ^ что" Севилья" не является для него принципиальным соперником ~. - Я играл за" Севилью" в 2006-м и многому в ней научился, например, тому, что в финале всегда надо биться. Ты не можешь сдаться без боя. Журналисты называют нас фаворитами, но нужно понимать, что сейчас фаворитов нет. Люди используют это как форму защиты. Они возносят соперника до небес, чтобы защитить свою репутацию. Если мы фавориты, то нам нужно показывать это на поле. В противостояниях из одного матча все имеет значение. Если вы можете выиграть и заставить всех полюбить ваш футбол, то тогда все замечательно. Я привык играть против своей бывшей команды." Барселона" и" Севилья" - великие клубы, поэтому вероятность их очередной встречи была очень высока. Севилья была моим домом. Я вырос там как футболист и как личность. Я всегда буду благодарен этому городу. И все-таки прошло уже немало времени, и очные матчи уже не имеют принципиального значения для меня. ^ Дружеские отношения будут всегда, но когда мяч на поле, то это уже футбол, и тут все по-другому ~, - цитирует игрока официальный сайт УЕФА. Матч за Суперкубок УЕФА пройдет на стадионе имени Бориса Пайчадзе в Тбилиси и начнется в 21:45 по московскому времени. Сборная России выиграла эстафетную гонку" Суворовский натиск", которая прошла на полигоне в Алабино в рамках Международных армейских игр-2015. Экипажи трех стран: России, Китая и Венесуэллы выступали на БМП. Победитель был определtн после заездов трtх экипажей. Россияне не допустили ни одного промаха и уверенно финишировали первыми. Команда Китая, которая всю гонку преследовала россиян, стала второй. БМП китайцев заглохла на последнем огневом рубеже и им потребовалась замена машины. Команда Венесуэлы с большим отставанием стала третьей. ^ Английский" Ливерпуль" заинтересован в продаже 28-летнего бразильского полузащитника Лукаса Лейвы ~, сообщает Liverpool Echo. Руководство красных собирается осуществить продажу игрока в новый клуб в ближайшее время. Возможная стоимость трансфера бразильца в новую команду пока не разглашается. Отметим, что клубы-претенденты на игрока пока не разглашаются. Напомним, что в минувшем сезоне АПЛ 2014/15 в составе" красных" Лукас провел 20 голов и результативными действиями не отметился. Полузащитник" Барселоны" Андрес Иньеста перед игрой за Суперкубок УЕФА отметил, ^ что матч точно не станет простым для его команды ~. -- Мы хорошо помним матч 2006 года ( Суперкубок-2006, в котором" Барселона" уступила" Севилье" со счетом 0:3 – прим. ред.). ^ Тогда" Севилья" заслуженно одержала победу, и все ~, кто полагает, что мы легко выиграем этот матч, серьезно ошибаются. Мы совершенно точно так не думаем. ^ Это будет трудный матч против непростого соперника, и мы должны отнестись к этой игре, как к финалу ~, - цитирует Иньесту официальный сайт УЕФА. Матч за Суперкубок УЕФА пройдет на стадионе имени Бориса Пайчадзе в Тбилиси и начнется в 21:45 по московскому времени.