<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>2218034497</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831480</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439340124</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Луис Энрике - четвертый человек, выигравший Суперкубок Европы в качестве игрока и тренера]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер «Барселоны» Луис Энрике стал четвертым по счету специалистом, которому удавалось завоевать Суперкубок Европы как в качестве наставника, так и будучи игроком.


Ранее подобное достижение покорилось Карло Анчелотти, Хосепу Гвардиоле и Диего Симеоне.


При этом Луис Энрике — единственный из них, кто в своем финале отметился забитым мячом. В 1997 году «Барселона» в матче за Суперкубок УЕФА встречалась с дортмундской «Боруссией» и выиграла со счетом 2:0. Полузащитник каталонцев Луис Энрике на 8-й минуте стал автором первого гола.


В Тбилиси «Барселона» обыграла «Севилью» в матче за Суперкубок Европы-2015.



На 3-й минуте полузащитник «Севильи» Эвер Банега открыл счет, ударом со штрафного с 22 метров.


Каталонцы сравняли счет спустя 4 минуты. Нападающий Лионель Месси со также со штрафного пробил в ближнюю «девятку».


На 15-й минуте он же забил второй гол. И опять отличился со штрафного.


На 44-й минуте Луис Суарес не использовал выход один на один, но в итоге отдал голевую передачу на Рафинью, который забил третий мяч в ворота «Севильи».


В начале второго тайма после передачи Серхио Бускетса отличился уже сам Суарес.


На 57-й минуте Хосе Антонио Рейес сократил отставание в счете после передачи Витоло. На 72-й минуте Кевин Гамейро сделал преимущество соперника минимальным, реализовав пенальти. На 81-й минуте новичок «Севильи» Евгений Коноплянка сравнял счет, переправив мяч в пустые ворота - 4:4.


В дополнительное время Педро Родригес, который, по данным СМИ, близок к уходу из «Барселоны», забил победный мяч, удачно сыграв на добивании после очередного штрафного, исполненного Месси.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>энрике луис суперкубок севилья минута барселона штрафной суарес европа счет мяч месси каталонец сравнять анчелотти банега</k_vector>
<k_weight>6.06 5.66 5.27 3.45 3.14 2.61 2.51 2.27 2.13 2.12 1.84 1.76 1.74 1.34 1.30 1.30</k_weight>
</item>
</root>

