<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>3348852074</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831534</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439375093</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Вратарь «Интера» приехал на просмотр в «Крылья Советов»]]></title>
<text><![CDATA[Вратарь «Интера» Вид Белец приехал на просмотр в «Крылья Советов».


В прошлом сезоне 25-летний словенец выступал за турецкий «Коньяспор», где провел 14 матчей и пропустил 19 мячей.


Отметим, что права на игрока принадлежат миланскому «Интеру». Сообщается о том, что игрок уже провел первую тренировку в составе самарцев.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>интер советов крыло вратарь просмотр белец коньяспор</k_vector>
<k_weight>3.59 2.50 2.39 2.05 1.61 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>1219910594</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831533</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439374756</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Торино» хочет подписать Хавьера Эрнандеса]]></title>
<text><![CDATA[Итальянский «Торино» хочет подписать мексиканского нападающего «Манчестер Юнайтед» Хавьера Эрнандеса, сообщает Daily Mirror.


Руководство туринского клуба собирается сделать «красным дьяволам» официальное предложение о трансфере 27-летнего игрока в ближайшее время.


Возможная стоимость перехода и условия возможного контракта пока не разглашаются.


Отметим, что среди основных претендентов на игрока также называется английский «Вест Хэм».


Напомним, что половину минувшего сезона мексиканец провел в аренде в мадридском «Реале».


В составе «сливочных» игрок провел 23 матча, забил 7 голов и отдал 6 голевых передач.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>торино хавьер эрнандес хэм игрок вест мексиканец</k_vector>
<k_weight>3.90 3.90 3.90 1.30 1.14 1.10 1.00</k_weight>
</item>
<item>
<id>2745406077</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831531</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439374682</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[В кассах «Открытие Арены» закончились билеты на дерби]]></title>
<text><![CDATA[На стадионе «Открытие Арена» закончились билеты на матч пятого тура премьер-лиги «Спартак» – ЦСКА.


Напомним, первые болельщики стали занимать очередь у касс уже в пять утра. К 11 часам очередь к кассам растянулась более чем на 60 метров.


В продаже были доступны билеты на сектора А и C от 2400 рублей и дороже. К открытию касс «Открытие Арены» в продажу поступило 10-15 более дешевых билетов, но они были быстро раскуплены.


Вчера стало известно, что в офлайн-продажу 12 августа поступит меньше тысячи билетов.


Кроме касс стадиона билеты на дерби можно также приобрести в магазине Spartak Store на Краснопрудной улице, где располагается офис «Фратрии». Там доступны более дешевые билеты на сектор D.


Матч «Спартак» – ЦСКА пройдет в пятницу. Начало – 21:30 (мск).]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>билет касса дерби арена открытие цска спартак краснопрудной фратрия закончиться</k_vector>
<k_weight>4.51 4.46 3.00 2.97 2.48 1.43 1.32 1.30 1.30 1.13</k_weight>
</item>
<item>
<id>2261272671</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831529</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439374261</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Владимир Брагин: Надеемся, с приходом Гросса появятся новые методики и технологии]]></title>
<text><![CDATA[Тренер сборной России Владимир Брагин рассказал о том, каких изменений ждет в работе команды с назначением старшим тренером Рико Гросса.


«Наша работа в межсезонье уже выстроена, думаю, с появлением Гросса в подготовке уже ничего меняться не будет. Он на данный момент уже в курсе всех событий, в курсе, как проходит работа, мы все встретимся на следующем сборе в Обертиллиахе. Надеемся, что с его стороны придут другие методики и технологии, которые не использовались в нашем биатлоне», – приводит «Р-Спорт» слова Брагина.


Напомним, 44-летний немец на посту старшего тренера совместно с российским специалистом Владимиром Брагиным будет работать с группой биатлонистов, которая ведет подготовку к этапам Кубка мира 2015/16. Контракт с Гроссом рассчитан до завершения сезона 2017/2018.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>брагин гросс владимир методика обертиллиахе рико надеяться технология тренер</k_vector>
<k_weight>6.50 6.50 2.30 1.99 1.30 1.30 1.28 1.27 1.16</k_weight>
</item>
<item>
<id>3207556440</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831528</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439374174</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Агент Ибрагимовича: Вопрос о продаже Златана будет решать ПСЖ]]></title>
<text><![CDATA[Агент шведского нападающего Златана Ибрагимовича Мино Райола прокомментировал слухи о возможном переходе своего клиента в турецкий «Галатасарай».


«Да, конечно, «Галатасарай» хочет заполучить Ибрагимовича, но я не могу решить этот вопрос самостоятельно. Вопрос о его продаже будет решать ПСЖ. Я лишь могу подтвердить, что предложение о покупке моего клиента с турецкой стороны поступало», - приводит слова Райолы Fotomac.com.tr.


Напомним, что в минувшем сезоне Лиги 1 2014/15 в составе ПСЖ Ибрагимович провел 24 матча, забил 19 голов и отдал 7 голевых передач.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>ибрагимович псж златана галатасарай агент вопрос мино райола райолы продажа решать</k_vector>
<k_weight>6.50 4.29 3.90 2.60 1.88 1.31 1.30 1.30 1.30 1.20 1.13</k_weight>
</item>
</root>

