<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1506796570</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831643</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439398395</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Дмитрий Аленичев: Если «Спартак» покажет такой футбол, как в Суперкубке УЕФА, сколько камней полетит?]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер «Спартака» Дмитрий Аленичев рассказал о подготовке своей команды к матче 5-го тура РФПЛ с ЦСКА.


– В пятницу решим, по какой схеме сыграем с ЦСКА, и все узнаете.


«Спартак» может все быть еще лучше. Спокойно отношусь к хорошим отзывам. Команда в стадии становлении. А у ЦСКА уже есть костяк.


Ромуло потерял три килограмма. Для нас это потеря в преддверии важного матча.


Если такой футбол ЦСКА и «Спартак», как в Суперкубке, будут люди довольны действиями «Спартака»? Сколько в меня камней полетит! - сказал Аленичев.


Напомним, что в матче за Суперкубок Европы «Барселона» обыграла «Севилью» со счетом 5:4.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>спартак аленичев суперкубок цска дмитрий полететь камень ромуло футбол</k_vector>
<k_weight>4.96 4.56 4.46 2.86 1.97 1.91 1.72 1.30 1.18</k_weight>
</item>
<item>
<id>1189731104</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831642</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439398302</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Гендиректор «Крыльев Советов»: Предложений по Веркаутерену от «Марселя» не поступало]]></title>
<text><![CDATA[Генеральный директор «Крыльев Советов» Виталий Шашков прокомментировал информацию о том, что главный тренер команды Франк Веркаутерен может возглавить «Марсель». Он заверил, что предложений по бельгийскому специалисту не поступало.


«Буквально во вторник мы встречались с Франком и обсуждали трансферную политику «Крыльев» Он выражал заинтересованность в игроках для усиления состава. Я не заметил, чтобы он был отвлечен. Франк полностью сосредоточен на работе в Самаре. Официальных предложений ни от кого нам не поступало», - приводит слова Шашкова ТАСС.


Ранее стало известно, что предложения французского клуба отклонили немец Юрген Клопп и итальянец Чезаре Пранделли.


Веркаутерен работает в «Крыльях Советов» второй сезон. Он возглавил команду летом 2014 года и вывел ее в премьер-лигу, став чемпионов ФНЛ.


Добавим, что во время игровой карьеры бельгиец провел три сезона в «Нанте».


Напомним, бывший главный тренер «Марселя» Марсело Бьелса подал в отставку после поражения в первом туре лиги 1 от «Кана» (0:1).]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>крыльев марсель советов франк веркаутерен шашков предложение веркаутерену поступать бьелса кан клопп марсело нант пранделли чезаре</k_vector>
<k_weight>5.20 4.83 3.75 3.21 2.60 2.60 2.30 1.95 1.71 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>3747772225</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831641</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439398053</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Артем Ребров: Иногда полезно вспоминать такие дерби с ЦСКА, как последнее. Оно хорошо запомнилось]]></title>
<text><![CDATA[Капитан «Спартака» Артем Ребров выступил на пресс-конференции после тренировки красно-белых.


— Мы готовимся на поле, люди ждут большого события и праздника. Мне невозможно достать билеты даже как футболисту. Будет аншлаг, полный стадион. Наше дело — сконцентрироваться на игре. С удовольствием готовимся. По результату не хочется такого дерби, какое было в прошлом сезоне на «Открытие Арене», но иногда полезно такие игры вспоминать. Игра хорошо запомнилась, ждем с нетерпением игры предстоящей, — сказал Ребров.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>ребров дерби артем запомниться игра вспоминать цска</k_vector>
<k_weight>5.02 3.00 2.06 1.84 1.43 1.35 1.07</k_weight>
</item>
<item>
<id>3187080489</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831640</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439397930</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Артем Ребров: Футболистам никаких проблем перенос дерби не доставил]]></title>
<text><![CDATA[Капитан «Спартака» Артем Ребров выступил на пресс-конференции после тренировки красно-белых.



— Наше дело, футболистов, играть. Нам, футболистам, никаких проблем перенос не доставил. Доставил только болельщикам. Остальное — дело руководителей и вышестоящих инстанций, — сказал Ребров.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>ребров артем футболист доставить перенос дерби проблема</k_vector>
<k_weight>5.02 2.06 1.82 1.79 1.77 1.50 1.05</k_weight>
</item>
<item>
<id>1815951320</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831638</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439397834</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Джеко официально стал игроком «Ромы» на правах аренды]]></title>
<text><![CDATA[Форвард «Манчестер Сити» Эдин Джеко на правах аренды перешел в «Рому». Об этом сообщает официальный сайт английского клуба.


Сообщается, что контракт будет действовать один год с возможностью подписания постоянного контракта. Джеко перешел в «Манчестер Сити» в январе 2011 года, и за четыре с половиной года в клубе выступил в 189 матчах «горожан». Последним голом Джеко за «Манчестер Сити» стал гол в товарищеском матче со «Штутгартом», а в целом нападающий забил 72 гола в 117 матчах (в стартовом составе).


В минувшем сезоне 29-летний Эдин Джеко провел за «горожан» 32 матча во всех турнирах, забил шесть мячей и сделал три результативные передачи.
«Все в «Манчестер Сити» желают Эдину успеха в будущем и благодарят за хорошую службу клубу», - говорится в заявлении «Манчестер Сити».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>джеко сити манчестер рома эдин аренда матч штутгарт эдину</k_vector>
<k_weight>7.80 3.82 3.59 2.75 2.60 1.46 1.40 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>3361803677</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831637</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439397832</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Куинси Промес: Думбия опасен, но вопрос в том, в какой он сейчас форме]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник «Спартака» Куинси Провес поделился мнением о возвращении в ЦСКА нападающего Сейду Думбия.


— Думбия — опасный футболист, много забил в чемпионате России. Вопрос в том, в какой он форме сейчас. Мы можем победить ЦСКА как команда. Но мне не важно, кто по персоналиям будет играть у ЦСКА, главное, что мы в состоянии победить, — сказал Промес.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>думбия куинси промес цска провес сейду форма</k_vector>
<k_weight>5.20 3.90 3.90 2.15 1.30 1.30 1.23</k_weight>
</item>
</root>

