 Боец FN Team Гасан Умалатов рассказал о своем сопернике на турнире UFC Fight Night 77, который пройдёт 7 ноября в Сан-Паулу, а также пообещал болельщикам показать отличный от предыдущих поединков бой. ^ " ^ Я рад, что от UFC поступило предложение провести бой, у меня появилась отличная возможность реабилитироваться за прошлое поражение на турнире в Швеции. Мой соперник из Бразилии Вискарди Андраде хороший, крепкий боец. Насколько знаю, он больше любит работать в стойке, но также хорошо владеет техникой борьбы в партере. Знаю, что он еще имеет регалии по бразильскому джиу-джитсу. Я настроен на победу. Я должен выиграть его, потому что хочу конкурировать с топами. Я хочу двигаться дальше и хочу продолжить заявлять о себе, прибавлять от боя к бою. Сейчас моя подготовка будет проходить в России, и примерно за 2 месяца до турнира я планирую отправиться в Америку на сборы в American Top Team. Своим болельщикам и всем, кто следит за моими выступлениями, хочу сказать спасибо за поддержку, я постараюсь сделать так, чтобы бой против Вискарди Андраде не был похож на мои три предыдущих выступления ~ " ~, - отметил Гасан Умалатов. Напомним, боец FN Team Гасан Умалатов ( 15-4-1) проведет бой против бразильца Вискарди Андраде ( 17-6 ММА, 1-1 UFC) на турнире UFC Fight Night 77: Belfort vs. Henderson 3, который пройдёт 7 ноября в Сан-Паулу ( Бразилия). Андраде дебютировал в UFC в 2013 году, имея на тот момент серию из шести побед. Седьмое успешное выступление бразильца состоялось на турнире UFC 163, где он на 2-й минуте первого раунде нокаутировал Бристоля Марунде. Спустя 6 месяцев после дебютного поединка против американского бойца Андраде спустился с небес на землю. Причиной стало поражение единогласным решением судей от шведа Нико Мусоке. После продолжительного простоя Вискарди вновь получил возможность реабилитироваться в глазах своих болельщиков и боссов UFC. Бывший нападающий нижегородской" Волги" Алексей Сапогов заявил, что может возобновить карьеру. ^ – Тюмень могу назвать своим родным городом ~, – цитирует" Тюменская арена" Сапогова. – У меня здесь живёт мама и вообще почти все родственники. Практически постоянно нахожусь здесь последние полгода. – Какие-то варианты продолжения карьеры уже есть? – Разговоры идут. Пока вариантов не так много, но они есть. Звонили из чемпионата Швеции, например. Времени до закрытия трансферного окна не так много, но сами понимаете, что самые крутые переходы происходят на флажке ( смеётся). – Как вам игра" Тюмени"? – Я обратил внимание, что команда действует в одного форварда. В последних матчах стали стабильно набирать очки, что очень важно на старте сезона. Из футболистов" Тюмени" я знаю Валерия Кичина, с которым играл вместе в Нижнем Новгороде за" Волгу". Стало известно, что российский боец ММА Магомедрасул Хасбулаев ( 21-5) подписал контракт с организацией ACB. Уже известна дата дебюта – 12 сентября на ACB 22 в Санкт-Петербурге. Руководство ACB также анонсировало, что соперником станет канадский легковес Джесси Ронсон ( 15-5). Хасбулаев не выходил на ринг 2 года и ведет серию из 9 побед. Свой последний бой он провел в апреле 2013 года в Bellator, и с тех пор не выступал в связи с проблемой в получении американской визы. Отметим, что 28-летний спортсмен успел выиграть Гран-При Bellator в полулегком весе. В ACB" Фродо" будет выступать в легкой весовой категории. Его оппонент Джесси Ронсон в 20 поединках уступил 5 раз. 3 из них в организации UFC. Напомним, данное противостояние пройдет в легком весе и состоится на ACB 22 в Санкт-Петербурге. Действующим чемпионом ACB в легком весе является Абдул-Азиз" Лев" Абдулвахабов ( 10-1). Также в роли претендентов на чемпионский пояс в легком весе находятся финалисты гран-при ACB Эдуард" Львиное сердце" Вартанян ( 11-1) и Али" Халк" Багов ( 19-8), которые также выступят на турнире ACB 22 в Санкт-Петербурге. Файткард ACB 22: ( 77.1 кг) Устармагомед Гаджидаудов ( 7-1, Россия) vs Альберт" Мачете" Дураев ( 7-3, Россия) ( 56.7 кг) Руслан" Хищник" Абильтаров ( 18-5, Украина) vs Велимурад Алхасов ( 3-0, Россия) ( 70.3 кг) Эдуард" Львиное Сердце" Вартанян ( 11-1, Россия) vs Али" Халк" Багов ( 19-8, Россия) ( 70.3 кг) Джесси" Снайпер" Ронсон ( 15-5, Канада) vs Магомедрасул" Фродо" Хасбулаев ( 21-5, Россия) ( 93+ кг) Михал" Лонгер" Андришак ( 14-5, Польша) vs Салимгирей Расулов ( 13-6, Россия) ( 77.1 кг) Эмиль" Роза" Розевски ( 6-0, Польша) vs Имран Абаев ( 2-1, Россия) ( 56.7) Кирилл" Посланник" Медведовски ( 4-0, Израиль) vs Аскар Аскаров ( 2-0, Россия)