<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>4075178438</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831466</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439330408</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Александр Бубнов: В атаке «Спартака» матч с ЦСКА начнет Мовсисян]]></title>
<text><![CDATA[Эксперт Александр Бубнов оценил вратарскую линию «Спартака», поведал о стиле игры команды и дал прогноз на то, кто начнет игру с ЦСКА в атаке.


- Ребров мало того, что выручает, - говорит Бубнов, - он еще и руководит. Заводит, требует. Недооценить тот вклад, который он внес, невозможно. Но есть проблемы на выходах, он допускал ошибки, которые приводили к серьезным ситуациям у ворот «Спартака». В целом же стиль игры команды современен – команда начинает играть с одним опорником, чтобы увеличивать атакующий потенциал. С двумя он снижается. И команда тем самым изначально не может атаковать большими силами, где ярко выраженные опорники только разрушают. От этого страдает позиционная атака. А при быстрой игре нужна хорошая взаимозаменяемость и три центральных защитника достаточно, чтобы не допустить быстрой контратаки. В стартовом составе на ЦСКА, думаю, начнет в атаке Мовсисян.
Напомним, матч «Спартак» - ЦСКА был перенесен с субботы на пятницу после того, как по ходатайству ЦСКА был изменен регламент чемпионата – армейцы, по старому регламенту, не стали подавать просьбу о переносе за 10 дней до матча. 18 августа ЦСКА играть в Лиге чемпионов со «Спортингом», именно этим и обусловлен перенос. Дерби будет показано по Первому каналу, начало в 21.30.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>цска бубнов спартак мовсисян атака матч игра александр команда дерби спортинг регламент перенос начать ребров</k_vector>
<k_weight>5.59 5.20 3.97 3.90 2.74 1.58 1.43 1.38 1.36 1.30 1.30 1.21 1.18 1.13 1.12</k_weight>
</item>
<item>
<id>2165203601</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831465</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439330278</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Месси повторил рекорд Роналду по количеству голов в еврокубках]]></title>
<text><![CDATA[Форвард «Барселоны» Лионель Месси повторил результат вингера мадридского «Реала» Криштиану Роналду по забитым мячам в европейских кубковых турнирах.


Сегодня в первом тайме матча за Суперкубок УЕФА Месси отметился дублем, реализовав штрафные удары. Теперь на его счету - 80 забитых мячей в еврокубках. Ровно столько же - у Роналду.


Аргентинец был признан лучшим игроком матча.


На 3-й минуте полузащитник «Севильи» Эвер Банега открыл счет, ударом со штрафного с 22 метров.


Каталонцы сравняли счет спустя 4 минуты. Нападающий Лионель Месси со также со штрафного пробил в ближнюю «девятку».


На 15-й минуте он же забил второй гол. И опять отличился со штрафного.


На 44-й минуте Луис Суарес не использовал выход один на один, но в итоге отдал голевую передачу на Рафинью, который забил третий мяч в ворота «Севильи».


В начале второго тайма после передачи Серхио Бускетса отличился уже сам Суарес.


На 57-й минуте Хосе Антонио Рейес сократил отставание в счете после передачи Витоло. На 72-й минуте Кевин Гамейро сделал преимущество соперника минимальным, реализовав пенальти. На 81-й минуте новичок «Севильи» Евгений Коноплянка сравнял счет, переправив мяч в пустые ворота - 4:4.


В дополнительное время Педро Родригес, который, по данным СМИ, близок к уходу из «Барселоны», забил победный мяч, удачно сыграв на добивании после очередного штрафного, исполненного Месси.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>месси роналду штрафной минута севилья еврокубках мяч суарес лионель счет повторить сравнять барселона банега бускетса витоло</k_vector>
<k_weight>5.70 4.28 3.14 2.75 2.59 2.55 2.30 2.27 2.09 1.77 1.46 1.34 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>738142795</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831464</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439329393</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Месси признан лучшим игроком матча за Суперкубок Европы]]></title>
<text><![CDATA[Четырехкратный обладатель «Золотого мяча» Лионель Месси признан лучшим игроком матча за Суперкубок УЕФА-2015.


Футболисты «Барселоны» в матче за Суперкубок УЕФА обыграли «Севилью» со счетом 5:4.


На 3-й минуте полузащитник «Севильи» Эвер Банега открыл счет, ударом со штрафного с 22 метров.


Каталонцы сравняли счет спустя 4 минуты. Нападающий Лионель Месси со также со штрафного пробил в ближнюю «девятку».


На 15-й минуте он же забил второй гол. И опять отличился со штрафного.


На 44-й минуте Луис Суарес не использовал выход один на один, но в итоге отдал голевую передачу на Рафинью, который забил третий мяч в ворота «Севильи».


В начале второго тайма после передачи Серхио Бускетса отличился уже сам Суарес.


На 57-й минуте Хосе Антонио Рейес сократил отставание в счете после передачи Витоло. На 72-й минуте Кевин Гамейро сделал преимущество соперника минимальным, реализовав пенальти. На 81-й минуте новичок «Севильи» Евгений Коноплянка сравнял счет, переправив мяч в пустые ворота - 4:4.


В дополнительное время Педро Родригес, который, по данным СМИ, близок к уходу из «Барселоны», забил победный мяч, удачно сыграв на добивании после штрафного, исполненного Месси.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>месси суперкубок севилья минута штрафной суарес лионель мяч счет матч уефа сравнять барселона банега бускетса витоло</k_vector>
<k_weight>5.28 4.46 3.45 2.75 2.51 2.27 2.09 1.84 1.77 1.58 1.47 1.34 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
</root>

