 Обозреватель Sovsport.ru за год до летних Игр в Рио взял интервью у члена МОК, четырехкратного олимпийского чемпиона по плаванию Александра Попова. - Зачем МОК признала фрисби олимпийским видом спорта? - Ну а покер? Тоже ведь спорт, признанный олимпийским движением. - Там вертятся большие деньги. А тут просто тарелочку бросаешь на пляже. В чем логика? - Это массовое движение. Динамичная игра. А почему нет? - Так колку дров можно признать олимпийским видом спорта. Есть и движение, и динамизм. - Да можно. Все ведь зависит от того, как преподнести. Если МОК показывают, что фрисби – непростое дело, что вид спорта популярен и соответствует определенным требованиям, поддерживается и развивается в стольких-то странах. Ну почему нет? - И вы можете представить метание тарелочки в программе Олимпиады? - Если это будет достойный вид спорта, который хорошо примут телевидение и зрители – да. Конечно, да! - Россия давно хочет продвинуть хоккей с мячом на Олимпиаду. Ведь это гарантированная медаль. А почему нет? - Сколько стран в мире популяризирует и развивает этот вид спорта? Посмотрите на географию, и вам все станет понятно. Обозреватель Sovsport.ru за год до летних Игр в Рио взял интервью у члена МОК, четырехкратного олимпийского чемпиона по плаванию Александра Попова. - НХЛ каждый раз торгуется за то, участвовать ли в Олимпиадах. С трудом договорились перед Сочи. Никто не знает, чего ждать в Корее-2018. Как избежать этой неопределенности? Ведь под это завязаны большие деньги. - Вот вы правильно говорите. Ребята завязаны на контрактах с клубами. Скажем прямо: НХЛ – это частная компания, которая занимается серьезным зарабатыванием денег. Они их не по карманам распихивают. А инвестируют в игроков и их здоровье, в благосостояние и развитие лиги. Но если спортсмен приезжает и получает травму на Олимпиаде, то как отреагирует хозяин его клуба? Тут ведь ничего личного, только бизнес. Я ответил на ваш вопрос? - Не совсем. НХЛ впервые за 12 лет запускает Кубок мира. Вы сильно расстроитесь, если энхаэловцы не приедут на следующую Олимпиаду? - Я думаю, что договорятся. Звезды хоккея будут приезжать на зимние Игры. По крайней мере, хочу в это верить. Обозреватель Sovsport.ru за год до летних Игр в Рио взял интервью у члена МОК, четырехкратного олимпийского чемпиона по плаванию Александра Попова. - Пекин выиграл право на проведение зимних Игр-2022 в споре с Алма-Атой. Я был поражен тем, что Азия получила Олимпиаду третий раз подряд: после Пхенчхана-2018 и Токио-2020. С чем это связано? - Алма-Ата – тоже не сильно европейский город, да? И честно сказать, у МОК не сильно большой выбор. Кто еще претендовал на Олимпиаду? Украина снялась с дистанции. Норвежцы провели правительственный референдум и получили отказ. Кандидатуры были две, и большой альтернативы не возникло. Олимпийское движение должно жить, развиваться, двигаться вперед. Вот и выбрали Пекин, создав уникальный прецедент – только этот город в истории Олимпиад будет принимать и летние, и зимние Игры. - А связано ли это с тем, что Китай так доминирует в спорте? - Ну как сказать? Просто есть определенные требования к проведению Олимпиад. Гарантии, все остальное. Оба города соответствовали по всем пунктам, были достойнейшими кандидатами. Члены МОК сделали вот такой выбор. Но никто не знает, что будет через четыре года. Посмотрим, кто подаст заявки. Обозреватель Sovsport.ru за год до летних Игр в Рио взял интервью у члена МОК, четырехкратного олимпийского чемпиона по плаванию Александра Попова. - Мужчины из сборной России на чемпионате мира в Казани завоевали золото лишь однажды – отличился синхронист Александр Мальцев. - А что вы удивляетесь? Вспомните годы Второй мировой войны. На ком мы выехали? Кто нам прикрывал тылы? Женщины. Вы просто посмотрите по сторонам – и все поймете. - Хочу поговорить с вами как с членом МОК, где вы работаете с 1999 года. Мэр Казани объявил, что город хочет провести летнюю Олимпиаду. Реален ли этот проект? - Для того, чтобы понять реальность, нужно изучить соответствие всем требованиям, которые выдвигает Международный олимпийский комитет. И наложить их на Казань. Если у города есть все возможности, то почему нет? Объединительный бой в полулегком весе между обладателем временного пояса Конором МакГрегором и действующим чемпионом Жозе Алдо cостоится 12 декабря на турнире в Лас-Вегасе. Первоначально Алдо и МакГрегор должны были встретиться 11 июля на турнире UFC 189, однако, незадолго до турнира из-за полученной травмы ребра чемпион вынужден был отказаться от поединка. В срочном порядке на замену вышел Чед Мендес, который в бою за временный пояс проиграл Конору МакГрегору техническим нокаутом во втором раунде.