<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1285806375</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831631</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439396333</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Ротенберг сыграет за сборную России]]></title>
<text><![CDATA[Вчера стартовал дебютный учебно-тренировочный сбор юниорской команды до 16 лет перед выездом на традиционный турнир Red Bull Ice Hockey Rookies Cup.


Главный тренер Евгений Филинов вызвал для подготовки 28 хоккеистов (3 вратаря, 9 защитников и 16 нападающих).


Вратари: Георгий Дубровский («Салават Юлаев»), Амир Мифтахов («Ак Барс»), Владислав Окоряк («Локомотив-2004»).


Защитники: Кирилл Гусаров, Данила Журавлев, Артемий Комаров (все – ЦСКА), Павел Купчихин, Ильяс Ситдиков (оба – «Ак Барс»), Богдан Жиляков, Петр Ясинский (оба – «Трактор»), Антон Малышев («Локомотив»), Глеб Бабинцев («Металлург» Мг)


Нападающие: Павел Ротенберг, Александр Жабреев (оба – «Динамо» Спб), Павел Гоголев («Песьют», Канада), Кирилл Нижников («Торонто Джуниор», Канада), Максим Денежкин, Григорий Денисенко (оба – «Локомотив-2004»), Иван Волков, Алексей Дробин (оба – «Локомотив»), Павел Корешков, Владислав Котков (оба – ЦСКА), Артемий Мутовин, Григорий Несветаев, Егор Соколов, Максим Шабанов (все – «Трактор»), Максим Шестопалов («Ак Барс»), Михаил Ромаев («Витязь»)]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>242</reg_cnt>
<k_vector>ротенберг локомотив барс артемий павел трактор максим григорий владислав кирилл цска амир бабинцев витязь гоголев гусаров</k_vector>
<k_weight>3.81 2.94 2.88 2.60 2.39 2.02 1.90 1.69 1.47 1.46 1.43 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>3167682015</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831630</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439396125</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Сергей Думбия: желание вернуться в ЦСКА было сильным]]></title>
<text><![CDATA[Нападающий ЦСКА Сейду Думбия признался, что хотел вернуться в стан красно-синих.

«Как вы знаете, после перехода в «Рому» у меня не все складывалось хорошо. К тому же пропал настрой, что сказалось на качестве игры. Но сегодня в команде, где я когда-то играл хорошо, все чувства и настрой возвращаются ко мне. Именно поэтому желание вернуться в ЦСКА было сильным», — цитирует Думбия официальный сайт ЦСКА.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>думбия цска настрой вернуться желание сейду ром</k_vector>
<k_weight>5.20 4.29 1.49 1.44 1.32 1.30 0.92</k_weight>
</item>
<item>
<id>3126389260</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831629</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439396036</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Василий Конов назначен главным редактором спортивного субхолдинга «Газпром-медиа»]]></title>
<text><![CDATA[Главный редактор агентства «Р-спорт» назначен главным редактором нового спортивного субхолдинга «Газпром-медиа», который создается на базе телеканала «Матч ТВ».


К своим обязанностям Конов приступит 1 сентября. Сам канал, напомним, начнет вещание с ноября.


«Приглашение стало полной неожиданностью, и для меня это, безусловно, профессиональный вызов. Главная задача на ближайшее время - провести встречи с коллективом «России 2» и «НТВ-Плюс», чтобы из двух лучших спортивных команд на отечественном телевидении сделать одну «дрим-тим», - заявил Конов.


Конов возглавлял «Р-спорт» с 2011 года, а ранее работал на Первом канале.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>конов газпром-медиа субхолдинга редактор нтв-плюс спортивный р-спорт</k_vector>
<k_weight>6.50 3.90 3.00 2.54 1.30 1.29 1.28</k_weight>
</item>
</root>

