<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1715741354</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831517</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439367519</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[В кассах «Открытие Арены» началась продажа билетов на матч «Спартак» — ЦСКА]]></title>
<text><![CDATA[Очередь к кассам тянется более чем на 60 метров. Первые болельщики стали занимать очередь у касс уже в пять утра.


В продаже доступны билеты на сектор C от 2400 рублей и дороже. К открытию касс «Открытие Арены» в продажу поступило 10-15 более дешевых билетов, но они были быстро раскуплены.





Напомним, вчера стало известно, что в офлайн-продажу 12 августа поступит меньше тысячи билетов.


Кроме касс стадиона билеты на дерби можно также приобрести в магазине Spartak Store на Краснопрудной улице, где располагается офис «Фратрии». Там доступны более дешевые билеты на сектор D.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>касса билет арена открытие продажа краснопрудной фратрия</k_vector>
<k_weight>4.46 4.01 1.98 1.86 1.80 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>3378254558</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831516</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439367415</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[The Guardian: «Тоттенхэм» не будет продавать Кейна]]></title>
<text><![CDATA[Издание The Guardian утверждает, что лондонский «Тоттенхэм» не собирается продавать английского форварда Харри Кейна.


«Руководство «шпор» твердо решило, что Кейн никуда не перейдет. «Тоттенхэм» не будет продавать его ни в «Юнайтед», ни в какой-либо другой клуб», - сообщается в источнике.


Отметим, что среди основных претендентов на игрока назывались «Манчестер Юнайтед» и «Манчестер Сити».


Напомним, что в минувшем сезоне АПЛ 2014/15 Кейн провел 34 матча, забил 21 гол и отдал 6 голевых передач.


В нынешнем сезоне 22-летний игрок пока успел провести 1 матч и результативными действиями не отметился.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>тоттенхэм кейна кейн guardian продавать юнайтед манчестер харри апл</k_vector>
<k_weight>4.63 3.90 2.60 1.91 1.81 1.56 1.44 1.30 1.18</k_weight>
</item>
<item>
<id>196555248</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831514</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439366794</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Юве» интересуется Абденнуром]]></title>
<text><![CDATA[Туринский «Ювентус» проявляет интерес к защитнику французского «Монако» Аймену Абденнуру, сообщает Tuttosport.


Руководство итальянского клуба собирается сделать красно-белым официальное предложение по трансферу 26-летнего игрока в ближайшее время.


Возможная сумма трансфера и условия возможного контракта пока не разглашаются.


Отметим, что ранее «Юве» также заявил о своем интересе к другому защитнику «Монако» Левену Курзава.


Напомним, что в минувшем сезоне Лиги 1 2014/15 Абденнур провел 18 матчей и результативными действиями не отметился.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>155</reg_cnt>
<k_vector>юве абденнуром монако абденнур абденнуру аймен курзава левен</k_vector>
<k_weight>3.90 1.95 1.80 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
</root>

