<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1817239684</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831651</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439399806</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Рахим Стерлинг: С нетерпением жду матча с «Челси»]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник «Манчестер Сити» Рахим Стерлинг поделился ожиданиями от матча против «Челси». Напомним, что командам предстоит встретиться во втором туре английской премьер-лиги.


«Этот сезон будет особенно трудным. Все клубы укрепили свои команды, а делать точные прогнозы в премьер-лиге невозможно.


«Челси» - сильная команда во всех отношениях: от защиты до нападения, но в воскресенье будет хороший матч, я с нетерпением жду возможности сразиться с этим противником.


Я неплохо выступал против «Челси» в прошлом: результаты были более или менее ровные. Надеюсь, этот матч пройдет по нашему плану: нам необходим результат. Мы играем на своем стадионе, это первый домашний матч сезона – хотим добиться победы.


Единственное, что я сам могу пообещать болельщикам – это то, что буду усердно тренироваться, стараться создавать моменты и забить как можно больше голов за нашу команду.


Я поставил себе определенные цели по голевым передачам и голам, которые пока не хотел бы раскрывать. У меня есть персональные цели и амбиции, которые я хочу реализовать в этом сезоне вместе с «Манчестер Сити». Надеюсь, все получится», - цитирует Стерлинга официальный сайт клуба


Матч «Манчестер Сити» - «Челси» состоится 12 августа. Напомним, что эту игру из-за красной карточки пропустит основной голкипер лондонцев Тибо Куртуа.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>челси стерлинг рахим матч нетерпение сити манчестер команда куртуа тибо</k_vector>
<k_weight>5.23 4.28 3.90 3.16 2.38 2.29 2.16 1.36 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>377303252</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831650</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439399623</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Ю Бен Су: В России немало сильных футболистов]]></title>
<text><![CDATA[Нападающий «Ростова» Ю Бен Су поделился впечатлениями от российской футбольной премьер-лиги.


- В России играет немало классных футболистов, поэтому премьер-лига – турнир высокого уровня. Рад, что здесь выступаю, однако в предыдущие два года провел в составе «Ростова» не так много матчей. В связи с этим не стал бы кого-то выделять, потому что не со всеми командами играл. Отмечу только, что в вашей стране немало сильных клубов и к каждому из них нужно тщательно готовиться, чтобы набирать очки, - сказал футболист в интервью «Ростову».


Напомним, что после четвертого тура «Ростов» занимает пятое место в турнирной таблице премьер-лиги. В ближайшем туре донская команда сыграет против «Крыльев Советов» .]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>ростов бен футболист крыльев премьер-лиги премьер-лига отметать</k_vector>
<k_weight>3.08 2.91 1.82 1.30 1.18 1.00 0.99</k_weight>
</item>
<item>
<id>1184095622</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831649</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439399552</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Думбия надеется сыграть против «Спартака»]]></title>
<text><![CDATA[Нападающий ЦСКА Сейду Думбия надеется помочь своей команде в центральном матче пятого тура чемпионата России по футболу со «Спартаком».

Думбия вернулся в ЦСКА 10 августа.

«Я прошел всю предсезонку, так что в хорошей физической форме. Надеюсь, что смогу принять участие в ближайшем матче и порадовать наших болельщиков хорошей игрой», — цитирует Думбия официальный сайт ЦСКА.

Матч «Спартак» — ЦСКА состоится 14 августа и начнется в 21.30 мск.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>думбия спартак цска надеяться сейду матч хорошеть</k_vector>
<k_weight>6.50 2.98 2.86 1.48 1.30 1.05 1.00</k_weight>
</item>
<item>
<id>1411810522</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831648</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439399506</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Дмитрий Парфенов: Скорее всего, у «Тосно» будут точечные приобретения]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер «Тосно» Дмитрий Парфенов поделился впечатлениями от первого дня работы с новой командой.


- Давно хотелось взяться за эту работу, с тех пор как была достигнута договоренность. Сегодня занятие было скорее восстановительным после выезда в Томск.


- Вы уже знакомы с «Тосно», встречались с этой командой, когда тренировали «Текстильщик» в первенстве ПФЛ.


- Сейчас команда в другом составе, поэтому никаких ощущений нет. Тогда мы вместе боролись за выход из второй лиги в ФНЛ. Это часть спортивной жизни, никуда не денешься. Вижу у ребят огромный потенциал, то, что они умеют играть - сомнений нет. Нужно где-то направить, исправить, более-менее привести в общее состояние, потому что вижу, что с этим есть небольшие проблемы.


- Какие изменения будут в тренерском штабе?


- Пригласили Юрия Ковтуна, других изменений пока не будет. Здесь достаточно квалифицированный штаб, так что шарахаться не стоит, тем более первенство идет.


- Хватит ли вам той обоймы игроков, которая есть сейчас, для выполнения поставленных задач?


- Скорее всего, точечные приобретения будут, разговоры идут. Пока не хотелось бы говорить, о каких игроках идет речь. Есть такая вероятность, - сказал Парфенов в интервью официальному видеоканалу «Тосно».


Напомним, сегодня «Тосно» официально объявило о назначении Парфенова главным тренером команды. Контракт с 40-летним тренером подписан на два года.


С 2012 года Парфенов возглавлял ивановский «Текстильщик». Наивысшее достижение клуба под руководством экс-игрока «Спартака» - второе место в зоне «Запад» второго дивизиона в сезоне 2013/2014.


Первый официальный матч в качестве главного тренера «Тосно» Парфенов проведет 17-го августа. В этот день тосненцы сыграют в Оренбурге против «Газовика».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>парфенов тосно текстильщик точечный дмитрий тренер приобретение команда газовик ковтун пфл скорый</k_vector>
<k_weight>9.10 8.38 2.60 2.10 1.97 1.55 1.47 1.36 1.30 1.30 1.30 1.19</k_weight>
</item>
<item>
<id>795625077</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831647</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439399345</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Василий Уткин о назначении Конова: А я пошел на пенсию]]></title>
<text><![CDATA[Телекомментатор и главный редактор спортивной дирекции «НТВ-Плюс» Василий Уткин высказал мнение о том, что главным редактором спортивного субхолдинга «Газпром-медиа» стал Василий Конов.


«Ура... а я пошел на пенсию», - написал Уткин в «твиттере».


Ура. https://t.co/lHb1BqX5Uc
— Василий Уткин (@radioutkin) 12 августа 2015



...а я пошел на пенсию.
— Василий Уткин (@radioutkin) 12 августа 2015
В минувший вторник Уткин назвал работу под руководством Тины Канделаки «унизительной» и «предательством потраченного на профессию времени», а ситуацию с каналом «позором». Позже Уткин сообщил, что не получал предложения о работе на «Матч ТВ», а затем заявил, что сотрудничество с Тиной Канделаки «будет зависеть от просьбы, от тона просьбы, от того, как сложится разговор».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>уткин василий конов канделаки тина пенсия пойти газпром-медиа нтв-плюс телекомментатор редактор</k_vector>
<k_weight>10.40 4.97 3.90 2.60 2.60 2.42 1.46 1.30 1.30 1.30 1.13</k_weight>
</item>
<item>
<id>3248436972</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831644</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439398836</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Ю Бен Су: Начало сезона для «Ростова» получилось прекрасным]]></title>
<text><![CDATA[Нападающий «Ростова» Ю Бен Су поделился впечатлениями от старта футбольного сезона.


– В четырех турах «Ростов» набрал восемь очков. Довольны стартом команды?


– Начало сезона получилось прекрасным. Мы ни разу не проиграли, одержав две победы и дважды сыграв вничью. Кроме нас без поражений пока выступают только топ-клубы. На старте чемпионата «Ростов» добился хорошего результата.


– У вас в нынешнем сезоне дела тоже складываются неплохо.


– Да. Дважды начинал матчи в стартовом составе, в Казани вышел на замену, забил гол «Уфе». Пока все складывается неплохо, хочется продолжать в том же духе. Если тренер будет давать мне шансы, сделаю все возможное, чтобы поражать ворота соперников, - сказал футболист в интервью «Ростову».


Напомним, что после четвертого тура «Ростов» занимает пятое место в турнирной таблице премьер-лиги.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>ростов бен сезон старт начало получиться топ-клубы</k_vector>
<k_weight>5.92 2.91 2.15 1.42 1.29 1.09 1.00</k_weight>
</item>
</root>

