 Международная федерация футбола запросила дополнительные сведения от РФС по" делу Фримпонга". Напомним, что в первом туре чемпионата России по футболу с поля был удален полузащитник футбольного клуба" Уфа" Эммануэль Фримпонг, за неприличный жест в адрес спартаковских болельщиков. Контрольно-дисциплинарный комитет РФС отстранил игрока на два матча." ^ По запросу информации об инциденте с участием футболиста Эммануэля Фримпонга ФИФА получила ответ от РФС. В данный момент предоставленная Российским футбольным союзом информация прорабатывается. Кроме того, ФИФА запросила от РФС дополнительные сведения относительно мер, принятых федерацией в отношении Фримпонга ~", —цитирует" Чемпионат.com" представителя пресс-службы ФИФА. Новичок армавирского" Торпедо" Всеволод Ермаков в беседе с корреспондентом Spb.Sovsport.ru поделился мнением о своем переходе из армянского" Ширака". - В" Шираке" сказали, ^ что появился вариант с армавирским" Торпедо", он меня полностью устроил, поэтому сейчас я очень рад. С учетом лимита на иностранных вратарей в чемпионате Армении, я не мог остаться в этом клубе. Меня приглашали в" Ширак" исключительно для игры в Лиге Европы ~. - Было важно, что главный тренер" Торпедо" - Валерий Карпин? - Это был ключевой фактор. - Уже разговаривали с ним один на один? - Когда я приехал в команду, он попросил показать все, на что я способен. После этого пока личных разговоров не было. - В команде испанский тренер вратарей. Какие впечатление от работы с ним? - Первое впечатление очень хорошее. О каких-то моментах в тренировочном процессе пока говорить не могу: очень маленький срок нахожусь в команде. - Из" Ширака" в" Торпедо" вы отправились с ивуарийским нападающим Бугуи. С ним как-то обсуждали совместный переход? - Нет, этого я не знал. Когда приехал - был приятно удивлен тем, что его увидел. - В команде помимо вас два вратаря: Комаров и Ревякин. - Я готов к борьбе за место в составе. ^ Всегда лучше, когда тебя окружают достойные конкуренты ~, - сказал Ермаков в интервью корреспонденту Spb.Sovsport.ru. Напомним, вратарь" Ширака" Всеволод Ермаков подписал контракт с" Торпедо" на два года. Ранее из" Ширака" в армавирскую команду перешел Жан-Жак Бугуи. За армянский клуб в 2015-м году Ермаков провел четыре матча в квалификации Лиги Европы и пропустил шесть мячей. 19-летний вратарь ранее играл в" Краснодаре" -2. Ермаков является воспитанником" Невского завода" из Санкт-Петербурга. Отметим, что Ермаков уже был заявлен за" Торпедо" на матч с" Волгой".