 Посол Суперкубка УЕФА в Тбилиси Георгий Кинкладзе рассказал о командах, ^ которые сразятся за трофей. Напомним, что сегодня" Барселона" и" Севилья" разыграют трофей ~. - Для таких великих клубов главное - это результат. В прошлом сезоне" Барселона" показала себя во всей красе. Каталонцы выиграли Примеру и Лигу чемпионов, что говорит о многом. Я получаю большое удовольствие от игры" Барселоны". Игра" Севильи" мне тоже нравится. Это очень серьезная команда. Во многом благодаря" Севилье", которая уже в четвертый раз выиграла Лигу Европы УЕФА, клубы из" примеры" второй год подряд превращают Суперкубок УЕФА в чисто испанское дело. Нас ждет очень интересный матч, - цитирует Кинкладзе официальный сайт УЕФА. Начало поединка за Суперкубок УЕФА - в 21:45 ( мск). Комментатор" НТВ-Плюс" Алексей Андронов дал прогноз на матч за Суперкубок УЕФА между" Барселоной" и" Севильей". Он считает, что каталонцы одержат уверенную победу. ^ " ^ Барселона выиграет, и выиграет легко. Выиграет ли крупно? Может быть и нет. Но ~" Севилья" ^ не будет цепляться зубами и ложиться костьми. Эмери сейчас важнее проверить свою обновленную команду ~ " ~, - сказал Андронов в эфире радио Komanda.com. Матч" Барселона" -" Севилья" начнется сегодня в 21.45 по Москве. Sovsport.ru проведет его Экс-защитник" Милана" Каха Каладзе поделился воспоминаниями о победе в Суперкубке УЕФА-2007. Напомним, что сегодня" Барселона" и" Севилья" разыграют этот трофей. - Это был очень важный матч. И для меня, и для моей команды. Было непросто, но мы победили и как следует отпраздновали успех. Тогда" Милан" был лучшей командой в мире, ведь на клубном уровне мы выигрывали все, что можно. ^ То были лучшие годы моей карьеры в" Милане " ~, - цитирует игрока официальный сайт УЕФА. Сегодня" Севилья" встретится с" Барселоной" в матче за Суперкубок УЕФА. Начало поединка - в 21:45 ( мск). Sovsport.ru проведет. Главный тренер" Севильи" Унаи Эмери рассказал о том, ^ что не считает кадровые потери команды в нынешнее трансферное окно катастрофичными ~. - Все равно остается фундамент, на котором можно продолжать нашу работу. Бывают моменты, с которыми просто надо мириться. Если иногда приходится менять игроков, то так тому и быть. У нас было много прекрасных исполнителей: Луис Фабиано, Фредерик Кануте, Кристиан Поульсен, Даниэл Алвес. Но команда всегда перестраивается, когда игроки следуют по стопам тех, кто ушел еще раньше. ^ Мы хотим продолжать прогрессировать, невзирая на все сложности, с которыми сталкиваемся, или любые кадровые перестановки ~, - цитирует тренера официальный сайт УЕФА. Напомним, что летом были проданы Алейкс Видаль, Стефан Мбиа и Карлос Бакка. Сегодня" Севилья" встретится с" Барселоной" в матче за Суперкубок УЕФА. Начало поединка - в 21:45 ( мск). Неделю назад из столицы Копенгагена с чемпионата мира по стрельбе из лука с золотой медалью вернулась забайкальская лучница Туяна Дашидоржиева, благодаря чему она завоевала путевку на Олимпиаду в Рио-де-Жанейро. Тренер спортсменки Светлана Жигжитова рассказала о подготовке спортсменки и отметила, ^ что для достойного выступления на Олимпиаде ей придется серьезно поработать ~." ^ Мы с Туяной начали работать еще восемь лет назад. С первых же занятий она себя показала настоящим бойцом, идущим к своей цели. Честно говоря, осознание столь значимой победы приходит только сейчас, спустя несколько дней после финала. Действительно, Туяна проделала огромную работу. Теперь нужно работать с большим усердием, чтобы достойно выступить через год в Бразилии ~", - приводит слова тренера" Комсомольская правда в Чите". Напомним, сборная России по стрельбе из лука заняла первое место на чемпионате мира в женских командных соревнованиях. Это первый подобный успех для россиянок. В финале сборной России противостояла сборная Индии. Россиянки победили со счетом 5:4, уступая по ходу финального противостояния со счетом 0:4. За сборную России выступали Туяна Дашидоржиева, Ксения Перова и Инна Степанова. Ранее россиянкам не удавалось победить в этом виде программы. В 1987 году чемпионками мира в командных соревнованиях стали лучницы сборной СССР. Третье место заняла сборная Южной Кореи, которая победила сборную Японии со счетом 5:1. Стрельба из лука. Чемпионат мира. Копенгаген ( Дания). Женщины. Командный турнир. Финал. Россия – Индия – 5:4. Матч за третье место. Южная Корея – Япония – 5:1. По информации Sovsport.ru," Динамо" завершило трансфер полузащитника Матье Вальбуэна в" Лион". Речь идет именно о трансфере, не об аренде. Сумма трансфера составила 5 миллионов евро. Уже сегодня игрок будет представлен в качестве футболиста" Лиона". Тренер" Севильи" Дмитрий Черышев заявил, ^ что его сын Денис останется в" Реале " ~." ^ Две минуты назад я разговаривал с Денисом. У него все нормально, настроение хорошее. Он остается в ~" Реале" ^ . И это уже точно. Конечно, если будут предложения от других футбольных клубов, тогда уже сам клуб будет их рассматривать. Но по состоянию на данный момент Денис остается в ~" Реале", – приводят" Известия" слова Черышева-старшего. Напомним, минувший сезон 24-летний полузащитник сборной России провел на правах аренды в" Вильярреале". В 26 матчах Черышев забил четыре гола и сделал 11 голевых передач. Новый главный тренер" Реала" Рафаэль Бенитес выпускал Черышева в предсезонных матчах, в которых игрок забил один гол. Добавим, что первый официальный матч в сезоне" Реал" проведет 23 августа со" Спортингом" в рамках первого тура примеры. Во вторник" Севилья" Черышева-старшего сыграет в Тбилиси в матче за Суперкубок Европы с" Барселоной".