 Спортивный директор" Спартака" Павел Ни-Ли прокомментировал изменения в руководстве московского клуба. ^ – Приятно опять играть в Москве на Кубке мэра, да еще на новой арене ~, - говорит Ни-Ли. - У нас идет тяжелая работа. Занимаемся и" Химиком", который этим летом тоже вернулся в ВХЛ и стал нашим фарм-клубом. Постараемся вновь выступить удачно на летнем турнире. - Сегодня в руководстве" Спартака" произошли перемены… - Да, президентом клуба назначен Андрей Веревко. Это опытный специалист, который долгое время работал в" Атланте". Вячеслав Старшинов остается почетным президентом" Спартака". Арбитр из Швеции Мохаммед Аль-Хаким завел свою страницу на Facebook. Здесь он собирается объяснять те решения, которые он принял. ^ " ^ Я верю в открытость и диалог. Главная идея – создать интерес к нашей профессии. Думаю, что наша футбольная семья только выиграет, если работу арбитров будут понимать лучше. Также я хочу вдохновить других людей на то, чтобы они сами становились арбитрами, ведь судьи – важная часть футбола ~ " ~, - цитирует Аль-Хакима The Guardian. 30-летний Мохаммед Аль-Хаким считается одним из наиболее перспективных арбитров Швеции. Последняя запись на его странице датирована 6 августа. В ней он признает, ^ что ошибся, не назначив пенальти в своем последнем матче ~. На полузащитника турецкого клуба" Фенербахче" Мехмета Топала было совершено вооруженное нападение. Машину футболиста обстреляли после очередной тренировки" Фенербахче", спасло полузащитника то, что в автомобиле были установлены пуленепробиваемые стекла. В официальном заявлении клуба атаку на Топала расценили как террористический акт Мехмет Топал является игроком" Фенербахче" с 2012 года, полузащитник провел за столичный клуб 86 матчей и забил 8 мячей. Так же Топал выступает за сборную Турции в составе которой провел 15 матчей. Женская сборная России по гандболу проведет первый матч квалификационного турнира Евро-2016 в Ростове-на-Дону. Соперником команды Евгения Трефилова станет сборная Португалии. Матч в ростовском Дворце спорта пройдет 8 октября и начнется в 18:00 ( мск). Напомним, отборочный матч чемпионата мира 2015 года с Германией сборная России проводила в июне в Астрахани. В группе 6 квалификационного турнира Евро-2016 сборная России также сыграет с Турцией и Данией. Для выхода в финальную часть необходимо занять первое или второе место. Евро-2016 пройдет 4-18 декабря в шведских Стокгольме, Гетеборге, Мальме, Кристианстаде и Хельсингборге. Итальянский агент Марко Трабукки рассказал подробности возвращения в ЦСКА форварда" Ромы" Сейду Думбия. Напомним, что ЦСКА арендовал нападающего сроком до конца года с возможностью продления до конца сезона. Ивуариец уже играл за ЦСКА, провел в команде 129 матчей и забил 84 гола. ^ " ^ В данном случае хорошо сработали ЦСКА и сам Думбия. Он отказался от многих других вариантов, которые ~" Рома" ^ ему предлагала, сказав, что хочет только в ЦСКА. Что касается вашего вопроса относительно стоимости арендного соглашения, то я не имею права разглашать детали этого по-своему своеобразного трансфера. Скажу вам так: если вы покупаете машину за 50 рублей, ездите на ней четыре года и продаете ее за 100 рублей, а через полгода арендуете её за 6, то вы совершили гениальную сделку, хотя бы с точки зрения финансов. Могу только поздравить менеджмент ЦСКА, который умудрился осуществить такую сделку ~ " ~, - цитирует Трабукки" Чемпионат".