 Руководитель администрации президента РФ Сергей Иванов считает, что все лучшие тренеры в мире работают в клубах, и в теории главному тренеру сборной России, которым в данный момент является Леонид Слуцкий, лучше было бы не совмещать работу в национальной команде и клубе." ^ Это проблема извечная. В мировом футболе все хорошие тренеры - это тренеры клубов. Назовите мне супертренера, который свободен. Вы не назовете, и это нормально. Конечно, в теории лучше без совмещения. Но теория и практика - разные вещи ~", - приводит" Р-Спорт" слова Иванова. В пятницу РФС объявил о назначении возглавляющего московский ЦСКА Леонида Слуцкого главным тренером национальной команды. Контракт подписан до конца отборочного цикла Евро-2016. Нападающий" Зенита" Артем Дзюба рассказал о знакомстве со своей женой и жизненных приоритетах. – Как мы познакомились с Кристиной? У меня есть лучший друг – Иван Комиссаров. Тоже футболист, воспитанник" Спартака", сейчас в Новороссийске играет. Он был знаком с ее подругами. Кристина ему очень нравилась, он пытался за ней ухаживать. Пригласили ее с подругами в Москву на Новый год – она тогда жила в Нижнем Новгороде. Сняли коттедж. Большая компания была, познакомились. И все – победа была за мной практически сразу. За три-четыре дня ее завоевал. Получилось все спонтанно. Хорошо, что она не знала, кто я такой. Приехала домой, и ей отец сказал:" ^ Ты знаешь, кто это был ? ~" Она была удивлена. Думала, все футболисты туповатые и высокомерные. Пришлось развеять миф ... Мужскую дружбу женщинам не понять. У них такого нет. Они все друг другу завидуют. Им не понять иногда мужские разговоры, к сожалению. В меня с детства заложили, что главное – это семья. Мой отец пожертвовал карьерой ради семьи. У него всегда был сын на первом месте. Наверное, поэтому я за младшей сестрой с детства приглядывал. Сейчас она вышла замуж, а до этого я ревностно за ней следил. Нужно быть позитивным, добрым и порядочным человеком. Особенно мужчине. ^ Женщинам можно простить многое, а мужчина должен быть прежде всего порядочным и честным ~, – сказал Дзюба в эфире программы" Футбольная столица" на" НТВ-Петербург". Во вторник в матче за Суперкубок УЕФА сыграют испанские клубы" Барселона" и" Севилья". Встреча пройдет в Тбилиси на стадионе" Динамо" имени Бориса Пайчадзе и начнется в 21:45 по московскому времени. Sovsport.ru проведет текстовую трансляцию поединка. Напомним, что в прошлом сезоне" Барселона" выиграла Лигу чемпионов, а" Севилья" - Лигу Европы." Барселона" в своей истории четыре раза завоевывала Суперкубок, а" Севилья" - один раз. Рекордсменом по этому показателю является" Милан", у которого в активе пять трофеев.