<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>3049036413</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831546</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439378288</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Фелипе Наср: Отсутствие симулятора осложнит нам задачу на Гран-при Бельгии]]></title>
<text><![CDATA[На данный момент среди участников Формулы-1 только «Заубер» не имеет собственного симулятора или постоянного доступа к нему. Пилот команды Фелипе Наср считает, что это осложнит им задачу на Гран-при Бельгии.


«Отсутствие симулятора усложнит нам задачу, тут нет сомнений. Команда отлично понимает ситуацию и уже всерьез думает над решением на 2016 год. Для гонщика этот инструмент приносит одну только пользу: можно настроиться на предстоящий этап психологически, отработать приемы управления машиной, траектории, точки торможения.


Симулятор позволяет потренировать множество моментов, без него изучение трассы занимает по ходу уик-энда несколько больше времени. Мы уже пробовали разные приемы, вроде эффекта визуализации, просмотра видео и попытки использовать в этом качестве собственный мозг, но все это не дает особой пользы – приходится ждать начала реальных тренировок», - цитирует Насра Motorsport.com.


Фелипе Наср занимает 12-е место в зачете пилотов. В его активе 16 очков.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>225</reg_cnt>
<k_vector>наср фелипе симулятор гран-при осложнить бельгия задача отсутствие заубер насра</k_vector>
<k_weight>5.20 5.20 5.00 2.53 2.40 2.15 1.76 1.66 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>558506214</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831545</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439378062</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Армейские пятиборцы отправляются за олимпийскими лицензиями]]></title>
<text><![CDATA[В английском городе Бат с 17 по 24 августа пройдет чемпионат Европы по современному пятиборью. В составе сборной России в Великобритании выступят четыре представителя Центрального спортивного клуба Армии.


ЦСКА в Англии будут представлять заслуженные мастера спорта России: капитан ВС Илья Фролов и прапорщик ВС Екатерина Хураськина, мастер спорта России международного класса прапорщик ВС Алисэ Фахрутдинова и мастер спорта России прапорщик ВС Александр Кукарин.


На европейском первенстве помимо медалей пятиборцы будут сражаться за олимпийские лицензии. В Бате мужчины и женщины разыграют по 8 путевок в Рио-де-Жанейро.


В активе российской сборной уже есть две именные лицензии. Соответственно, армейцы смогут побороться только за 2 оставшиеся путевки, поскольку от страны в Бразилии смогут выступить не более 4 человек: 2 мужчины и 2 женщины. В программе Олимпийских игр современное пятиборье представлено лишь соревнованиями в личном зачете, эстафеты и командные состязания не проводятся.


Чемпионат Европы в Бате – последняя возможность самостоятельно отобраться на Олимпиаду. Больше квалификационных турниров не предусмотрено. Если останутся вакантные места, то их займут спортсмены с лучшим мировым рейтингом.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>бат прапорщик пятиборец батя лицензия пятиборье мастер олимпийский алисэ кукарин фахрутдинов фролов хураськин путевка спорт россия</k_vector>
<k_weight>3.90 3.00 3.00 2.60 2.32 2.00 1.59 1.46 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.18 1.16 1.11</k_weight>
</item>
<item>
<id>1705390354</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831544</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439377877</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Виталий Мутко: В IAAF полный хаос, догадываемся, каким будет результат исследований по ЧМ-2005 и ЧМ-2007]]></title>
<text><![CDATA[Министр спорта Виталий Мутко признался, что у него есть предположения, каким будет итог дополнительного допингового расследования Международной ассоциации легкоатлетических федераций (IAAF) по чемпионатам мира 2005 и 2007 годов.


«Понятно, что сегодня в IAAF полный хаос, сейчас мы ждем результата исследований по чемпионатам мира 2005 и 2007 года, и догадываемся, каким он будет. Но это не повод чего-то опасаться. Нам нужно будет усилить нашу делегацию на чемпионат мира в Пекине, чтобы в команде были юристы, которые решали бы вопросы в случае возникновения», – приводит Р-Спорт слова Мутко.


Во вторник представители IAAF заявили, что по итогам незаконченного расследования выявлено 28 спортсменов с неблагоприятными показателями допинг-тестов. До окончания расследования их имена не называются.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>iaaf мутко хаос догадываться виталий исследование расследование</k_vector>
<k_weight>5.00 3.70 2.56 2.40 1.81 1.24 1.21</k_weight>
</item>
<item>
<id>3205967041</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831542</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439377525</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Сергей Воробьев: Надеюсь, что новая дата Гран-при России останется за нами долгие годы]]></title>
<text><![CDATA[Промоутер Гран-при России Сергей Воробьев выразил удовлетворение изменением даты проведения Гран-при.


В 2015 году гонка пройдет в октябре. В 2016 году дата проведения Гран-при будет изменена – соревнования пройдут с 29 апреля по 1 мая.


«Новая дата гораздо лучше подходит нам. На самом деле мы обсуждали возможность переноса гонки на май уже в нынешнем году. К сожалению, не удалось, но мы рады, что это произойдёт в 2016-м, и надеемся, что эта дата останется за нами на долгие годы.


Главной причиной проведения гонки в начале мая являются долгие девяти-десятидневные каникулы в этот период.


Как правило, в это время года люди берут отпуск, поэтому не придётся отпрашиваться на работе, чтобы поехать в Сочи. Кроме того, до середины мая в Сочи продолжается лыжный сезон, поэтому можно будет совместить посещение этапа Формулы 1 и катание на горных лыжах, что сделает посещение ещё более привлекательным», - цитирует Воробьева Autosport.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>59</reg_sub>
<k_vector>гран-при воробьев дата год гонка сергей сочи промоутер долгий</k_vector>
<k_weight>5.06 4.12 3.37 1.54 1.51 1.41 1.32 1.30 1.23</k_weight>
</item>
<item>
<id>1541129553</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831541</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439377321</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Клэр Уильямс: Сейчас в мире австоспорта много влиятельных женщин]]></title>
<text><![CDATA[Заместитель руководителя команды «Уильямс» Клэр Уильямс сказала, что Формула-1 перестала быть видом спорта исключительно для мужчин.


«Наш спорт серьезно изменился в сравнении с тем, что было десять или пять лет назад


Сейчас в мире автоспорта есть много влиятельных женщин. Они повсюду - механики, инженеры, эксперты по аэродинамике. Восемь процентов всех инженеров команды «Уильямс» – женщины. А ведь еще четыре года назад этот процент равнялся нулю.


Тем не менее мы способны на большее. Нужно продолжать упорно работать», - цитирует Уильямс Autosport.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>уильямс клэр женщина влиятельный австоспорта инженер миро</k_vector>
<k_weight>6.17 3.90 1.70 1.52 1.50 1.15 1.03</k_weight>
</item>
<item>
<id>4171968883</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831540</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439377153</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Владимир Лагойда: Сейчас игра «Краснодара» отличается от образца прошлого сезона]]></title>
<text><![CDATA[Бывший футболист «Зенита», а ныне директор стадиона «Кубань» Владимир Лагойда поделился мнением о матче 5-го тура чемпионата России между петербургским клубом и «Краснодаром».


- Сейчас игра «Краснодара» отличается от образца прошлого сезона. Команде пришлось расстаться с важными футболистами - Романом Широковым и Маратом Измайловым. Эти игроки были нацелены на созидание, теперь же их функции приходится брать на себя другим. Ахмедов, Перейра, Газинский, Мамаев - помимо работы по разрушению чужих атак, им приходится еще и начинать свои. У меня создается ощущение, что они не совсем готовы к новым задачам.

Подопечным Олега Кононова будет очень сложно противостоять «Зениту». Если сине-бело-голубые предъявят свои козыри, то наверняка обыграют «Краснодар», - сказал Лагойда в эфире Радио «Зенит».


Напомним, встреча 5-го тура Премьер-лиги между «Зенитом» и «Краснодаром» пройдет 15-го августа в Петербурге и начнется в 16:30.


После четырех туров подопечные Андре Виллаш-Боаша лидируют в турнирной таблице, имея в активе 12 очков. Команда Олега Кононова идет на восьмой позиции с 5-ю очками.


В сезоне 2014/15 сине-бело-голубые в гостях сыграли с краснодарцами вничью со счетом 2:2, на своем поле – разгромили, забив четыре безответных мяча.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>53</reg_sub>
<k_vector>краснодар лагойда зенит кононов сине-бело-голубые сезон образец владимир тур ахмедов виллаш-боаша газинский измайлов мамаев перейра широков</k_vector>
<k_weight>5.34 5.20 2.73 2.60 2.00 1.61 1.60 1.53 1.32 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.24</k_weight>
</item>
</root>

