 Обозреватель Sovsport.ru за год до летних Игр в Рио взял интервью у члена МОК, четырехкратного олимпийского чемпиона по плаванию Александра Попова. - Владимира Морозова часто сравнивают с Александром Поповым. Вы видите у него большие перспективы как у спринтера-кролевика? - У кого? У Морозова? - Он бы мог взять золото на сотне в Казани, не допусти фальстарт. Вы видели его время в эстафете? - Мог бы, да если бы, почему бы… Слишком много" бы". Думаю, Вова действительно может плавать сильно и быстро. Но ему мешает один фактор. Это близкое нахождение некоторых физических лиц. Без дальнейшей идентификации. - Бронзу завоевал 18-летний Евгений Рылов. Никто о нем не слышал. Занимается в центре" Дельфин" в поселке Развилка Московской области ( 25 м, четыре дорожки). Не тренируется со сборной России. Перспектива за такими самородками? - Приоткрою завесу тайны, не ради красного словца. Но читатели должны понимать, как это достигается. Мой близкий друг Михаил Зубков пять лет назад начал помогать этой школе в Развилке. Директор" Дельфина" Гульнара Джемаловна Романадзе попросила, ^ чтобы помогли молодым тренерам и ребятам вырасти и добиться результатов ~. Так я считаю, бронза Казани – это результат той работы, которая была начата пять лет назад. Это закономерный итог. Обозреватель Sovsport.ru за год до летних Игр в Рио взял интервью у члена МОК, четырехкратного олимпийского чемпиона по плаванию Александра Попова. - Как успехи у вашего сына Владимира ( 1997 г.р.), который занимается в группе у Геннадия Турецкого? - Я не сильно люблю эти вещи комментировать. Да и лет ему немного. - Фелпс на днях показал лучшее время в мире на 100 и 200 м баттерфляем. Чего вы ждете от Майкла в Бразилии? - Да-да… Мы станем свидетелями, как самый успешный олимпиец в истории поднимет свою планку еще выше. - Фелпс мог бы приехать в Казань, и Америка выиграла бы общий медальный зачет. Но его наказала собственная федерация. - Видимо, Майклу в каких-то моментах не стоило быть таким опрометчивым. Ну да, американцы проявили принципиальность. Решили публично наказать Фелпса. Хотя так и китайцы поступили, наказав свою главную звезду Сунь Яна, которому не хватало дисциплины. Так что не удивляйтесь. Обозреватель Sovsport.ru за год до летних Игр в Рио взял интервью у члена МОК, четырехкратного олимпийского чемпиона по плаванию Александра Попова. - Вы дали мне жесткое интервью в Ванкувере, где Россия заняла 11-е место на Олимпиаде. Но в Сочи мы взлетели до первого, в частности благодаря натурализации. Спасибо корейцу Виктору Ану и американцу Вику Уайлду за пять золотых медалей. Это перспективный путь развития? Может, выдать российские паспорта паре-тройке иностранцев, чтобы поднять отстающие виды спорта? - Как один из вариантов – может быть. В этом ключе вы хотите сказать о плавании? Но поймите, мы на открытой воде имели традиции и победы. Однако за короткое время, в последние два-три года, были допущены стратегические просчеты. И сейчас мы за это расплачиваемся. А надо просто вернуться к тому, что уже хорошо забыто. Обозреватель Sovsport.ru за год до летних Игр в Рио взял интервью у члена МОК, четырехкратного олимпийского чемпиона по плаванию Александра Попова. - Виталий Мутко рассказывал, что Минспорта РФ направило письмо в МОК. За что российский баскетбол попал под санкции ФИБА? Почему с нами так обращаются? - Вы внимательно изучите уставные документы российской и международной федерации. Если такое решение приняли, то видимо, была достигнута точка кипения. Началось испарение… А вы считаете, у нас в баскетболе порядок? - Нет ни результатов, ни четкой организации. Но почему должны страдать 16-летние пацаны, которых отстранили от Евро? - А с кем контактировать? Позиция у МОК простая – не вмешиваться в деятельность международных федераций. Это некоммерческие организации. Неправительственные. Автономные учреждения. МОК может оказать консультацию или помочь в каких-то вопросах, включая финансовые. Но хозяйственную деятельность – проведение чемпионатов, все остальное – никто не трогает. Эта территория не для нас. За это отвечают международные федерации. И если ФИБА приняла такое решение, то были какие-то неоспоримые факты. Что нужно делать? Исправлять ситуацию в России. РФБ, думаю, прекрасно знает, как себя вести. И знает собственные проблемы. Они возникли не вчера, а тянутся уже длительное время. У международной федерации просто лопнуло терпение. Они хотят контактировать с нормальной организацией внутри страны. Россия – большая часть мирового баскетбольного движения. А если не понимать, кто за что отвечает? Ну кому это понравится? Обозреватель Sovsport.ru за год до летних Игр в Рио взял интервью у члена МОК, четырехкратного олимпийского чемпиона по плаванию Александра Попова. - Финалы пловцов на Олимпиаде в Рио будут стартовать в 22.00. Это вызвало большое недовольство пловцов и тренеров. - А надо в пять утра? - Нет, в пять вечера. Когда люди должны спать? - Но и предварительные заплывы начинаются не в семь утра, а в час дня. Мы судим со стороны обывателя. Но ведь основной источник дохода олимпийского движения и международных федераций – это что? Телевидение. Поэтому здесь МОК, приняв такое решение, пошел навстречу своим телевизионным партнерам, с которыми выстроено многолетнее сотрудничество. Сделано это для того, чтобы: а). показать вживую вид спорта на приоритетных континентах, где идет телевещание; б). не потерять в финансах. А эти деньги в том числе получат международные федерации. На них проводятся чемпионаты мира, поддерживается работа офисов. Спортсмены жалуются? Но это ведь они говорят:" Дайте нам больше призовых". Так они отсюда и берутся. Деньги не падают с неба. Это серьезнейшая работа ФИНА, маркетинговых служб и структур. - Вам в свое время было все равно, во сколько плыть? - Мы же об этом узнавали не накануне старта. Заранее готовились. Тут нет ничего страшного. В первый-второй день может возникнуть небольшой дискомфорт, но потом все пойдет по накатанной.