<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1859560339</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831458</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439325908</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Виталий Шевченко: Дзюба лучше обучен, чем Бухаров, он искуснее]]></title>
<text><![CDATA[Известный российский тренер Виталий Шевченко сравнил нападающего «Ростова» Александра Бухарова в Казани и с зенитовцем Артемом Дзюбой.


— Если сравнивать Дзюбу и Бухарова, то, думаю, Артем футболист более комбинационного плана. Бухаров в большей степени силовой игрок, он превосходит нынешнего зенитовца в скорости и движении. Но Дзюба лучше обучен, он искуснее. В любом случае оба они должны все время действовать на пределе сил, показывать свой максимум и находиться в хорошем физическом состоянии. За счет мастерства эти два футболиста не сыграют. Будет ли полезным для Дзюбы появление такого конкурента, как Александр Кокорин? Чем сильнее конкуренция, тем лучше. Хотя все должно быть в меру. Впрочем, важнее не то, что нужно Дзюбе, а то, что нужно «Зениту». В петербургской команде недостаточно российских футболистов, а лимит на легионеров давит. Если завтра Дзюба вылетит из строя, то и ставить в состав «Зениту» будет некого, - цитирует Шевченко «Спорт ДЗД».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>дзюба бухаров шевченко искусный зенитовец виталий артем зенит дзд кокорин футболист</k_vector>
<k_weight>10.40 6.50 3.66 2.10 2.00 1.81 1.38 1.36 1.30 1.30 1.22</k_weight>
</item>
<item>
<id>2689513004</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831457</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439325191</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Владислав Фадеев: Соколова отказалась от участия в Кубке мира, Гамову не звали]]></title>
<text><![CDATA[Генеральный менеджер Всероссийской федерации волейбола Владислав Фадеев объяснил, почему в составе женской сборной России на Кубок мира не оказалось Любови Соколовой и Екатерины Гамовой.


«Соколова отказалась от участия в Кубке мира. На Любу мы рассчитывали, но она как настоящий профессионал сказала нам, что подготовиться к Кубку мира сама без клуба не сможет и принести всю пользу команде не сможет. Она реально оценила свои силы. Но сказала также, что если сборная России не отберётся на Олимпиаду через Кубок мира, то она готова сыграть за команду в январе на европейском отборе. Если он понадобится.


Екатерине Гамовой не предлагали сыграть на Кубке мира. Наталия Обмочаева на её позиции выглядит хорошо. Катя есть в общем списке сборной России, и в случае необходимости главный тренер команды Юрий Маричев может с ней пообщаться», — цитирует Фадеева «Р-Спорт».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>гамов фадеев кубок соколов миро мир владислав екатерина маричев обмочаева сборная</k_vector>
<k_weight>5.20 5.20 5.03 4.38 3.10 3.03 2.21 1.43 1.30 1.30 1.11</k_weight>
</item>
<item>
<id>435564272</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831456</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439324813</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Александр Бубнов: В «Зените» так вольготно Кокорину играть не дадут]]></title>
<text><![CDATA[Эксперт Александр Бубнов рассказал о том, почему форварду «Динамо» Александру Кокорину лучше переходить в «Зенит».
Напомним, питерцы интересуются Кокориным, но отступные в его контракте составляют 20 миллионов евро, а с клубом у форварда остался год контракта.


- Не случайно было заявление Кокорина о том, что его устраивает команда, которая неизвестно какие задачи решает, - говорит Бубнов. – Но так, как Кокорин играл, ему все равно, какие команда задачи решала. Тем более, с такой зарплатой. Но если перейдет в «Зенит», там потребуют другую игру, и для этого все есть. Так, как он играл в «Динамо», вольготно, так в «Зените» не будет. Там все жестко. Если со спортивной точки зрения брать и с учетом ситуации с лимитом, лучше уходить в «Зенит», там высокая конкуренция и партнеры рядом в целом более высокого уровня, чем в «Динамо». и задачи там ставятся максимальные. Это и для сборной хорошо, если он будет играть в основном составе. Но есть один недостаток – он подвержен травмам. Много пропускает. Но так потенциал большой. И в «Динамо», кстати, Ионов питерский, неплохо проявляет. Потому «Зенит» может хорошо на рынке поработать, и с учетом ситуации в «Динамо», подобрать неплохих игроков.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>кокорин зенит бубнов динамо вольготный александр играть ионов задача</k_vector>
<k_weight>7.79 5.39 5.20 3.01 2.10 2.07 1.87 1.30 1.18</k_weight>
</item>
</root>

