<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>3977944195</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831627</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439394944</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Алексей Спиридонов: «Спартак» обыграет ЦСКА со счетом 3:1]]></title>
<text><![CDATA[Волейболист сборной России Алексей Спиридонов дал прогноз на матч пятого тура чемпионата России между «Спартаком» и ЦСКА. Он считает, что победу одержат спартаковцы.


«Думаю, что «Спартак» обыграет ЦСКА со счетом 3:1. Верю, что красно-белые смогут очень сильно огорчить голкипера армейцев Игоря Акинфеева. «Спарта» же его в Лиге чемпионов стабильно наказывала, а в чемпионате он пока «сухой». Возвращение Думбия? Знаете, на ивуарийца у нас есть свой Промес», - цитирует Спиридонова Бомбардир.ру.


Напомним, что матч состоится в пятницу, 14 августа, и начнется в 21:30. Первый канал будет транслировать эту игру в прямом эфире, а Sovsport.ru проведет ее текстовую трансляцию.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>спиридонов цска спартак алексей акинфеев волейболист думбия промес спарта обыграть</k_vector>
<k_weight>5.20 3.22 2.98 1.57 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.28</k_weight>
</item>
<item>
<id>3345481582</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831626</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439394926</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Гандбольные сборные России и Дании разошлись миром]]></title>
<text><![CDATA[Игроки юношеских сборных до 19 лет не смогли выявить победителя в очной встрече четвертого тура Чемпионата мира, которая проходила в Екатеринбурге. Матч завершился со счетом 29:29.


Наша сборная выступает в группе С, в которой уже провела три встречи. Подопечные Александра Алексеева переиграли сверстников из Алжира и Хорватии, а вот швейцарцы превзошли наших ребят. На данный момент турнирная таблица выглядит следующим образом: Дания-7 очков, Швейцария-6 очков, Россия-5 очков, Хорватии и Алжир пока с нулем в графе набранные очки.

Так же сегодня пройдет встреча между сборной Катара и Хорватии. В раунд плей-офф выйдут команды, занявшие первые четыре места в своих группах. Сборная России проведет свой заключительный матч в группе 14-го августа с командой Катара.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>сборная хорватия алжир даний дания катар гандбольный россия алексеев</k_vector>
<k_weight>2.79 2.70 2.60 2.31 2.30 1.62 1.36 1.25 1.10</k_weight>
</item>
<item>
<id>1064187843</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831624</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439394819</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Дмитрий Булыкин: еще несколько легионеров покинут «Динамо»]]></title>
<text><![CDATA[Бывший нападающий сборной России Дмитрий Булыкин поделился мнением о ситуации в московском «Динамо».


«В связи с последними событиями «Динамо» будет тяжело достойно выступить в этом сезоне. Думаю, что еще несколько легионеров скоро покинут команду. Мы уже знаем, что вектор направления бело-голубых поменялся.


Будем надеяться, что динамовская молодежь придаст команде новый импульс. Также клубу пригодятся новые покупки, если они будут правильно сделаны по соотношению цена – качество. Все это должно помочь москвичам бороться за высокие места в следующем сезоне, хотя в этом и есть большие сомнения», — приводит слова Булыкина «Чемпионатc.com».


Напомним, ранее на этой неделе «Динамо» продало в «Лион» французского полузащитника Матье Вальбуэна.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>булыкин динамо легионер покинутый дмитрий вальбуэна лион матье</k_vector>
<k_weight>5.20 3.61 2.12 2.10 1.97 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>1091231969</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831623</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439394231</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Бибрас Натхо: Упорно тренируюсь, чтобы вызвать хаос на поле в матче со «Спартаком»]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник ЦСКА Бибрас Натхо рассказал о подготовке к матчу против ЦСКА в пятом туре чемпионата России.


«В эту пятницу московское дерби. Упорно тренируюсь, чтобы вызвать хаос на поле», - написал Натхо в своем Instagram.


Напомним, что матч состоится в пятницу, 14 августа, и начнется в 21:30. Первый канал будет транслировать эту игру в прямом эфире, а Sovsport.ru проведет ее текстовую трансляцию.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>натхо бибрас хаос упорный матч тренироваться цска поле пол</k_vector>
<k_weight>5.20 3.90 2.56 1.96 1.58 1.49 1.43 1.24 1.24</k_weight>
</item>
</root>

