 Форвард" Зенита" и сборной России прокомментировал перемену в настроении бывшего главного тренера национальной команды Фабио Капелло. - Когда мы об этом говорили, что Капелло может уйти, – говорит Дзюба, - то, наверное, если не 100, то 95 % были за Слуцкого. Я воспринял это на ура. Капелло? Когда на ЧМ-2014 не поехал, конечно, это был удар. Было неожиданно и неприятно. Но после этого Капелло ко мне начал относиться хорошо, по-отечески, я был удивлен. Не знаю, с чем это связано. Немного поменял ко мне отношение. Оставлял после тренировки, отрабатывал определенные вещи. Напомним, Дзюба, несмотря на отличный сезон в" Ростове" ( там форвард играл на правах аренды, имея контракт со" Спартаком"), не был включен в заявку сборной России на ЧМ-2014. Эксперт Александр Бубнов оценил шансы команд перед дерби" Спартак" - ЦСКА. ^ - Вспомните, когда" Спартак" три подряд игры сыграл на ноль в обороне ~, - говорит Бубнов. -" Спартак" уверенно и не на максимуме возможностей взял три очка в Самаре. Причем там командочки будут терять очки, самарцы будут прибавлять. Там не так просто будет играть. По большому счету надо в дерби ставить на ничью. Нет преимущества ни у той, ни у другой команды. Сколько ЦСКА пропустил? Ноль в чемпионате, но со" Спартой" в двух матчах – четыре. А" Спартак" не слабее" Спарты", и в обороне он более организованный, чем" Спарта". Напомним, дерби перенесено с субботы на пятницу по желанию армейцев, которые 18 августа проведут матч квалификации Лиги чемпионов с португальским" Спортингом". Дерби начнется в пятницу в 21.30 и будет показано на Первом канале. ^ Нападающий" Зенита" Артем Дзюба поделился воспоминаниями о жизни в коммунальной квартире в детстве ~, рассказал о своих первых машинах и переезде в Петербург из Москвы. – Коммунальные квартиры чем хороши: все друг друга знают. Новый год – весь подъезд здесь. Сейчас можно пять лет прожить рядом, а потом услышать:" Здравствуйте, Артем"," Здравствуйте, Вячеслав". Раньше двери открыты были, все друг к другу заходят, как родные. Наверное, в этом была своя прелесть. Но стоять очередь в туалет было невозможно. Ее даже сейчас помню ... У отца была обычная машина – Daewoo Nexia. Для игроков" Спартака" слишком простая. Поэтому, чтобы лишний раз не нарываться на подколки, тормознешь и припаркуешься где-нибудь подальше, а к базе идешь пешочком. Потом какое-то время ездил на Hyundai Santa Fe. Меня подкалывали, что когда я еду – машина на ходу сыплется. Мы с семьей переехали в Петербург сразу после того, как я стал игроком" Зенита". Парки здесь потрясающие – красиво, чисто, и белки подходят. ^ В Москве, если белку поймаешь, то будто ее избил уже кто-то ... А тут спокойно подходишь, руку протягиваешь – тут же выбегают три-четыре белки ~, – рассказал Дзюба в эфире передачи" Футбольная столица" на" НТВ-Петербург". Форвард" Зенита" оценил уровень конкуренции в группе атаки питерцев. ^ - Я готов на 100 процентов отдаваться и помочь ~, - говорит Дзюба. – Но я не один, есть Халк, и меня могут убрать, есть много вариантов, чтобы выставить Халка одного. То, что с уходом Рондона ищут форварда, мы слышали. И если придет форвард, усиление команде не помешает. Напомним, сегодня стало известно о том, что форвард питерцев Рондон продан клубов в английский" Вест Бромвич". В ближайшее время команду может пополнить форвард сборной России и" Динамо" Александр Кокорин. Нападающий" Зенита" Артем Дзюба в передаче" Футбольная столица" на" НТВ-Петербург" рассказал о своем детстве, ^ а также об отношении к компьютерным играм и социальным сетям ~. – Мама у меня из Чебоксар. Папа с Украины, из Полтавской область. Поэтому такая смесь гремучая получилась. В Москве мы жили на" Чистых прудах" – это три станции до" Сокольников"." Спартак" в то время очень сильно гремел, и по телевизору были одни красно-белые. Такие футболисты, как Аленичев, Тихонов, Титов, никого не оставляли равнодушным. Вот я и пошел в спартаковскую школу, которая всегда была одной из лучших в России. Сейчас для молодежи очень хорошее время – много академий открывается, много полей. Мы-то играли чуть ли не на асфальте, на" гарюхе". Где только не приходилось бегать! Сейчас у молодого поколения есть выбор, но в то же время больше соблазнов. Мы раньше не знали, что такое компьютеры. Я думаю, сейчас спроси, что такое" Казаки-разбойники" – посмотрят, как на идиота. У них сейчас другие приоритеты. Хотя я тоже люблю иногда поиграть на компьютере, когда время есть – даже на приставке. В NHL очень хорошо играю – даже лучше, чем в FIFA. Всех разорвал! Негативно отношусь ко всем этим социальным сетям. Еще могу понять, когда в них можно песни скачать, какое-то видео посмотреть. Но сидеть и" лайки" ставить ... Или писать:" ^ Я в туалет сходил, всем привет! EOS ~", или" ^ Зубы почистил, подмышку побрил ~", или" ^ А вот я кушать пошел ~". Это уже какой-то идиотизм. Я – за живое здоровое общение. Почему не созвониться, не встретиться и не посидеть всем дружно на природе или где-то просто погулять? – сказал Дзюба. Эксперт Александр Бубнов оценил шансы соперников в дерби" Спартак" - ЦСКА. Напомним, дерби перенесено с субботы на пятницу по желанию армейцев, которые 18 августа проведут матч квалификации Лиги чемпионов с португальским" Спортингом". Дерби начнется в пятницу в 21.30 и будет показано на Первом канале. ^ - Фаворита в этом матче не будет ~, - говорит Бубнов. – То, что показывает группа атаки" Спартака" … У ЦСКА вообще один форвард. А у" Спартака" есть Зе Луиш, который выходит и обостряет. Средняя линия не уступает ЦСКА." Спартак" в состоянии очень сильно навозить, даже выиграть. И по большому счету, тут 50 на 50. ^ Итальянский агент Марко Трабукки рассказал о том ~, что советовал ЦСКА не возвращать на правах аренды форварда" Ромы" Сейду Думбия. О том, что ЦСКА пошел на этот шаг, было объявлено в понедельник. Срок аренды Думбия составляет один сезон. Напомним, ивуариец уже играл за ЦСКА, провел в команде 129 матчей и забил 84 гола. ^ – Я посоветовал ЦСКА не возвращать Думбья ~, – сообщил Трабукки в своем твиттере. – Но когда меня об этом попросили, я армейцам с удовольствием в этом помог. Дай бог, чтобы я был не прав.