<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>2745390379</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831520</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439368559</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[AS: Пепе подпишет с «Реалом» новый контракт]]></title>
<text><![CDATA[Мадридский «Реал» собирается продлить соглашение с португальским защитником Пепе, сообщает AS.


«Контракт Пепе скоро заканчивается, но «Реал» совсем не собирается отпускать своего любимого португальского бразильца. Предполагается, что новое соглашение Пепе с «Реалом» будет рассчитано еще на год. Игрок будет выступать за клуб до лета 2017 года», - сообщается в источнике.


Отметим, что 7 августа в товарищеском матче против «Баварии» (0:1) 32-летний игрок получил мышечную травму правой ноги и выбыл из тренировочного процесса на две-три недели.


Напомним, что в минувшем сезоне Примеры 2014/15 в составе «Реала» Пепе провел 27 матчей, забил 2 гола и отдал 2 голевые передачи.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>пепе реал контракт португальский две-три</k_vector>
<k_weight>7.80 5.15 1.14 1.06 1.00</k_weight>
</item>
<item>
<id>1676722597</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831519</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439368108</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Вест Хэм» предложит 12 миллионов фунтов за Хавьера Эрнандеса]]></title>
<text><![CDATA[Лондонский «Вест Хэм» заинтересован в услугах мексиканского нападающего «Манчестер Юнатйед» Хавьера Эрнандеса, сообщает Daily Mail.


Руководство «молотобойцев» собирается сделать «МЮ» официальное предложение о переходе 27-летнего игрока в ближайшее время.


Возможная сумма трансфера форварда в новый клуб может составить 12 миллионов фунтов.


Отметим, что половину предыдущего сезона 2014/15 Эрнандес провел в аренде в «Реале».


Напомним, что в составе «Реала» игрок провел 23 матча, забил 7 голов и отдал 6 голевых передач.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>эрнандес хавьер хэм вест реал юнатйед фунтовый</k_vector>
<k_weight>5.20 3.90 3.90 3.30 1.37 1.30 1.29</k_weight>
</item>
<item>
<id>3606616530</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831518</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439367763</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Рома» интересуется Вермаленом]]></title>
<text><![CDATA[Итальянская «Рома» заинтересована в услугах защитника «Барселоны» Томаса Вермалена, сообщает The Sun.


Руководство «волков» собирается сделать сине-гранатовым официальное предложение о трансфере 29-летнего бельгийца в ближайшее время.


Возможная сумма трансфера игрока и условия возможного контракта пока не разглашаются.


Отметим, что руководство «Барсы» ситуацию с возможной продажей защитника пока не комментирует.


Напомним. что в минувшем сезоне Примеры 2014/15 Вермален провел в составе «блауграны» 1 матч и результативными действиями не отметился.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>ром рома вермаленом вермален вермалена трансфер блауграны</k_vector>
<k_weight>2.77 2.75 1.95 1.30 1.30 1.04 1.00</k_weight>
</item>
</root>

