<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1358366517</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831597</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439387821</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Агент Рондона: Мой клиент пока не готов общаться с российской прессой]]></title>
<text><![CDATA[Агент нападающего Саломона Рондона Леонид Истрати предположил, что его клиент сможет выйти на замену в следующем матче в составе «Вест Бромвича».


«Мой клиент пока не готов разговаривать с российской прессой. Просил никому не давать его контактов. Что касается моих личных прогнозов, то я думаю, что он должен выйти на замену в составе «Вест Бромвича» в следующем матче», - сообщил Истрати.


Напомним, что Рондон заключил с английским кубом контракт на 4 года. Предыдущим клубом 25-летнего форварда был питерский «Зенит». За питерский клуб нападающий выступал с зимы 2014 года. В составе сине-бело-голубых венесуэлец стал чемпионом России (2014/2015) и обладателем серебряной медали Премьер-лиги (2013/2014), а также завоевал Суперкубок страны (2015). За петербургский клуб футболист провел 37 матчей в чемпионате России и забил 20 голов.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>рондона бромвича истрати вест клиент агент пресса рондон саломона</k_vector>
<k_weight>3.90 2.60 2.60 2.20 2.05 1.88 1.35 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>4054609473</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831596</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439387761</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Вячеслав Грозный: «Днепр»? Подсиживать Маркевича не собираюсь]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер «Говерлы» Вячеслав Грозный рассказал, как бы он отреагировал на предложение возглавить «Днепр».


«Я неоднократно говорил о своем кредо: никогда никого не подсиживать. На живое место не пойду ни при каких обстоятельствах. При этом вы должны понимать, что ни один нормальный тренер не отказывается от предложений трех клубов в этой стране - «Динамо», «Шахтера» и «Днепра». Это интересный вызов, сопряженный с огромной ответственностью. Любому тренеру, который придет в этот клуб, нужно соответствовать уровню, который «Днепр» поднял на очень высокую отметку», - цитирует Грозного «СЭ в Украине».


Напомним, ранее главный тренер «Днепра» Мирон Маркевич заявил, что хочет покинуть команду. Впрочем, президент клуба Игорь Коломойский не захотел разрывать с ним контракт по согласию сторон. Грозный же ранее заявил о желании покинуть не только «Говерлу», но и Украину вообще.


Вячеслав Грозный ранее работал помощником главного тренера «Спартака» и главным тренером «Терека».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>9</reg_sub>
<k_vector>днепр грозный маркевич вячеслав говерла подсиживать тренер терек</k_vector>
<k_weight>5.56 3.97 3.90 2.99 2.60 2.40 2.33 1.20</k_weight>
</item>
<item>
<id>3454645884</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831595</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439387614</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Горячкина лидирует в Суперфинале чемпионата России по шахматам]]></title>
<text><![CDATA[Александра Горячкина переиграла белыми фигурами свою соперницу Анастасию Бондарчук в четвертом туре Сеперфинала чемпионата Росссии по шахматам, который проходит в Чите.


Победа над Бондарчук позволила выйти в единоличные лидеры Горячкиной. На втором месте находится Валентина Гунина, которая переиграла белыми фигурами Ольгу Гирю. Так же в четвертом туре победу одержала Александра Костенюк, которая черными фигурами обыграла Наталью Погонину, Валентинина Гунина белыми - Ольгу Гирю.


Вничью свои партии доиграли: Марина Гусева - Екатерина Лагно, Алина Кашлинская - Анастасия Савина, Евгения Овод - Екатерина Ковалевская.


Итоговое положение участниц после четвертого тура: Горячкина - 3,5 очка, Гунина - 3, Гиря, Костенюк, Лагно - по 2,5, Савина - 2, Ковалевская, Боднарук, Гусева, Погонина - по 1,5, Кашлинская, Овод - по 1.



Пятый тур чемпионата России по шахматам состоится 13 августа.


Суперфиналы 65-го женского чемпионата проходят в Чите с 8-го по 21-ое августа.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>144</reg_sub>
<k_vector>горячкин шахматы гиря гунин бондарчук кашлинская ковалевский костенюк лагно овод погонин савин гусев чемпионат чита чит</k_vector>
<k_weight>6.50 4.48 3.90 3.90 2.60 2.60 2.60 2.60 2.60 2.60 2.60 2.60 2.40 2.17 2.13 2.13</k_weight>
</item>
<item>
<id>3462660489</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831594</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439387521</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Серхио Рамос продлит контракт с «Реалом»]]></title>
<text><![CDATA[Защитник мадридского «Реала» Серхио Рамос в ближайшее время заключит новый контракт с футбольным клубом, который будет рассчитан до лета 2020 года, сообщает Marca.


Нынешний контракт Серхио Рамоса истекает в 2017 году. 29-летний защитник королевского клуба будет получать по условиям нового контракта девять миллионов евро в год. Ожидается, что уже в понедельник мадридский «Реал» проведет специальную церемонию на домашнем стадионе «Сантьяго Бернабеу»


Серхио Рамос является игроком «сливочных» с 2005 года. До этого испанский защитник защищал цвета другого испанского клуба - «Севилья». В составе мадридской команды Серхио Рамос выиграл 10 титулов. Ранее ходили слухи, что Рамос может оказаться в английском «Манчестер Юнайтед».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>рамос серхио реал контракт мадридский бернабеу сантьяго защитник</k_vector>
<k_weight>9.10 6.65 3.09 2.29 1.31 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>1684716683</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831593</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439387225</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Андрей Каряка: Есть желание возобновить карьеру футболиста]]></title>
<text><![CDATA[Тренер «Амкара» Андрей Каряка признался, что у него по-прежнему есть желание играть на профессиональном уровне.

«Я полгода сидел без работы, и понимал, что, скорее всего, больше играть не буду, но еще не знал, стану ли тренером. Спасибо Гаджи Гаджиеву, что пригласил меня к себе в штаб. Мы с ним много работали вместе, я знал его требования, поэтому для меня нового было не много. Иногда, правда, возникало желание играть и сейчас оно еще есть. Я нередко участвую в тренировках с командой, в игровых упражнениях.

Я и не собираюсь убивать в себе футболиста. Как сказал Дима Кириченко, некоторые моменты чувствуешь, как игрок и это помогает в тренерской работе. Ты ведь это уже проходил, и многое понимаешь с позиции футболиста. Пока мне это не мешает.

Я уже год не играю. Правда, на сборах такое желание иногда возникало, но меня не заявили, поэтому про карьеру игрока можно забыть», — приводит слова Каряки Eurofootball.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>каряк каряка желание футболист андрей карьер гаджа гаджи гаджиев гаджиево кириченко играть дим дима амкар</k_vector>
<k_weight>5.20 3.90 2.63 1.82 1.50 1.31 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.25 1.19 1.17 1.10</k_weight>
</item>
<item>
<id>3641665862</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831591</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439386983</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Председатель спорткомитета Казани: Где в «Рубине» молодые игроки?]]></title>
<text><![CDATA[Председатель спорткомитета Казани Ильгиз Фахриев прокомментировал новый регламент РФС.


«Я сторонник регламента, где был бы четко оговорен лимит легионеров, чтобы новый регламент позволял, нет, заставлял бы клубы идти в ДЮСШ и готовить там ребят для своей команды. Я противник привозных детей в ДЮСШ. Регионы должны готовить собственных спортсменов.


Я думаю, что ту вакханалию, которая сегодня существует в нашем футболе и хоккее с контрактами игроков, нужно прекратить. Это не дело, вся страна живет в одной экономической ситуации, а футболисты и хоккеисты – в другой. А на трибунах за ним наблюдают, условно, сто-сто пятьдесят человек, ну, тысяча человек, а на поле бегают долларовые миллионеры. Кому это нужно? Для кого это делается? Я за адекватное вознаграждение спортсменам. Если к нам приезжает легионер, то он должен быть на две головы выше местного, а когда он всего лишь чуть-чуть сильнее нашего, это не дело. И наших мы не отпугнем, ведь никто из российских футболистов сейчас не играет за границей в топовых клубах, значит, не нужны.



Надо смотреть, чьи школы лучше работают. У кого больше своих воспитанников, это перспектива, рассчитанная на будущее. Мы сейчас недорабатываем в этом вопросе. Много провозглашаем, а реально никто не играет. Эльмир Набиуллин и все. Молодая у нас команда, говорят, да какая она молодая! Сергей Рыжиков молодой, Гекдениз Карадениз молодой? Олег Кузьмин, Благо Георгиев? Игорь Портнягин? Последнему уже 26 лет. Где молодые?», – сказал Фахриев «БИЗНЕС Online».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>42</reg_sub>
<k_vector>спорткомитет дюсш фахриев казань регламент молодая председатель легионер рубин гекдениз георгиев ильгиз карадениз кузьмин портнягин рыжиков</k_vector>
<k_weight>3.00 2.60 2.60 2.16 1.81 1.58 1.44 1.41 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>2104671806</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831590</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439386890</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Алексей Слепов: Если я хорошо натренирую стрельбу и перенесу это на соревнования - всем будет плохо]]></title>
<text><![CDATA[Российский биатлонист Алексей Слепов поделился впечатлениями от участия в акции «Наш ответ лету – первый летний биатлон на лыжах-2015!», а также рассказал о подготовке к новому сезону.


- Когда предложили поучаствовать в этой акции, не подумали, что какие-то сумасшедшие вам звонят?


- Нет. Мы летом тренируемся, занимаясь либо бегом, либо катанием на лыжероллерах. А тут люди будут кататься в центре города, где очень приятная атмосфера, только стрелять нельзя будет. Надеюсь, что придет много болельщиков и спортсменов, которые поборются за один центнер мороженого (улыбается).


- Вам представился шанс вспомнить лыжные гонки, где стрелять не нужно.


- Да, но насколько я понял, сегодня я буду судьей.


- Как проходит летняя подготовка к сезону?


- Спокойно тренируемся, выполняем тренерские задачи. Добавилось много игровых тренировок, теперь играем в футбол, а не только в волейбол.


- Почему именно футбол?


- У нас в команде есть множество ребят, которые болеют за футбольные клубы. Когда вечером говорят, что сегодня играем в футбол, все сразу воодушевляются, будто утром и днем не было тренировок.


- Вы на какой позиции играете?


- Когда как, на разных амплуа играю. Все зависит от самого процесса и самочувствия.


- А сами за кого болеете?


- Не буду говорить, чтобы не делать никакой рекламы. Я в этом плане болею за мячик.


- Какие планы на предстоящий сезон?


- Все знают, что если я натренирую стрельбу и перенесу это на соревнования - всем будет плохо. Пока еще привыкаю к винтовке, ведь проработал с ней только один месяц. Она очень капризная в плане подбора патронов, но мне нравится, - передает слова Слепова корреспондент Spb.Sovsport.ru.


Напомним, сегодня Дмитрий Малышко и Алексей Слепов приняли участие в акции «Наш ответ лету – первый летний биатлон на лыжах-2015!», которая прошла в Петербурге.


В минувшем сезоне Слепов выиграл три золотые медали на чемпионате Европы-2015 в эстонском Отепя.


Также 28-летний спортсмен занял 1-е место в спринте на этапе кубка IBU в итальянской Риднау-Валь-Риданне.


На Кубке мира-2015 лучшим результатом россиянина является 23-е место в спринте на этапе в норвежском Холменколлене.


На чемпионате России-2015 по биатлону Слепов стал серебряным призером в эстафете и масс-старте.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>слепов биатлон натренировать алексей лыжа спринт стрельба сезон болеть перенести малышко отепя риднау-валь-риданне холменколлене соревнование играть</k_vector>
<k_weight>9.10 3.00 2.40 2.35 2.00 2.00 1.59 1.43 1.35 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.28 1.25</k_weight>
</item>
</root>

