<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>2210960467</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831600</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439389163</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Росицки может пропустить два месяца из-за травмы]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник лондонского «Арсенала» и сборной Чехии Томаш Росицки получил травму. Срок его восстановления может составить до двух месяцев.


«Томаш перенес операцию на колене на прошлой неделе. Срок восстановления может составить от четырех до восьми недель», - сказал Агент Росицки Павел Паска.


Федерация футбола Чехии подтвердила, что Томаш пропустит матчи квалификации Евро-2016 против сборных Турции и Голландии.


В минувшем сезоне 34-летний Томащ Росицки провел 24 матча за «Арсенал» и забил три мяча при двух голевых передачах.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>60</reg_cnt>
<k_vector>росицки томаш чехия арсенал паска томащ травма пропустить</k_vector>
<k_weight>6.50 3.90 1.41 1.36 1.30 1.30 1.25 1.23</k_weight>
</item>
<item>
<id>262887575</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831599</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439389120</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Кевин де Брюйне подпишет шестилетний контракт с «Манчестер Сити»]]></title>
<text><![CDATA[Бельгийский полузащитник «Вольфсбурга» Кевин де Брюйне подпишет шестилетний контракт с «Манчестер Сити».


По сообщениям СМИ, за 24-летнего полузащитника английский клуб заплатит «Вольфсбургу» 69 миллионов евро. С игроком будет заключено шестилетнее соглашение, по которому де Брюйне будет получать 320 тысяч евро в неделю.


Отметим, что ранее игрок выступал в английской премьер-лиге за лондонский «Челси», в составе которого провел всего три матча и отметился одной голевой передачей.


Затем игрок перешел в «Вольфсбург», где за 69 матчей забил 19 голов.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>брюйне кевин шестилетний сити манчестер вольфсбург вольфсбурга вольфсбургу контракт игрок</k_vector>
<k_weight>5.20 3.30 2.80 2.29 2.16 1.30 1.30 1.30 1.14 1.14</k_weight>
</item>
<item>
<id>2951778290</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831598</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439388944</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Экс-хавбек «Шахтера» продолжит карьеру в «Сосьедаде»]]></title>
<text><![CDATA[Бывший полузащитник донецкого «Шахтера» Бека Вачиберадзе продолжит карьеру в испанской Примере.

По информации depo.ua, 19-летний футболист стал игроком испанского «Реал Сосьедада».

Соглашение было подписано во вторник. В ближайшее время об этом будет объявлено официально.

Вачиберадзе был одним из лидеров Шахтера U-19, с которым дошел до финала Юношеской Лиги УЕФА]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>шахтер вачиберадзе сосьедаде экс-хавбек карьер бек сосьедада</k_vector>
<k_weight>3.15 2.60 1.95 1.95 1.31 1.30 1.30</k_weight>
</item>
</root>

