<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>116271986</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831580</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439384084</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Барселона» настаивает на том, чтобы Халилович провел не менее 60 процентов матчей за «Гамбург»]]></title>
<text><![CDATA[Испанская «Барселона» хочет отдать в аренду своего 19-летнего полузащитника Алена Халиловича в немецкий «Гамбург».


Однако, каталонский клуб настаивает на включении пункта в арендное соглашение пункта о том, что игрок должен провести за новую команду не менее 60 процентов официальных матчей.


При нарушении этого условия сумма за аренду игрока вырастет в три раза с 800 тысяч евро до 2,4 миллиона евро.


Отметим, что пока немецкий клуб не принял эти условия.


Напомним, что Халилович перешел в «Барселону» в прошлом году из загребского «Динамо». Прошлый сезон юный хорват провел в «Барселоне Б», за которую провел 30 матчей и забил четыре гола.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>202</reg_cnt>
<k_vector>халилович барселона гамбург провести матч процент настаивать</k_vector>
<k_weight>5.20 3.91 3.90 1.62 1.58 1.27 1.24</k_weight>
</item>
<item>
<id>1438845246</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831579</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439383792</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Ведран Чорлука: Павлюченко действительно очень любили в «Тоттенхэме»]]></title>
<text><![CDATA[Защитник «Локомотива» Ведран Чорлука прокомментировал игровые качества Романа Павлюченко.


– Я бы хотел призвать всех россиян поверить мне на слово: Пава действительно очень любили в «Тоттенхэме», он отличный футболист – один из немногих в стране, обладающим потрясающим ударом с обеих ног. Мне жаль, что Роман покинул нас, и я желаю ему всего наилучшего в Краснодаре. Ну, разве что когда «Кубань» встретится с нами, пусть бережет ноги – против него будем играть жестко!]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>ведран павлюченко чорлука тоттенхэм пава роман любить</k_vector>
<k_weight>3.90 3.90 3.90 3.09 1.30 1.20 1.12</k_weight>
</item>
<item>
<id>100902336</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831578</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439383628</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Шахтер» планирует играть домашние матчи чемпионата Украины в Харькове и Одессе]]></title>
<text><![CDATA[Донецкий «Шахтер» планирует часть домашних матчей чемпионата Украины проводить в Харькове и Одессе. Об этом сообщил генеральный директор «Шахтера» Сергей Палкин.


- Сегодня в прессе появилась информация о возможном переезде «Шахтера» из Львова…


- Это неправдивая информация. Во-первых, стадион «Черноморец» не заявлен нашим клубом, как место проведения еврокубковых матчей. Во-вторых, болельщики «Шахтера» живут в разных городах Украины и мы будем проводить игры премьер-лиги не только во Львове.


- Это значит, что матчи Лиги Чемпионов будет принимать только «Арена Львов»?


- Да. Игры чемпионата Украины «Шахтер» в будущем проведет и в Одессе, и в Харькове, и других городах страны, - цитирует Палкина «Про футбол».


Напомним, что домашние матчи «Шахтер» проводит во Львове. Матч пятого тура чемпионата Украины против «Днепра» команда проведет в Одессе. Ранее игроки «Шахтера» жаловались, что в матчах против «Динамо» и «Днепра» львовская публика поддерживала их соперников. Болельщики львовских «Карпат» традиционно дружат с болельщиками «Динамо» и «Днепра».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>196</reg_cnt>
<reg_sub>270</reg_sub>
<k_vector>шахтер одесса харьков львов украина палкин домашние днепр чемпионат матча болельщик матч динамо черноморец</k_vector>
<k_weight>6.90 3.96 3.14 2.97 2.66 2.60 2.56 2.22 2.17 1.58 1.40 1.40 1.20 1.16</k_weight>
</item>
<item>
<id>386986891</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831577</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439383514</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Виталий Мутко: Волейболистки должны занять не ниже второго места на Кубке мира]]></title>
<text><![CDATA[Министр спорта РФ Виталий Мутко заявил, что российская женская сборная по волейболу должна занять первое или второе место на Кубке мира, который пройдет в Японии.


— Главная задача — отобраться на Олимпийские игры. На Кубке мира надо занять место не ниже второго. Но если этого не удастся, то нас будут ждать квалификационные турниры. У нас есть время, чтобы команда стала сыгранной. И я желаю нашим волейболисткам, чтобы в Японии им сопутствовала удача, — приводит слова Мутко ТАСС.


Напомним, Кубок мира по волейболу пройдет в Японии с 15 августа по 7 сентября.


В турнире принимают участие 12 команд. Он пройдет по круговой системе в один круг, где каждая команда сыграет 11 игр с остальными сборными.


Сборная России сыграет в Токио с командами Доминиканской Республики (22 августа), Японии (23 августа), Кении (24 августа), Аргентины (26 августа), Кубы (27 августа), в городе Сендаи - с командами Южной Кореи (30 августа), Сербии (31 августа), Перу (1 сентября), в Нагойе - с командами США (4 сентября), Китая (5 сентября), Алжира (6 сентября). Победитель соревнований определяется по сумме набранных очков.


По итогам Кубка мира 2015 года 2 лучшие команды получат лицензии на участие в Олимпиаде 2016 года в Рио-де-Жанейро (Бразилия).]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>77</reg_cnt>
<k_vector>кубок мутко волейболистка япония миро мир команда виталий август занять волейбол алжир кения нагойе сендаи место</k_vector>
<k_weight>4.19 3.70 3.00 2.62 2.58 2.53 2.37 1.81 1.55 1.49 1.34 1.30 1.30 1.30 1.30 1.18</k_weight>
</item>
<item>
<id>1598375694</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831574</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439383405</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Думбия провел первую тренировку после возвращения в ЦСКА]]></title>
<text><![CDATA[Форвард ЦСКА Сейду Думбия провел первую тренировку с командой после возвращения в клуб.


Перед началом занятия на базе в Ватутинках игроки и тренеры тепло поприветствовали ивуарийского нападающего. Тренировка началась с интенсивной разминки, после чего команда сыграла в теннисбол, а затем разделилась на две группы. Одна из них выполняла подачи с флангов с последующим завершением, вторая – работала в квадратах.


Тренировка завершилась двусторонкой на ограниченном участке поля. По ее окончании некоторые игроки уделили время исполнению стандартов.


Напомним, в понедельник ЦСКА объявил об аренде форварда «Ромы» до конца года с возможностью продления соглашения до конца сезона 2015/2016.


Думбия выступал за ЦСКА с 2010 по 2014 годы. За это время он стал двукратным чемпионом России (2013, 2014), обладателем Кубка России (2011, 2013) и Суперкубка России (2014).


В зимнее трансферное окно Думбия перешел из ЦСКА в «Рому» за 14,4 миллиона евро. В серии A форвард провел 13 матчей и забил два гола.


Возвращение Думбия в официальном матче может состояться в пятницу, когда ЦСКА сыграет на «Открытие Арене» со «Спартаком».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>думбия цска тренировка возвращение рома форвард ватутинках сейду провести</k_vector>
<k_weight>7.80 5.59 3.00 2.14 1.83 1.40 1.30 1.30 1.21</k_weight>
</item>
<item>
<id>3232546949</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831573</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439383280</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Изунна Узочукву: Минус 30 в Перми? Это, конечно же, сумасшествие. Я такого еще не встречал...]]></title>
<text><![CDATA[Новобранец «Амкара» Изунна Узочукву рассказал о своих первых впечатлениях от пребывания в России.


– Были предложения от клубов Кипра, Греции, Германии, но их интерес был не настолько сильным, чтобы я согласился сделать следующий шаг в своей карьере. «Амкар» был конкретнее в предложении, к тому же я девять лет провел в Дании, и мне хотелось сменить футбольную обстановку, поэтому я в Перми. Российский чемпионат – сильный. Он сильнее, чем чемпионат Дании. Я считаю, что надо двигаться вверх по ступенькам, и русская лига – следующая ступенька. Возможно, она мне поможет сделать шаги вверх. Конечно, ожидания совпали с реальностью! Даже превзошли! «Амкар» – команда, нацеленная на результат. Надеюсь, будет прогресс в качестве игры. В курсе ли я, что дождливые и прохладные июль и август – это были два самых теплых месяца в Перми? Я много лет жил в Дании, но там, конечно, не так холодно. Наверное, мне нужно заранее приготовить много курток на зиму. Минус 30 в Перми? Это, конечно же, сумасшествие. Я такого еще не встречал..., – приводит слова Узочукву официальный сайт «Амкара».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>97</reg_sub>
<k_vector>узочукву пермь амкар изунна сумасшествие даний дания ступенька встречать новобранец</k_vector>
<k_weight>5.20 4.66 4.42 3.90 3.00 2.31 2.30 2.00 1.48 1.30</k_weight>
</item>
</root>

