<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>752137029</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831657</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439401206</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Сергей Гимаев: Радулова изменить невозможно]]></title>
<text><![CDATA[Популярный эксперт, заслуженный тренер страны Сергей Гимаев ответил на злободневные вопросы обозревателя Sovsport.ru.



- Александр Радулов женился. Станет ли он более степенным на льду?

- Ни в коем случае! Радулова изменить невозможно. Да, он сейчас серьезнее, чем 9 лет назад. Но очень здорово, что Саша верен себе. Для меня он – самый зажигательный хоккеист КХЛ, если не мира вообще. Искренне поздравляю его со свадьбой. И желаю главного – всегда будь собой. За это мы Радулова и любим.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>радулов гимаев сергей изменить саша sovsport</k_vector>
<k_weight>6.50 3.90 1.41 1.12 1.03 1.00</k_weight>
</item>
<item>
<id>3438513840</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831656</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439401119</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Сергей Гимаев: Никаких ограничений для белорусов и казахов быть не должно]]></title>
<text><![CDATA[Популярный эксперт, заслуженный тренер страны Сергей Гимаев ответил на злободневные вопросы обозревателя Sovsport.ru.






- Нужно ли считать легионерами игроков из Белоруссии и Казахстана?


- Конечно, нет! Хоккеистов из ближнего зарубежья не так много. Вот в Европейском союзе никто не считается иностранцем, если ты – член ЕС. А у нас есть Таможенный союз. Дружественные страны, у которых много общего, включая экономику.


Только что я приехал из Астаны. Там замечательное отношение к русским! Разговаривал с президентом Федерации хоккея Казахстана, представителями Минспорта – они очень расстроены, что возникает эта тема. У нас всего 4-5 казахов, которые играют в России и выступают на чемпионате мира. Очень плохо, если такие ребята потеряют работу из-за того, что российские клубы не смогут взять их в состав.


При этом натурализованные американцы спокойно играют! Чем они лучше белорусов? Я бы и Армению внес в этот список, хоть там очень мало хоккеистов. Никаких ограничений для наших братьев и соседей быть не должно.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>28</reg_cnt>
<k_vector>гимаев казах белорус сергей ограничение минспорта хоккеист казахстан</k_vector>
<k_weight>3.90 3.00 1.97 1.41 1.32 1.30 1.21 1.21</k_weight>
</item>
<item>
<id>1251240886</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831653</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439400464</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Салават Юлаев» проиграл «Торосу»]]></title>
<text><![CDATA[Хоккеисты уфимского «Салавата Юлаева» проиграли своему фарм-клубу «Торосу» в товарищеском матче.


Игра, прошедшая в среду в Уфе, завершилась победой «Тороса» со счетом 4:3. В составе победителей шайбы забросили Дмитрий Черных, Андрей Анкудинов, Андреас Энгквист и Егор Шастин. У «Салавата» дважды отличился Денис Бодров, еще одну шайбу забросил Антон Лазарев.


«Салават» с 15 по 18 августа сыграет на Кубке Лады. Соперниками уфимской команды станут «Адмирал», «Лада» и «Нефтехимик».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>салават торос юлаев лада забросить шайба уфимский анкудинов бодров лазарев нефтехимик шастин энгквист андреас проиграть</k_vector>
<k_weight>6.50 5.20 3.90 1.76 1.42 1.39 1.39 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.27 1.21</k_weight>
</item>
<item>
<id>3207404834</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831652</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439400215</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Думбия заявлен за ЦСКА под 88 номером]]></title>
<text><![CDATA[Форвард Сейду Думбия заявлен за ЦСКА.
Ивуарийский нападающий, напомним, был взят в аренду армейцами до середины января, стоимость аренды составила миллион евро. Думбия был заявлен за армейцев в РФПЛ и будет выступать под 88-м номером. Уже в пятницу Сейду может сыграть за свою старую-новую команду в дерби против «Спартака».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>думбия сейду цска армеец номер дерби старую-новую</k_vector>
<k_weight>5.20 2.60 2.15 1.60 1.31 1.00 1.00</k_weight>
</item>
</root>

