 Президент" Витязя" Михаил Головков считает что нельзя присваивать статус легионера белорусским игрокам, уже подписавшим контракты с клубами. ^ - У нас в составе тоже есть белорусский игрок – защитник Илья Шинкевич ~, - говорит Михаил Головков. – Мы его подписывали в соответствии с регламентом, ничего не нарушали. И очень надеемся на то, что лига защитит наши права. То есть сделает так, что белорусы не будут считаться легионерами. - Как я понимаю, вы рассчитывали на Илью именно, как на российского игрока, когда подписывали контракт. - Естественно. Ведь остальные легионерские позиции у нас уже заняты. ^ Полузащитника сборной Франции Матье Вальбуэна подписал контракт с" Лионом " ~, сообщает Reuters. Соглашение футболиста с новым клубом будет рассчитано на три года. По информации Sovsport.ru, Сумма трансфера составит 5 миллионов евро. Напомним, что Вальбуэна перешел в" Динамо" из" Марселя" в 2014 году за семь миллионов евро. В прошлом сезоне Вальбуэна провел 25 матчей, в которых отметился четырьмя забитыми голами и 11 голевыми передачами. В новом сезоне он провел за" Динамо" четыре матча, успел забить два гола и отдать две голевых. В услугах нападающего ПСЖ Златана Ибрагимовича заинтересован" Галатасарай". Об этом сообщил агент футболиста Мино Райола." Галатасарай" интересуется Ибрагимовичем. Но пока они не сделали официальное предложение ( клубу). Представители" Галатасарая" выходили на меня и делали предложение по поводу Златана. Сейчас ситуация обстоит таким образом", - цитирует Райолу Football Italia. В прошлом сезоне 33-летний Златан Ибрагимович провел 37 матчей за ПСЖ и забил 30 мячей при восьми голевых передачах. Его команда выиграла все три внутренних трофея: чемпионат Франции, Кубок Франции и Кубок лиги. За сборную Швеции Златан провел 105 матчей и забил 56 голов. Он становился чемпионом Голландии, Италии, Испании и Франции. Российский пловец, олимпийский призер Владимир Морозов принял решение не учавстовать в этапе Кубка мира, который проходит в Москве с 11 по 12 августа. — Еще до чемпионата мира сообщил тренерам, ^ что не поеду на второй этап во Францию. А что не выступлю в Москве, решил буквально накануне. Наплавался на чемпионате мира. Теперь надо отдохнуть, набраться сил. Для этого поеду в Сибирь — к родственникам в Новосибирск. А потом с новыми эмоциями и новыми силами начну подготовку к новому сезону, — приводит слова спортсмена Sportbox ~. Напомним, что Морозов в Казани стал серебряным призером в эстафете 4×100 метров вольным стилем, но остался без медалей в личных видах программы. Этап Кубка мира в Москве пройдет 11-12 августа в бассейне" Олимпийский". Призовой фонд турнира составит 96 000 долларов США. Он будет распределен между призерами в 32 индивидуальных видах программы. В нынешнем сезоне формат Кубка мира изменен. Он проводится на длинной воде, а не в 25-метровых бассейнах, как было раньше. Главный врач" Челси" Ева Карнейро может покинуть клуб после того, как действия медицинского штаба лондонского клуба раскритиковал главный тренер" синих" Жозе Моуринью. После матча 1-го тура АПЛ с" Суонси" ( 2:2) португальский специалист заявил, что" ^ все сотрудники клуба должны разбираться в футболе ~". Моуринью намекал на действия Карнейро, которая в конце матча оказывала помощь полузащитнику" Челси" Эдему Азару. В этот момент лондонский клуб играл вдесятером из-за удаления вратаря Тибо Куртуа, а после того, как Азару начали оказывать помощь за пределами поля, игроки вовсе остались вдевятером. Именно это вызвало недовольство Моуринью. При этом Карнейро пока сохраняет свой пост, на котором работает с 2011 года, когда ее в команду привел Андре Виллаш-Боаш. Напомним, что это не первый конфликт Моуринью с врачами" Челси". В 2005 году из-за разногласий с португальцем клуб покинул Нил Фрейзер. Причиной того конфликта стали травмы полузащитника Арьена Роббена. Главный тренер ЦСКА Леонид Слуцкий прокомментировал перенос матча пятого тура чемпионата России между" Спартаком" и ЦСКА. - Это абсолютная норма, когда команда-участник еврокубков сдвигает матч на день в рамках тура. Такое происходит не в первый, не во второй и не в третий раз. К тому же на общем собрании клубов РФПЛ перед стартом сезона ЦСКА говорил, ^ что необходимо ставить матч на 14 августа ~. Все были уведомлены на этот счет, - сказал Слуцкий. Напомним, матч был перенесен с субботы на пятницу, 14 августа по просьбе ЦСКА, которому 18 августа предстоит сыграть на выезде со" Спортингом" в матче раунда плей-офф Лиги чемпионов. Центральный матч 5-го тура начнется в 21:30 по Москве на" Открытие Арене". Его будет транслировать Первый канал." Милан" подписал с 20-летним защитником Алессио Романьоли. Об этом сообщает официальный сайт клуба. ^ " ^ Добро пожаловать, Алессио. Ты подписал контракт до 30 июня 2020 года, чему мы очень рады. Тебе 20 лет, и у тебя будет много времени, чтобы стать одни из наших символов и продолжить традицию великих защитников школы ~" Милана" ^ . Все мы обнимаем тебя. Вперед, Алессио! EOS ~ " ~, - цитирует официальный сайт" Милана" вице-президента клуба Адриано Галлиани. Ранее итальянские СМИ сообщали, ^ что за трансфер 20-летнего футболиста" Милан" заплатит римлянам 25 миллионов евро. Еще 5 миллионов будут прописаны в соглашении между клубами в качестве бонусов ~. Напомним, что в минувшем сезоне Романьоли выступал за" Сампдорию" на правах аренды и провел 30 матчей.