<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>4071326836</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831616</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439392787</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Никита Макеев: В поединке с Канадой проигрывать будет уже нельзя]]></title>
<text><![CDATA[Защитник юниорской сборной России Никита Макеев прокомментировал поражение от финнов (0:3) на Мемориале Глинки.


- Сегодня мы не смогли показать свой лучший хоккей, - признал Макеев. - Соперник реализовал свои возможности в атаке, а мы не забивали в очевидных ситуациях. Сейчас очень важно продолжать работать, ведь впереди полуфинальный матч с Канадой, где проигрывать будет уже нельзя.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>242</reg_cnt>
<k_vector>макеев никита канада проигрывать глинка мемориал</k_vector>
<k_weight>5.20 2.14 1.93 1.69 1.30 0.92</k_weight>
</item>
<item>
<id>2563924754</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831615</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439392530</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Виталий Прохоров: у нас в команде не оказалось лидеров]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер юниорской сборной России Виталий Прохоров прокомментировал поражение от финнов (0:3) на Мемориале Глинки.


- Мы не реализовали свои моменты, в том числе когда имели численное преимущество. – подчеркнул и главный тренер сборной России Виталий Прохоров. - За несколько лет команды очень хорошо изучили друг друга. Сегодня соперник действовал очень организованно. В обороне финны, по сути, не совершили ни одной ошибки. В нашей команде в важный момент не нашлось лидеров. Очень слабо действовала линия атаки. Безусловно, это огорчает. Но сборной Канады мы не боимся. У нас есть время подготовиться к матчу и исправить ошибки.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>прохоров виталий команда глинка лидер сборная финна</k_vector>
<k_weight>5.20 2.71 1.53 1.30 1.12 1.11 0.95</k_weight>
</item>
<item>
<id>3984775171</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831613</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439392379</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Илья Горохов: Кинг «прокурил» предсезонку и создал в «Локомотиве» конфликты]]></title>
<text><![CDATA[Защитник «Локомотива» Илья Горохов рассказа о работе Дейва Кинга в клубе в прошлом сезоне.


– В позапрошлом году он приходил в коллектив, который подготовил Петр Ильич Воробьев, все настроил, ножки подкачал, винтики подкрутил, головы на место поставил, всех взбодрил, причесочки, так сказать, сделал. А тут он пришел во второй год в конфликтную команду. Разлад был в коллективе. Предсезонной подготовки было ноль. Куда?


– Действительно было заметно, что «предсезонка» скомкана.


– Да караул! Мы вообще не готовились. «Прокурили» весь предсезонный период.


– Как тогда можно нормально провести сезон?


– Вот поэтому Кинг и ругался весь сезон. Игроки друг с другом дрались. Конфликты действительно были. Тяжелая ситуация была и для команды, и для Кинга. И не всегда он выдерживал, конечно. Тяжело ему было, - цитирует игрока «Чепмионат».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>кинг горохов прокурить локомотив илья предсезонку предсезонный дейв разлад чепмионат ильич конфликт</k_vector>
<k_weight>6.50 3.90 2.40 2.20 2.08 1.50 1.38 1.30 1.30 1.30 1.27 1.21</k_weight>
</item>
<item>
<id>2257808649</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831612</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439392052</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Олег Саленко: Гол в дебютном матче за «Севилью» придаст уверенности Коноплянке]]></title>
<text><![CDATA[Бывший форвард сборной России, «Логроньеса» и «Валенсии» Олег Саленко оценил игру полузащитника «Севильи» Евгения Коноплянки в матче за Суперкубок УЕФА против «Барселоны». Напомним, что «Барселона» победила со счетом 5:4.


«Несомненно, гол в дебютном матче, тем более такой важный гол – это просто здорово. Он несомненно придаст Коноплянки уверенности в себе, и поможет быстрее стать своим человеком в команде.

Знаю по себе. У меня всегда складывалось с голами в дебютных матчах. Отличился в первой же игре за «Зенит» – кстати, выйдя на замену. В Испании дважды начинал с забитого мяча – в «Логроньесе» и в «Валенсии». Но у меня работа была такой – забивать, я же играл на позиции форварда. У Коноплянки на поле функции другие: он должен в первую очередь конструировать игру команды в середине поля. И тут ему предстоит еще прибавить.

Ну а возвращаясь к голу, надо отметить, что Коноплянка очень правильно сыграл в позиционном плане. От крайних полузащитников и в мои времена тренеры требовали замыкать на штанге во время атаки противоположным флангом. Так что Женя молодец, тонко все прочувствовал», - цитирует Саленко]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>коноплянка саленко гол севилья дебютный валенсия матч придать олег уверенность барселона логроньеса логроньесе</k_vector>
<k_weight>6.21 5.20 3.21 2.59 2.52 2.17 2.11 1.78 1.67 1.57 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>1923804877</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831611</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439391678</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Росицки пропустит до восьми недель]]></title>
<text><![CDATA[Чешский полузащитник английского «Арсенала» перенес операцию на колене. 34-летний футболист выбыл на срок от четырех до восьми недель.


С июня месяца Росицки не мог тренироваться с основной командой «канониров» из-за дискомфорта в коленном суставе. Вернуться к полноценному тренировочному процессу Томаш должен был в конце этого месяца, но без операционного вмешательства залечить травму не удалось.


«Томаш в прошлый вторник перенёс артроскопическую операцию на колене. Период восстановления оценивается от четырёх до восьми недель», — приводит слова агента Росицки Павла Пашки iDNES.cz.


Из-за травмы Томаш Росицки пропустит матчи отборочного цикла Чемпионта Европы-2016 с Казахстаном и Латвией.


Напомним, что Росицки выступает за лондонский «Арсенал» с 2006 года, на счету хавбека 170 игр и 19 мячей. В составе же национальной сборной Чехии Томаш провел 100 матчей и поразил ворота соперников 22 раза.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>росицки томаш неделя арсенал колено пашка чемпионта пропустить</k_vector>
<k_weight>7.80 5.20 1.61 1.36 1.35 1.30 1.30 1.23</k_weight>
</item>
</root>

