 Стали известны стартовые составы" Барселоны" и" Севильи" на матч за Суперкубок УЕФА." Барселона": тер Штеген, Алвес, Пике, Маскерано, Матье, Бускетс, Иньеста, Ракитич, Рафинья, Месси, Суарес. Запас: Браво, Педро, Бартра, Сандро, Мунир, Серхи Роберто, Адриано." Севилья": Бету, Тремулинас, Рами, Коке, Крыховяк, Крон-Дели, Иборра, Рейес, Банега, Витоло, Гамейро. Запас: Рико, Мариано, Какута, Луисми, Суарес, Коноплянка, Иммобиле. ^ По делу об избиении и смерти журналиста Расима Алиева задержано еще пять человек, помимо футболиста азербайджанского клуба" Габала" Джавида Гусейнова ~, сообщает azerisport.com. Это Эльшан Исмайлов, Джамал Мамедов, Ариф Алиев, Кянан Мадатов и Самир Мустафаев. Они обвиняются по ст. 126.3 АР ( умышленное нанесение тяжкого вреда здоровью, приведшее к смерти пострадавшего лица) УК АР, и в их отношении избрана мера пресечения в виде ареста. 8 августа житель Баку Расим Алиев был избит группой неизвестных лиц на территории поселка Баилово. С многочисленными телесными повреждениями он был помещен в клинический медицинский центр, где скончался 9 августа. ^ В результате предварительного расследования было установлено, что уроженец Джалилабадского района Джавид Гусейнов ( 1988 года рождения) позвонил видеорепортеру Ann.tv Расиму Алиеву, написавшему критику на своей странице в facebook в связи с действиями, допущенными во время ответов на вопросы журналистов после участия в игре, проведенной шестого августа в Баку с кипрским футбольным клубом" Apollon" в составе футбольного клуба" Габала " ~, и попросил его дать опровержение. Потом двоюродный брат Джавида Гусейнова Эльшан Исмайлов ( 1994 года рождения) тоже позвонил Расиму Алиеву и потребовал дать опровержение, ^ и на этой почве между ними возник спор. В результате Исмайлов с целью мести создал группу из близких ему людей – Джамала Мамедова, Арифа Алиева, Кянана Мадатова и Самира Мустафаева, которые 8 августа около 16:00 встретились с Алиевым перед магазином" Bayıl market" в поселке Баилово. Они нанесли Алиеву многочисленные удары руками и ногами, приведшие к повреждению внутренних органов, и скрылись с места преступления. Несмотря на то, что Алиев на скорой помощи был доставлен в Бакинский клинический медицинский центр и прооперирован, его спасти не удалось, и 9 августа около пяти часов утра он скончался ~. В ходе следствия было установлено, что мобильный телефон IPhone-5, принадлежавший Расиму Алиеву, был сломан участником преступления Арифом Алиевым, и выброшен в мусорку около дворца торжеств" Arzu" в поселке Бакиханова, где он проживает. Телефон был изъят как вещественное доказательство и приобщен к уголовному делу. Проводятся мероприятия по поиску других вещественных доказательств.