 Главный тренер" Торпедо" ( Армавир) прокомментировал игру и результат матча 6-го тура ФНЛ, ^ в котором его команда уступила на выезде нижегородской" Волге" ( 0:1 ) ~. Таким образом," Торпедо" прервало свою рекордную сухую серию – на старте первенства команда пять матчей сыграла со счетом 0:0. ^ - Обидно проигрывать такой матч, в котором соперник не создал ни одного момента, не нанес ни одного удара ~, - говорит Карпин. – Никаких проблем у нас не было. Комментировать по игре особо не было. - А по пенальти? - А по пенальти вы сами все видели. - Как оцените дебют вратаря Комарова? - То, что играли на ноль – заслуга всех, от вратаря до форвардов. - Процесс комплектования не завершен? - Нет, будут приобретения. - О рекорде вашей команды даже бразильские СМИ пишут. Вы себя ощущаете лицом ФНЛ? - Нет, я себя ощущаю тренером" Торпедо". - То есть статью" Король 0:0" не читали? - Нет, интернет просто не читаю. - А как относились к этой серии – пять матчей на ноль? - С сожалением, что не забивали голов. - А что мешает забивать – шесть игр без голов? - Надо привести команду в нормальное физическое состояние, некоторые люди не тренировались. И у нас нет явного нападающего. Все вместе это влияет на результат. Главный тренер" Торпедо" из Армавира Валерий Карпин прокомментировал поражение от" Волги" ( 0:1). – Обидно, что и говорить. Соперник не создал и полмомента, не нанес ни одного удара в створ ворот. И при этом мы проиграли, получив пенальти… До этого проблем у нас не было, ребята все делали правильно. Завершен ли процесс комплектования" Торпедо"? Возможно, он будет продолжаться. Хотя сейчас для нас главное – довести до нормального состояния наших футболистов. Многие из них не только не играли друг с другом, но даже и не тренировались с командой. ^ В игре с" Волгой" у нас, например, появился первый номинальный нападающий, и линию атаки нам, видимо, еще предстоит укреплять ~, – цитирует Карпина Sportbox. Как сообщает" Р-Спорт", ^ руководство нижегородского" Торпедо" заключило однолетнее соглашение с 32-летним защитником челябинского" Трактора" Максимом Кондратьевым ~. Финансовая сторона сделки не разглашается. В прошедшем сезоне хоккеист провел 63 матча за" Трактор", в которых забросил 6 шайб и сделал 11 передач при показателе полезности" -12". Кондратьев является обладателем Кубка Гагарина-2011 в составе" Салавата Юлаева". Также он выигрывал бронзовые медали чемпионата мира в Москве в 2007 году. Помимо" Трактора" и" Салавата" защитник поиграл за" Ладу", СКА, ЦСКА, ярославский" Локомотив", а также, за клубы НХЛ" Торонто Мэйпл Ливз" и" Нью-Йорк Рейнджерс". Пермский" Амкар" и краснодарская" Кубань" не имеют права регистрировать новых игроков, такой вердикт вынесла комиссия российского футбольного союза по лицензированию клубов. По итогам заседания были приняты следующие решения:" ^ за наличие просроченной задолженности ( например, по трансферам, перед сотрудниками, налоговыми органами и т.д.) по состоянию на 30.06.2015 г. - ввести с 11.08.2015 г. запрет на регистрацию новых игроков ~" Кубани" ( Краснодар) и" Амкару" ( Пермь)". Напомним, что краснодарская" Кубань" уже успела заявить двух легенд российского футбола: Андрея Аршавина и Романа Павлюченко. На данный момент, подопечные Дмитрия Хохлова занимают 12-ю строчку после четырех туров. В понедельник" Кубань" не смогла переиграть в краснодарском дерби" Краснодар", упустив победу на последней минуте встречи ( 1:1)." Амкар", возглавляемый Гаджи Гаджиевым располагается на шестой строчке после 4 туров. Пермяки уступили в четвертом туре московским армейцам со счетом ( 0:2).