<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1817348179</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831551</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439379572</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Поветкин проведет бой с Вахом]]></title>
<text><![CDATA[Стали известны соперники Поветкина, Лебедва и Чахкиева на 4 ноября.



Главные действующие лица российского бокса узнали своих соперников на вечер бокса, запланированный на 4 ноября в Казани. Александр Поветкин сразится с еще одним бывшим оппонентом Владимира Кличко двухметровым поляком Мариушем Вахом, имеющим статистику 31 победа и 1 поражение.


Денису Лебедеву предстоит боксировать против непобежденного нигерийца Латиффа Кайоде, который ранее тренировался с российским боксером у Фредди Роача.


Рахим Чахкиев выйдет на ринг против британца Ола Афолаби, а Светлана Кулакова проведет реванш с аргентинкой Аной Лаурой Эстетче, ранее в бою Кулакова Эстетче была зафиксирована ничья.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>поветкин вах кулаков чахкиев эстетче бой афолаби кайоде латиффа лаура лебедва мариушем ола рахим роача фредди</k_vector>
<k_weight>5.20 3.90 2.60 2.60 2.60 1.31 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>2413613985</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831550</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439379326</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[С лета 2014 года премьер-лигу покинули 57 легионеров]]></title>
<text><![CDATA[С лета прошлого года премьер-лигу покинули 57 легионеров.


Подробности – ЗДЕСЬ


ИНОСТРАНЦЫ, ПОКИНУВШИЕ РФПЛ ЗА ПОСЛЕДНИЙ ГОД]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>премьер-лигу легионер лето покинуть рфпл</k_vector>
<k_weight>2.47 2.12 1.22 1.03 0.89</k_weight>
</item>
<item>
<id>3824371900</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831549</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439379217</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Ювентус» готовит новое предложение по Рамиресу]]></title>
<text><![CDATA[Туринский «Ювентус» заинтересован в услугах бразильского полузащитника «Челси» Рамиреса, сообщает Corriere dello Sport.


Руководство «старой сеньоры» собирается осуществить переход 28-летнего игрока в ближайшее время.


Возможная сумма трансфера и условия возможного контракта пока не разглашается.


Отметим, что руководство «Челси» также заявило о возможности продажи Рамиреса в ближайшее время.


Напомним, что в минувшем сезоне АПЛ 2014/15 в составе «Челси» полузащитник провел 23 матча, забил 2 гола и отдал 4 голевых передачи.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>рамирес челси ювентус апл туринский сеньора</k_vector>
<k_weight>5.20 2.36 2.12 1.18 1.08 1.00</k_weight>
</item>
<item>
<id>2526719269</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831548</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439378795</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Евгений Коноплянка: Судья симпатизировал «Барселоне»]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник «Севильи» Евгений Коноплянка поделился впечатлениями после матча за Суперкубок УЕФА. Напомним, что его команда уступила со счетом 4:5.


«Не совсем доволен, мы не выиграли. Думал, получим сегодня Кубок, хотел с командой его поднять. Но надеюсь еще все впереди. Может Ла Лигу выиграем. Не считаю медаль заслуженной на 100 процентов. Вы сами понимаете... я провел первый только матч. Хотелось бы выиграть.


Мы все люди: две руки, две ноги. Почему бояться? Я не сомневался, не было мандража. Просто был уверен в себе. Настроен был на гол. Надеялся вообще, что победим сегодня. Даже сон приснился, что кубок держу. Думал, что так и случится.


Команда хорошо играла. Не хочу возвращаться к «Днепру» и говорит о судействе, но вы сами видели, что симпатия судьи была на их стороне. Будем снова плакать, что плохое судейство», – цитирует Коноплянку Tribuna.com со ссылкой на эфир телеканала «Футбол 1».


На 3-й минуте полузащитник «Севильи» Эвер Банега открыл счет, ударом со штрафного с 22 метров.


Каталонцы сравняли счет спустя 4 минуты. Нападающий Лионель Месси со также со штрафного пробил в ближнюю «девятку».


На 15-й минуте он же забил второй гол. И опять отличился со штрафного.


На 44-й минуте Луис Суарес не использовал выход один на один, но в итоге отдал голевую передачу на Рафинью, который забил третий мяч в ворота «Севильи».


В начале второго тайма после передачи Серхио Бускетса отличился уже сам Суарес.


На 57-й минуте Хосе Антонио Рейес сократил отставание в счете после передачи Витоло. На 72-й минуте Кевин Гамейро сделал преимущество соперника минимальным, реализовав пенальти. На 81-й минуте новичок «Севильи» Евгений Коноплянка сравнял счет, переправив мяч в пустые ворота - 4:4.


В дополнительное время Педро Родригес, который, по данным СМИ, близок к уходу из «Барселоны», забил победный мяч, удачно сыграв на добивании после очередного штрафного, исполненного Месси.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>коноплянка севилья минута штрафной евгений суарес судейство барселона счет месси судья мяч сравнять банега бускетса витоло</k_vector>
<k_weight>5.23 3.45 2.75 2.51 2.46 2.27 2.00 1.96 1.77 1.76 1.43 1.38 1.34 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
</root>

