<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1633032757</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831685</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439406807</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Южный вышел в третий круг турнира в Монреале]]></title>
<text><![CDATA[Российский теннисист Михаил Южный пробился в третий круг представительного турнира серии «Мастерс» в канадском Монреале.


В поединке второго круга россиянин в двух партиях сломил сопротивление француза Жиля Симона. Встреча, прошедшая в среду, продолжалась 77 минут и завершилась победой Южного в двух партиях.


В следующем круге турнира россиянин сыграет с победителем противостояния Рафаэль Надаль (Испания) – Сергей Стаховский (Украина).


Турнир ATP. Монреаль, Канада


Призовой фонд: 4,2 млн долларов


Покрытие: хард


Второй круг]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>монреаль круг турнир южный мастерс надаль стаховский симона симон</k_vector>
<k_weight>5.25 3.41 2.41 1.72 1.30 1.30 1.30 1.22 1.14</k_weight>
</item>
<item>
<id>2342400899</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831682</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439406209</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Соперник «Краснодара» по Лиге Европы ХИК выиграл матч чемпионата Финляндии]]></title>
<text><![CDATA[Соперник «Краснодара» по раунду плей-офф Лиги Европы - ХИК - обыграл «Лахти» в матче 23-го тура чемпионата Финляндии.



Поединок, состоявшийся в среду в Хельсинки, завершился победой ХИКа со счетом 1:0. Единственный гол в матче забил на 31-й минуте Усман Джаллоу.



ХИК после 22 сыгранных матчей лидирует в чемпионате, имея в своем активе 43 очка.



«Краснодар» в рамках раунда плей-офф Лиги Европы примет финнов дома в первой игре 20 августа, ответная встреча состоится в гостях 27 августа.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>53</reg_sub>
<k_vector>хик краснодар лига финляндия европа матч соперник чемпионат джаллоу лахти усман хельсинки хика</k_vector>
<k_weight>5.20 3.20 2.42 2.19 2.13 2.11 1.74 1.63 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
</root>

