<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1765013565</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831539</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439376630</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Крылья Советов» могут приобрести защитника «Русенборга»]]></title>
<text><![CDATA[Самарские «Крылья Советов» заинтересованы в приобретении защитника «Русенборга» Йоргена Шелвика.


По сообщениям Adressa, самарский клуб готов выплатить за футболиста 1 миллион евро, но норвежский клуб не хочет отпускать игрока за такую цену.


«У нас сейчас нет таких предложений по Шелвику, которые мы бы рассматривали», — сказал спортивный директор «Русенборга» Стиг-Инге Бьорнебю.


В прошлом сезоне Шелвик провел 15 матчей в составе «Русенборга» и за это время отметился одним голом.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>русенборга советов крыло бьорнебю йорген стиг-инге шелвик шелвика шелвику защитник</k_vector>
<k_weight>6.50 2.50 2.39 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>1636754948</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831538</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439376463</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Тренер «Вольфсбурга»: Де Брюйне уйдет тогда, когда будет невероятное предложение]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер немецкого «Вольфсбурга» Дитер Хеккинг прокомментировал слухи о возможном уходе из клуба бельгийского полузащитника Кевина де Брюйне.


«Могу вас заверить, что Кевин созрел для перехода в топ-клуб, но из «Вольфсбурга» он уйдет тогда, когда получит какое-нибудь невероятное предложение», - сообщил специалист.


Отметим, что среди основных претендентов на игрока называются «Манчестер Сити», «Бавария» и «Реал».


Напомним, что в минувшем сезоне в Бундеслиге 24-летний Кевин де Брюйне провел 34 матча, забил 10 голов и отдал 21 голевую передачу.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>брюйне вольфсбурга кевин дитер хеккинг невероятный тренер предложение бундеслига</k_vector>
<k_weight>5.20 5.20 3.30 1.30 1.30 1.17 1.16 1.15 1.13</k_weight>
</item>
</root>

