<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>802195516</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831486</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439345466</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Флойд Мэйвезер: Головкин хорош, но ничего особенного собой не представляет]]></title>
<text><![CDATA[Американский боксер Флойд Мэйвезер-младший не считает средневеса из Казахстана Геннадия Головкина выдающимся бойцом.


- Я не особо его знаю. Я просто знаю его как GGG. Видел, как он дерется. Он хорош, но ничего особенного... Желаю ему всего наилучшего, и поздравляю его со всем, чего он добился в своей карьере, - заявил Мэйвезер.


Напомним, 12 сентября Флойд Мэйвезер, возглавляющий рейтинг лучших боксеров мира по версии журнала «The Ring», сразится с соотечественником Андре Берто.


А действующий чемпион мира в среднем весе по версиям WBA и WBC Геннадий Головкин 17 октября проведет в Нью-Йорке объединительный поединок с обладателем пояса IBF канадцем Давидом Лемье.


Ранее Головкин высказывал намерение встретиться на ринге с 38-летним Мэйвезером.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>головкин мэйвезер флойд геннадий берто лемье мэйвезер-младший мэйвезером боксер</k_vector>
<k_weight>6.50 5.20 4.85 1.32 1.30 1.30 1.30 1.30 1.24</k_weight>
</item>
<item>
<id>615436725</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831485</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439343905</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Манчестер Юнайтед» заявил Де Хеа на Лигу чемпионов]]></title>
<text><![CDATA[«Манчестер Юнайтед» заявил испанского голкипера Давида Де Хеа на матчи раунда плей-офф Лиги чемпионов против бельгийского «Брюгге».


В случае, если Де Хеа будет заигран за «МЮ» в матчах против «Брюгге» 18 и 26 августа, он не сможет играть за другую команду, выступающую в Лиге чемпионов в этом сезоне.


Напомним, Давид Де Хеа, контракт которого с «Манчестер Юнайтед» истекает летом 2016 года, намерен перебраться в мадридский «Реал».


«Манчестер Юнайтед» обыграл «Тоттенхэм» в стартовом матче английской премьер-лиги со счетом 1:0. Место в воротах «МЮ» занял аргентинец Серхио Ромеро. Де Хеа наблюдал за матчем с трибуны.


В то же время, «Реал» отказывается платить за Давида требуемые 35 миллионов евро.


Заявочная кампания в Англии и Испании длится до начала сентября. В минувшем сезоне АПЛ Де Хеа провел в составе «Манчестер Юнайтед» 37 матчей.


«Наш клуб всегда вынужден платить за игроков большие деньги, а что нам предлагает «Реал»? Мы запросили определенную сумму, и они должны с ней согласиться. За несколько прошедших лет «Манчестер Юнайтед» потратил солидные средства, в то время как сам не получал таких сумм за своих игроков. Я считаю себя жертвой, другие игроки — это тоже жертвы, наш клуб – жертва», - заявил ранее главный тренер «МЮ» Луи ван Гал.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>хеа юнайтед манчестер брюгге лига давид реал чемпион давида матч гала луи ромеро жертва апл игрок</k_vector>
<k_weight>9.10 5.97 5.61 2.60 2.42 2.34 2.06 1.86 1.58 1.40 1.30 1.30 1.30 1.26 1.18 1.14</k_weight>
</item>
</root>

