<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>784548511</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831477</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439337484</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Унаи Эмери: «Севилья» билась до конца]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер «Севильи» Унаи Эмери прокомментировал итоги матча за Суперкубок Европы с «Барселоной» (4:5).


- Когда счет стал 1:4, мы вряд ли могли всерьез рассчитывать на многое, поэтому просто старались биться до конца. Забив гол, мы стали немного ближе. Моей целью было помочь уставшим игрокам и выпустить на поле свежих футболистов. При счете 4:3 команда окончательно поверила в свои силы и сумела забить четвертый мяч.


Затем «Севилья» взяла паузу, чтобы снова добавить в дополнительное время. Конечно, Барселона» превосходила нас при стандартных положениях. Было трудно что-то противопоставить, но даже при счете 5:4 у нас было три хороших голевых момента. Мы проиграли, но показали свой характер. Это дает нам повод для оптимизма в преддверии нового сезона в примере, - цитирует Эмери официальный сайт УЕФА.


На 3-й минуте полузащитник «Севильи» Эвер Банега открыл счет, ударом со штрафного с 22 метров.


Каталонцы сравняли счет спустя 4 минуты. Нападающий Лионель Месси со также со штрафного пробил в ближнюю «девятку».


На 15-й минуте он же забил второй гол. И опять отличился со штрафного.


На 44-й минуте Луис Суарес не использовал выход один на один, но в итоге отдал голевую передачу на Рафинью, который забил третий мяч в ворота «Севильи».


В начале второго тайма после передачи Серхио Бускетса отличился уже сам Суарес.


На 57-й минуте Хосе Антонио Рейес сократил отставание в счете после передачи Витоло. На 72-й минуте Кевин Гамейро сделал преимущество соперника минимальным, реализовав пенальти. На 81-й минуте новичок «Севильи» Евгений Коноплянка сравнял счет, переправив мяч в пустые ворота - 4:4.


В дополнительное время Педро Родригес, который, по данным СМИ, близок к уходу из «Барселоны», забил победный мяч, удачно сыграв на добивании после очередного штрафного, исполненного Месси.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>севилья эмери унаи минута штрафной счет суарес барселона мяч биться месси забить сравнять банега бускетса витоло</k_vector>
<k_weight>6.48 5.20 3.90 2.75 2.51 2.48 2.27 1.96 1.84 1.80 1.76 1.45 1.34 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>510623706</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831476</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439336703</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Балаж Джуджак: Надеюсь, смогу перейти в «Герту»]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник московского «Динамо» Балаж Джуджак надеется перейти в «Герту» до закрытия летнего трансферного окна.


- Самое худшее в сложившейся ситуации то, что я не играю последние три недели. Это меня расстраивает больше всего. Надеюсь, что смогу перейти в «Герту». Мне действительно хочется выступать за эту команду, - цитирует Джуджака Origo.


В прошлом сезоне венгр провел в составе «Динамо» 43 матча во всех турнирах. Он забил 7 мячей и сделал 9 результативных передач.


Балаж защищает цвета бело-голубых с 2012 года. Ранее он играл за голландский «ПСВ» и махачкалинский «Анжи».


«Герта» начнет новый сезон бундеслиги 21 августа домашним матчем с бременским «Вердером».


Напомним, вчера «Динамо» покинул полузащитник сборной Франции Матье Вальбуэна, перебравшийся в «Лион».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>герт балаж джуджак динамо перейти надеяться вальбуэна вердером герта джуджака лион матье псв</k_vector>
<k_weight>6.50 5.20 3.90 1.81 1.56 1.48 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
</root>

