 На матч с" Торпедо" ( Армавир) главный тренер" Волги" Андрей Талалаев вышел в футболке с изображением Президента России Владимира Путина. По окончании игры нижегородские журналисты поинтересовались у наставника" волжан", ^ можно ли считать эту футболку рычагом воздействия на футболистов ~. - Именно так! Расскажу предысторию. В свое время, когда я всего пять дней был главным тренером" Ростова", нам пришлось играть со" Спартаком" в премьер-лиге. Тогда" Спартак", руководимый Валерием Карпиным, обыграл ростовчан - 3:2. У Карпина была возможность выпустить на замену Дзюбу, и все три гола спартаковцы нам забили из пределов штрафной ... На этот раз мне было намного проще, чем моему коллеге, который, скажем так, попал с корабля на бал - собрал команду за пару дней до начала чемпионата и раскручивается уже по ходу сезона. Теперь Валерий Карпин, можно сказать, побывал в моей тогдашней шкуре. Я думаю, все справедливо - футбольный бог все расставляет на свое место. - Когда перед началом матча Карпин подошел к скамейке запасных" Волги" пожать вам руку, он обратил внимание на вашу майку? - Обратил, конечно, и мы даже обменялись по этому поводу несколькими шутками. Но пусть подробности останутся между нами ... Вчера в матче четвертого тура премьер-лиги" Краснодар" сыграл вничью с" Кубанью" – 1:1. По данным InStat, ^ наибольшее количество технико-тактических действий выполнил Петров – 119 ( удачные – 83 %). Больше всех передач сделали Петров, Сигурдссон и Мамаев – по 67. Чаще всех в единоборства вступал Смолов – 35 ( выиграл – 54 %). Также Федор стал лучшим в обводках – 12 ( успешные – 50 % ) ~. Подробный разбор игры Смолова –. Форвард" Салавата Юлаева" Игорь Григоренко вспомнил о страшной аварии, в которую он попал в 2003 году… - Давно хотел с вами поговорить о страшной аварии в которую вы попали в 2003-м… Две недели без сознания, ногу чуть не по кускам собирали. Где взять силы, чтоб потом не просто подняться, вернуться в профессиональный спорт? - Главное, самому захотеть все это пережить, за спиной оставить. Ну раз произошло - ничего уже не поделаешь. Надо не зацикливаться на этом, а просто жить дальше. Делать то, что можешь. Кто-то в таких ситуациях ломается… А можно просто не падать духом и двигаться дальше. Стремиться, стараться…И тогда все получится. - Вы же потом чуть ли не полтора сезона восстанавливались… - Около двух. А куда была деваться? В жизни ничего легко не дается. Меня поддержали все, кто был рядом. Но прежде всего надо самому себя правильно настроить. Вчера в матче четвертого тура премьер-лиги" Краснодар" сыграл вничью с" Кубанью" – 1:1. По данным InStat, ^ " Кубань" нанесла больше ударов по воротам – 12 ( 4 в створ) против 8 ( 2) и совершила больше удачных отборов мяча – 30 против 18." Краснодар", в свою очередь, превзошел соперника по владению мячом – 58 % против 42 %, по выигранным единоборствам – 110 против 101, по количеству передач – 569 ( точность – 85 %) против 437 ( 78 % ) ~. Главный тренер" Говерлы" Вячеслав Грозный сказал, что он намерен покинуть Украину. Он выразил недовольство долгами по зарплате." Надеюсь, в ближайшее время уеду из Украины — сейчас активно над этим работаю. Потому что уже предел! 14 месяцев не платят зарплату, о премиальных забыли ... Меня не устраивает работа в коллективе-аутсайдере, но во всех серьезных отечественных клубах тренерские позиции заняты. Поэтому буду искать варианты за границей. В Ужгороде меня не ценят. Приходит на матчи сто человек и кричат, что должны быть местный тренер и местные футболисты. ^ На Закарпатье нет футбола и в ближайшее время не будет ~, потому что никто из состоятельных людей не интересуются игрой! Контрабандой сигарет интересуются, спортом — нет", - цитирует Грозного" Динамо Киев от Шурика". Напомним, что Вячеслав Грозный работал помощником главного тренера" Спартака" и главным тренером" Терека". Генеральный директор" Кубани" Валерий Стаценко прокомментировал информацию о том, ^ что краснодарская команда может сняться с чемпионата России из-за финансовых проблем ~. –" Кубань" может сняться с чемпионата России из-за финансовых проблем? ^ Извините, но у меня такой информации нет ~, - сказал Стаценко. Напомним, что ранее СМИ заявили о том, ситуации в" Кубани" близка к критической. В команде участились задержки по выплате заработной платы игрокам. Кроме того, кубанцы до сих пор не расплатились с московским" Локомотивом" за переход российского полузащитника Сергея Ткачева. Форвард" Салавата Юлаева" Игорь Григоренко прокомментировал свой переход из ЦСКА в Уфу. - Кто главный соперник" Салавата" в борьбе за чемпионство? - Все. - Ну так уж и все? Все же СКА, ЦСКА или там" Ак Барс"," Магнитка" более опасны. - Нет. Никогда нельзя делить соперников на сильных и слабых. Со всеми будем биться. Иначе накажут. Форвард" Салавата Юлаева" Игорь Григоренко прокомментировал свой переход из ЦСКА в Уфу. - Начало чемпионата уже не за горами. Уже поняли, на что" Салават" может рассчитывать в будущем сезоне? - На этот вопрос только сезон и ответит. А пока можно только констатировать, что у нас хорошие игроки, хороший коллектив и хорошие тренеры. Выходит, и результат должен быть хороший. Будем побеждать. - Аппетит на медали есть? - Ну а как же без него? Без больших целей на лед выходить вообще неинтересно. Мы только на победу. Главное – делать все четко, что тренеры говорят. И при этом показать все, что ты сам умеешь. Сыграв против" Рубина" в матче четвертого тура премьер-лиги ( 3:0), полузащитник Тимофей Калачев провел за донской клуб двухсотый матч во всех турнирах. В" Ростов" Калачев пришел в 2006 году, но после вылета команды в первый дивизион в 2007-м, Тимофей стал игроком" Крыльев Советов". В донской клуб полузащитник вернулся в 2010 году. Контракт Калачева с" Ростовом" действует до лета 2016 года. В нынешнем сезоне футболист провел три матча и сделал три голевых передачи. ^ Лондонский" Челси" может включить немецкого полузащитника Марко Марина в сделку по ганскому защитнику Абудулу Баба ~, сообщает Augsburger Allgemeine. Ранее сообщалось, что руководство" аристократов" предложит за 21-летнего игрока 17 миллионов фунтов. Заинтересованность во включении в сделку по Баба немецкого полузащитника Марко Марина выразило руководство" Аугсбурга". Напомним, что в минувшем сезоне чемпионата Германии Баба провел в составе" Аугсбурга" 31 матч и отдал 5 голевых передач. Марин провел предыдущий сезоне в составе" Андерлехта", за который он выступал на правах аренды". В составе бельгийского клуба 26-летний немец провел 6 матчей и голами не отметился. Защитник ЦСКА Василий Березуцкий рассказал о впечатлениях от игры" Спартака" в новом сезоне." ^ Мне кажется, в пятницу нам будет сложно повторить прошлогодний результат, которого мы добились на ~" Открытие Арене" ^ . Сейчас придется намного тяжелее, потому что ~" Спартак" набрал неплохой ход и имеет очень хороший состав. Они играют в более интересный футбол, чем в прошлом году. Будем биться за победу, а там, как получится. Не скажу, что специально следил за" Спартаком", но, судя по результатам, команда Дмитрия Аленичева играет неплохо. ^ Видел только встречу с" Краснодаром", в которой" Спартак" показал хороший атакующий футбол " ~, – сказал Березуцкий в интервью Eurofootball.ru. Напомним, в матче пятого тура" Спартак" и ЦСКА сыграют в пятницу на" Открытие Арене". Начало матча – 21:30 ( мск). Игра была перенесена с субботы на основании решению бюро исполкома РФС, которое состоялось в связи с ходатайством ЦСКА. Бюро исполкома внесло поправку в пункт 6.4 регламента чемпионата России. Добавим, что матч будет показан в прямом эфире по Первому каналу. Форвард" Салавата Юлаева" Игорь Григоренко прокомментировал свой переход из ЦСКА в Уфу. - Главная новость августа – появление в" Салавате Юлаеве" Игоря Захаркина. Что скажете о таком усилении? Ведь вы и с ним вместе не только работали," золото" завоевывали в 2011-м. - Игорь Владимирович - отличный специалист, который знает свое дело. Это безусловно усиление. Я согласен. - За что он все же отвечал в тандеме с Быковым? Раскроете секрет? - Трудно на этот вопрос ответить. Они все всегда делали вместе… Не было какого-то принципиального разделения, которое бросалось в глаза. - Журналисты сейчас удивляются – как же так, Захаркин будет работать без Быкова? А что думают игроки? - Меня лично это не удивляет. Ну произошла такая ситуация – они ушли из СКА. Почему – я не знаю. Они оба хорошие спецы. Да и нельзя говорить, что их тандем разбился. Они наверняка продолжают дружить, ^ созваниваются… Может, и сейчас так работают? ( улыбается ) ~. Руководитель команды" Торо Россо" Франц Тост высказался по поводу опасности эвакуаторов на трассе. Напомним, что именно после столкновения с эвакуатором получил смертельные травмы пилот" Маруси" Жюль Бьянки." Эти средства передвижения все еще несут в себе угрозу. С присутствием виртуальной машины безопасности или ее отсутствием, если ломается подвеска или просто происходит прокол шины, есть вероятность вылета. Если машина врежется в габаритный эвакуатор даже на небольшой скорости, пилот все же может получить серьезные травмы. Еще в 1994-м вместе с Михаэлем Шумахером я говорил о том, ^ что эти эвакуаторы очень опасны. На них нужно устанавливать защитное ограждение, чтобы машины не въезжали под них ~. ^ Только тогда мы сможем избежать серьезных травм головы " ~, - цитирует Тоста Autosport. Форвард" Салавата Юлаева" Игорь Григоренко прокомментировал свой переход из ЦСКА в" Салават Юлаев". - Радулов не скрывал огорчения, что ваша связка распалась. А у вам такого партнера на льду не жаль было терять? - Да, конечно жалко! Столько лет вместе отыграть, бок о бок… Привыкаешь же. Но что сделаешь – такая спортивная жизнь. Сегодня вместе, а завтра – за разные клубы. Но я надеюсь, что мы вместе с ним еще поиграем. - Радулов ведь, согласитесь, не рядовой партнер по звену. Многие будут рады ваше место в тройке занять. - Что ж, пусть играют. Уступаю им. ^ Денис Черышев со своим агентом провел встречу с руководством" Реала " ~, на которой игроку сообщили, что рассчитывают на него в новом сезоне. Главный тренер Рафаэль Бенитес попросил клуб оставить Черышева, ^ так как остался доволен его выступлениями в товарищеских матчах. Сам футболист хотел бы иметь постоянную игровую практику, потому что рассчитывает на вызов в сборную на Евро-2016 ( если Россия туда выйдет). В" Реале" же на его позиции действует Криштиану Роналду, а потому Черышев будет получать немного игровых минут. Тем не менее российский полузащитник склоняется к тому, чтобы остаться в Мадриде ~. Напомним, что Черышева был готов подписать" Вильярреал", за который тот выступал на правах аренды в прошлом сезоне.