<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>2039005834</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831589</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439386169</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Рубин» хочет перенести матч с «Зенитом»]]></title>
<text><![CDATA[Казанский «Рубин» намерен перенести матч 6-го тура чемпионата cтраны по футболу против «Зенита» с воскресенья 23 августа на понедельник 24 августа в связи с участием команды в еврокубках.

Напомним, 20 августа казанцы сыграют в Скопье против местного клуба «Работнички» в раунде плей-офф Лиги Европы.


Ранее РФПЛ пошла на встречу ЦСКА и перенесла матч армейцев против «Спартака» с субботы на пятницу.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>рубин зенит перенести матч работничек скопье казанец</k_vector>
<k_weight>2.61 2.05 1.95 1.58 1.30 1.30 1.00</k_weight>
</item>
<item>
<id>1050881082</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831588</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439385721</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Нико Росберг: Перемены в Формуле-1 помогут мне победить Хэмилтона]]></title>
<text><![CDATA[Гонщик команды «Мерседес» Нико Росберг надеется, что новая стартовая процедура, без помощи со стороны инженера в начале гонки, даст ему шанс получить преимущество над напарником по команде Льюисом Хэмилтоном.


— Мне нравятся эти перемены, поскольку они дают мне шанс стать сильнее Льюиса в этой области. До сих пор добиться этого было сложно, поскольку не всё в руках гонщика, за параметрами и настройками следили инженеры, а теперь мы будет делать это сами. Ничего сложного в этом нет, хотя сделать всё идеально будет непросто, — приводит слова спортсмена F1news.


— В целом, процедура старта останется прежней, но нужно быть готовым среагировать, ведь момент срабатывания сцепления и другие параметры не будут идеальными – и с этим придётся иметь дело, — отметил Росберг.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>росберг нико льюис хэмилтона перемена гонщик хэмилтоном параметр формула инженер</k_vector>
<k_weight>5.20 3.50 2.23 1.95 1.92 1.34 1.30 1.19 1.15 1.15</k_weight>
</item>
<item>
<id>506490455</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831587</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439385667</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Сергей Кирьяков: «Динамо» вполне спокойно может пережить уход Вальбуэна]]></title>
<text><![CDATA[Бывший нападающий сборной России Сергей Кирьяков заявил, что уход полузащитника Матье Вальбуэна не является трагедией для «Динамо».


«Первое время, я думаю, можно будет его заменить более-менее, но, конечно же, хотелось бы, чтобы «Динамо» приобрело на его место игрока приблизительно такого же уровня, - сказал Кирьяков «Р-Спорт». - Я думаю, что этим и будет заниматься селекционная служба клуба в ближайшее время. Не стоит делать из этого какую-то трагедию, я думаю, что «Динамо» вполне может спокойно перенести этот уход».


Напомним, что во вторник «Лион» объявил о трансфере Вальбуэна из «Динамо» за пять миллионов евро. Контракт с 30-летним игроком сборной Франции рассчитан на три года.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>вальбуэна кирьяков динамо уход сергей лион матье</k_vector>
<k_weight>5.20 5.20 4.51 2.13 1.41 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>3188978091</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831586</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439385611</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Луис Энрике: Повторись ситуация с Педро, оставил бы его на скамейке вновь]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер «Барселоны» Луис Энрике прокомментировал ситуацию вокруг полузащитника Педро.


- У Педро были некоторые проблемы с приводящей мышцей. Кроме того, вы все осведомлены о его нынешней ситуации. Поэтому я сделал выбор в пользу другого игрока. И повторись такая ситуация, поступил бы так вновь.


Я понимаю, почему вас так интересует тема Педро, но больше я ничего по этому поводу не скажу, – заявил Луис Энрике.


Напомним, что 28-летний испанец изъявил желание покинуть команду из-за отсутствия практики.


В прошлом году Педро принял участие в 35 матчах, где чаще всего выходил на замену.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>педро энрике луис ситуация повториться скамейка</k_vector>
<k_weight>7.80 5.35 3.92 2.02 1.70 1.12</k_weight>
</item>
</root>

