<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>3462541407</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831668</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439403149</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Анатолий Бышовец: В «Динамо» очень мало профессионалов, которые хоть что-то бы понимали в футболе]]></title>
<text><![CDATA[Заслуженный тренер СССР Анатолий Бышовец прокомментировал ситуацию в «Динамо».


– Сейчас «Динамо» лишается не просто своих игроков, но и возможностей. Еврокубки уже прошли мимо клуба. Будущее команды сейчас полностью в руках Андрея Кобелева. Ведь в качестве спортивного директора он четко понимал, какие у бело-голубых перспективы. Амбиции не должны идти в противоречие со способностями. «Динамо» не может сейчас сказать, что им не нужен тот или иной игрок. Команда просто не сможет добиваться высоких результатов, используя лишь внутренние резервы. Выступления в этом сезоне будут полностью зависеть от того, насколько москвичи смогут использовать этот внутренний резерв. Проблема в том, что, видимо, никто не понимает, к чему идет клуб. Уход игроков, проблема с финансами, постоянная смена тренера. О какой перспективе можно говорить? Главная проблема в том, что в клубе очень мало профессионалов, которые хоть что-то бы понимали в футболе. Такое ощущение, что если даже что-то произойдет с командой, то руководителей это не коснется. Эти люди не живут футболом и интересами клуба. «Динамо» занимает особенное место в нашей стране, оно писало ее историю.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>динамо бышовец понимать анатолий профессионал футбол клуб еврокубки кобелев игрок</k_vector>
<k_weight>4.51 3.90 1.98 1.93 1.80 1.77 1.43 1.30 1.30 1.14</k_weight>
</item>
<item>
<id>3892938051</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831667</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439403110</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Объединение врачей премьер-лиги раскритиковало Моуринью за обращение с Евой Карнейро]]></title>
<text><![CDATA[Объединение врачей английской премьер-лиги высказало свою позицию по конфликту главного тренера «Челси» Жозе Моуринью и доктором команды Евой Карнейро. Они считают, что португальский специалист несправедливо обошелся с их коллегой.


После матча 1-го тура АПЛ с «Суонси» (2:2) португальский специалист заявил, что «все сотрудники клуба должны разбираться в футболе». Моуринью намекал на действия Карнейро, которая в конце матча оказывала помощь полузащитнику «Челси» Эдену Азару.


В этот момент лондонский клуб играл вдесятером из-за удаления вратаря Тибо Куртуа, а после того, как Азару начали оказывать помощь за пределами поля, игроки вовсе остались вдевятером. Именно это вызвало недовольство Моуринью.


Позднее стало известно, что Карнейро отстранена от работы с командой. Объединение врачей английской премьер-лиги раскритиковало это решение, назвав его чрезмерным и несправедливым.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>карнейро моуринью ева объединение премьер-лиги азар врач раскритиковать челси куртуа суонси тибо эден апл несправедливый жозе</k_vector>
<k_weight>6.50 6.50 3.90 2.85 2.65 2.60 1.94 1.65 1.57 1.30 1.30 1.30 1.30 1.18 1.14 1.12</k_weight>
</item>
<item>
<id>1664000978</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831666</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439403040</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Юрий Маричев: Готовимся к Кубку мира с мыслью о прямом отборе на Олимпиаду]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер сборной России Юрий Маричев сообщил, что женская сборная России по волейболу ведет подготовку к Кубку мира, держа в голове задачу прямой квалификации на Олимпиаду 2016 года в Рио-де-Жанейро.


«Мы работаем и готовимся к Кубку мира с мыслью о том, чтобы квалифицироваться на Олимпиаду. Эта мысль постоянно витает в воздухе, все о ней знают, будем стараться решить эту задачу. Тем не менее я всегда ставлю на первое место подготовку к конкретному сопернику, разбору его игры. По ходу турнира нам нужно будет концентрироваться на каждом следующем матче», - приводит «Р-Спорт» слова Маричева.


Кубок мира по волейболу среди женских команд пройдет в Японии с 22 августа по 6 сентября. Напрямую на Игры квалифицируются две лучшие команды турнира.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>маричев кубок олимпиада мысль миро мир юрий квалифицироваться волейбол</k_vector>
<k_weight>5.20 3.35 3.27 2.39 2.07 2.02 1.68 1.60 1.34</k_weight>
</item>
<item>
<id>3265211351</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831665</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439402768</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Руслан Пименов: «Динамо» будет занимать место в середине таблицы]]></title>
<text><![CDATA[Бывший нападающий «Динамо» Руслан Пименов поделился мнением о текущей ситуации в стане бело-голубых.


– Финансовое положение бело-голубых сейчас не самое лучшее, но это клуб с историей, и то, что произошло с «Торпедо», здесь не повторится. Единственное, в «Динамо» могут включить «режим экономии». Собственно, с этим и связано то, что из клуба уходят высокооплачиваемые игроки. Теперь в команде будет ставка на молодежь и начнется так называемый «переходный период». Когда клуб покидают лидеры, это всегда тяжело. В команде нет такого человека, который мог бы заменить Вальбуэна и был бы близок к нему по уровню. На мой взгляд, «Динамо» в этом сезоне будет очень сложно бороться за медали. Как бы это жестко ни звучало, но я считаю, что при нынешних реалиях команда будет занимать место в середине таблицы.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>пименов динамо руслан бело-голубых таблица середина вальбуэна</k_vector>
<k_weight>3.90 3.61 2.27 2.00 1.64 1.39 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>1470734608</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831664</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439402576</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Сергей Веденеев: В этом сезоне атакующие действия «Краснодара» будут обеднены]]></title>
<text><![CDATA[Чемпион СССР 1984 года Сергей Веденеев поделился ожиданиями от матча «Зенита» с «Краснодаром».


– «Краснодар» в этом сезоне вошел в ранг фаворитов, и это первый сезон, который «быки» проводят в ранге команды из верхней части турнирной таблицы. Поэтому все соперники будут действовать против них от обороны; зная их стиль игры, будут быстро откатываться к своей штрафной и не предоставлять много свободного пространства. Сейчас в составе краснодарской команды нет быстрых форвардов, нет высоких и мощных нападающих, поэтому в атаке им стоит уповать только на высокую технику бразильцев и на стандартные положения. Поэтому в этом сезоне атакующие действия краснодарцев будут обеднены. Плюс к этому добавятся игры в еврокубке плюс вызовы игроков в сборные. Одним словом, этот сезон будет для команды Кононова непростым. Мне кажется, самой главной потерей для «Краснодара» стал бразилец Жоаозиньо. Его вклад в игру команды, его роль на поле сопоставимы с ролью Данни в «Зените». Его энергия на поле неиссякаема. Тренер нашел для него очень интересную позицию – на левом фланге обороны. Ему освободили весь левый фланг, и он благодаря своей энергии успевал бороздить всю бровку, создавать опасные моменты и возвращаться в оборону. Он своим примером заряжал всю команду. Сейчас этого игрока нет, и «Краснодар» действует довольно академично, не так быстро, как прежде. От этого возникают проблемы в атаке, создаётся не так много голевых моментов, – цитирует Веденеева радио «Зенит».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>53</reg_sub>
<k_vector>краснодар веденеев сезон зенит команда ранг фланг сергей данни жоаозиньо кононов оборона бразилец</k_vector>
<k_weight>5.34 5.20 2.69 2.05 1.70 1.60 1.51 1.41 1.30 1.30 1.30 1.23 1.23</k_weight>
</item>
</root>

