<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1885145706</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831502</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439359810</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Андрей Федун: В Тушине уже ведется строительство базы «Спартака»]]></title>
<text><![CDATA[Генеральный директор ООО «Стадион «Спартак» Андрей Федун рассказал о строительстве клубной базы в Тушино и других проектах застройки территории рядом со стадионом «Открытие Арена».


«Уже ведется строительство базы ФК «Спартак», которая будет использоваться и во время чемпионата мира 2018 года. Планируются четыре поля, два из которых – натуральные, и отдельное – для вратарей. Все они будут оснащены системами подогрева и освещения.


В планах также возведение универсального спортивного манежа, который может трансформироваться в концертную площадку. Плюс гостиница для приема спортсменов», – приводит слова Федуна официальный сайт «Спартака».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>федун спартак тушино тушин база строительство андрей</k_vector>
<k_weight>5.20 3.97 3.90 1.95 1.78 1.75 1.50</k_weight>
</item>
<item>
<id>3458960986</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831501</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439359178</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Открытие Арена» стал лучшим реализованным спортивным объектом в области в строительства в Москве]]></title>
<text><![CDATA[Стадион «Спартака» «Открытие Арена» победил в общегородском конкурсе на лучший реализованный проект в области строительства в номинации объект спортивного назначения.


Итоги конкурса накануне подвел департамент градостроительной политики Москвы. Победители в номинациях были определены экспертной конкурсной комиссией и открытым голосованием среди москвичей.


«Для любого человека чрезвычайно важно, чтобы его труд был оценен по достоинству. Уверен, что со мной согласятся все те замечательные люди, которые причастны к появлению на свет «Открытие Арены», – прокомментировал награду генеральный директор ООО «Стадион «Спартак» Андрей Федун.


Напомним, стадион «Спартака» был открыт 5 сентября 2014 года. В этот день на «Открытие Арене» «Спартак» сыграл с «Црвеной Звездой» из Сербии. 14 сентября на стадионе состоялся первый официальный матч «Спартак» – «Торпедо».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>70</reg_sub>
<k_vector>спартак открытие арен арена стадион федун црвена москва номинация объект строительство</k_vector>
<k_weight>3.31 3.23 2.99 2.97 1.85 1.30 1.30 1.29 1.20 1.18 1.17</k_weight>
</item>
</root>

