 Нападающий питерского СКА Илья Ковальчук поделился своими впечатлениями от проигранного со счетом 4:5 товарищеского матча с финским" Эспоо Блюз"." Совершаем огромное количество ошибок в обороне, какая-то несобранность. Нужно, конечно, над этим работать. Всем ребятам, кто играл здесь, нужно как можно скорее забыть прошлый сезон. Все, что было в прошлом, - это история. В защите мы должны играть намного быстрее, у нас очень много квалифицированных защитников, да и нападающие должны помогать. ^ Нельзя оставлять вратарей на расстрел, как мы это делали в последних двух играх " ~, - сказал Ковальчук в интервью официальному клубному сайту. Напомним, что вчера состоялась товарищеская игра между питерским СКА и финским" Эспоо Блюз". Победу в ней счетом 5:4 одержали" блюзмены". Сам Ковальчук оформил дубль в ворота соперников. Директор по безопасности РФПЛ Александр Мейтин отметил рост популярности матчей. – Очень радует, что растет популярность матчей. И радует то, что заметно уменьшилось число работников полиции на матчах РФПЛ. Что касается баннера против КДК на матче ЦСКА, я надеюсь, что это единичная акция. В целом поведение болельщиков на матчах заметно улучшилось. Отметим, что средняя посещаемость матчей этого сезона составляет 13136 зрителей, что почти на три тысячи больше итогового показателя прошлого сезона. Подробности –. Известный российский теннисист Евгений Кафельников выразил недовольство решением о переносе матча пятого тура РФПЛ между" Спартаком" и ЦСКА. Он отметил, ^ что сам не сможет посмотреть матч из-за этого ~." Я очень возмущен. Завтра улетаю в командировку на три дня и планировал прилететь в субботу в 4 часа вечера, чтобы попасть на футбол. Свою командировку я, к сожалению, не могу перенести. Поэтому я очень расстроен беспределом, который творится. Я считаю, что любой перенос - это неуважение к болельщикам. ^ Вы представляете, люди, которые заранее знали расписание этого матча, где-то в регионах купили билеты по довольно низкой цене, сейчас из-за переноса они потеряют возможность за низкую цену добраться до столицы и посмотреть матч любимой команды " ~, - цитирует Кафельникова" Р-Спорт". Напомним, матч был перенесен с субботы на пятницу, 14 августа по просьбе ЦСКА, которому 18 августа предстоит сыграть на выезде со" Спортингом" в матче раунда плей-офф Лиги чемпионов. Центральный матч 5-го тура начнется в 21:30 по Москве на" Открытие Арене". Его будет транслировать Первый канал. Главный тренер" Газовика" Роберт Евдокимов прокомментировал разгром тульского" Арсенала" ( 3:0). – Мы с тренерским штабом правильно выбрали тактику, зная, что" Арсенал" много атак проводит через центр с помощью коротких передач. Поэтому мы позволяли им контролировать мяч, встречали в средней зоне и провели много опасных атак после перехватов, особенно в первом тайме. ^ Во втором тайме думали, что" Арсенал" немножко перестроится ~, говорили об этом в перерыве. Но в целом никакой перестройки не произошло, мы так же играли," Арсеналу" иногда удавалось проникнуть в нашу штрафную, возникали практически стопроцентные моменты. Но мы выстояли и забили ещё гол. Хотим ли мы шагнуть вперед? Не смотрим так далеко, движемся от игры к игре. ^ На данный момент мы на первом месте, выполняем задачу и не собираемся проигрывать ~, – цитирует Евдокимова официальный сайт ФНЛ. Нападающий" Томи" Никита Баженов поделился впечатлениями от матча с" Тосно" ( 3:2). – Снова" валидол"? Видимо, по-другому не можем. Снова надо делать выводы и работать над ошибками. Когда счет стал 3:0, дали гостям много свободных зон. Может, психологически расслабились. А" Тосно" – команда мастеровитая, сразу воспользовались шансами. Один забили, второй. В итоге получили валидольную концовку. В случае с голом у меня там другого выхода не было. Когда Кирилл Погребняк сделал скидку, передо мной находился защитник, перекрывавший все и справа, и слева. Попытался прокинуть мяч ему между ног – получилось удачно. А затем уже оставалось только прицельно пробить." Тосно", разумеется, рано сбрасывать со счетов. Тем более у них новый тренер, которого все хвалят. Я играл с Дмитрием Парфеновым в" Спартаке" – это один из самых порядочных людей, с которым меня сводила жизнь. ^ Да и по футбольным меркам все, с кем я общался, отзываются о Парфенове очень и очень хорошо ~, – цитирует Баженова Sportbox. Бывший главный тренер" Боруссии" ( Дортмунд) Юрген Клопп отказался возглавить" Марсель", который ищет нового тренера после отставки Марсело Бьелсы. ^ " ^ Марсель действительно проявлял большой интерес к Клоппу, однако Юрген считает, что пока не пришло время возвращаться к работе ~ " ~, – сказал агент тренера Марк Койке. Напомним, Бьелся подал в отставку после поражения" Марселя" в первом туре лиги 1 от" Кана" ( 0:1). 48-летний Клопп тренировал" Боруссию" с 2008 по 2015 годы и за это время дважды приводил команду к чемпионству ( 2011, 2012). В эти же годы его признавали лучшим тренером Германии. Главный тренер тульского" Арсенала" Виктор Булатов поделился впечатлениями от матча шестого тура ФНЛ с" Газовиком" ( 0:3). – Мы до игры осознавали, что у" Газовика" очень крепкая команда. Которая уже не первый год играет более или менее одним и тем же составом, потому очень сыгранная. Кредо оренбуржцев – крепкая игра в обороне, не случайно команда пропустила за пять туров лишь один гол, да и тот со штрафного. К сожалению, мы не сумели справиться с контратаками" Газовика", пропустили, и дальше игра пошла уже по сценарию соперника. Несмотря на то что моменты у нас были, выходить и уверенно взламывать так хорошо и плотно организованную оборону мы на сегодняшний день не готовы. Плюс две игры с" Тосно" и" Томью" отняли очень много эмоций, и в предшествовавшем сегодняшней встрече тренировочном микроцикле некоторая опустошенность у ребят чувствовалась. Никакой трагедии из сегодняшнего поражения делать не стоит, как не было повода для эйфории после двух побед в предыдущих турах. Мы все понимаем, что только шесть игр из тридцати восьми сыграно. Работаем дальше, – цитирует Булатова официальный сайт ФНЛ.