<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>3781850673</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831474</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439335949</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Дмитрий Черышев: «Барселона» выиграла Суперкубок Европы только за счет Месси]]></title>
<text><![CDATA[Тренер «Севильи» Дмитрий Черышев подвел итоги матча за Суперкубок Европы-2015.


- Очень печально. «Барселона» выиграла только за счет индивидуальных действий Месси. Против такого классного игрока действовать очень сложно. Можно только преклоняться перед ним, ведь он тащит свою команду в чемпионате и на международной арене. В точки зрения командной игры, мне сегодня мы понравились больше, чем «Барселона».


Мы сегодня показали хорошую игру, самоотдачу, желание. Думаю, у нас есть хороший потенциал, чтобы создать конкуренцию «Барселоне» в чемпионате Испании, - цитирует Черышева агентство ТАСС.


Напомним, Дмитрий Черышев присоединился к тренерскому штабу Унаи Эмери в «Севилье» в конце июля.


На 3-й минуте полузащитник «Севильи» Эвер Банега открыл счет, ударом со штрафного с 22 метров.


Каталонцы сравняли счет спустя 4 минуты. Нападающий Лионель Месси со также со штрафного пробил в ближнюю «девятку».


На 15-й минуте он же забил второй гол. И опять отличился со штрафного.


На 44-й минуте Луис Суарес не использовал выход один на один, но в итоге отдал голевую передачу на Рафинью, который забил третий мяч в ворота «Севильи».


В начале второго тайма после передачи Серхио Бускетса отличился уже сам Суарес.


На 57-й минуте Хосе Антонио Рейес сократил отставание в счете после передачи Витоло. На 72-й минуте Кевин Гамейро сделал преимущество соперника минимальным, реализовав пенальти. На 81-й минуте новичок «Севильи» Евгений Коноплянка сравнял счет, переправив мяч в пустые ворота - 4:4.


В дополнительное время Педро Родригес, который, по данным СМИ, близок к уходу из «Барселоны», забил победный мяч, удачно сыграв на добивании после очередного штрафного, исполненного Месси.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>месси черышев барселона севилья счет суперкубок дмитрий минута штрафной суарес европа мяч сравнять банега бускетса витоло</k_vector>
<k_weight>5.28 5.20 4.89 4.32 3.19 2.98 2.96 2.75 2.51 2.27 1.42 1.38 1.34 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>1758421127</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831473</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439335341</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Майкл Джордан судится с сетью супермаркетов]]></title>
<text><![CDATA[Легендарный баскетболист Майкл Джордан посетил заседание американского суда, который рассматривает дело о незаконном использовании его имени в рекламе крупной сети магазинов.


Сеть супермаркетов под названием Dominick’s Finer Foods, на которую подал в суд Майкл, уже не существует.



В иске Джордан настаивает на том, что размещение в 2009-м году рекламы в Sports Illustrated с его изображением, куском мяса и надписью «Майкл Джордан… Вам скидка сверху» нанесло ущерб его бренду и профессиональной репутации.


Суд отказал Джордану в использовании туннеля безопасности, а потому бывшему баскетболисту пришлось проходить в зал заседания через главный вход и предъявить документы охране.


Ранее шестикратный чемпион НБА в составе «Чикаго Буллз» Майкл Джордан не раз подавал в суд на те компании, которые пытались использовать его образ в рекламных компаниях.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>джордан майкл супермаркет сеть баскетболист суд буллз джордану реклама</k_vector>
<k_weight>7.80 5.69 2.17 1.71 1.64 1.42 1.30 1.30 1.11</k_weight>
</item>
</root>

