 ^ Капитан" Габалы" Джавид Гусейнов арестован на три месяца по делу об убийстве журналиста Расима Алиева ~, сообщает azerisport.com. Соответствующее постановление вынес сегодня Сабаильский районский суд. Гусейнову предъявлено обвинение по статьям 307.1, 307.2 ( недонесение об известных готовящихся или совершенных тяжких или особо тяжких преступлениях, заранее не обещанное укрывательство тяжкого преступления). Адвокат Гусейнова Адам Мамедов подтвердил информацию об аресте футболиста и сообщил, ^ что на это решение суда будет подана апелляционная жалоба ~. Напомним, что в смерти журналиста обвиняют родственников Гусейнова, которые избили его за критику в адрес футболиста. Главный подозреваемый в убийстве Эльшан Исмайлов, являющийся двоюродным братом Гусейнова, уже сдался правоохранительным органам. Заместитель министра спорта РФ Павел Колобков считает и.о. президента РФБ Юлию Аникееву одним из многих достойных кандидатов на пост главы организации. Перевыборы президента РФБ пройдут 25 августа. На данный момент единственным официально зарегистрированным кандидатом на пост является Андрей Кириленко. ^ " ^ В российском баскетболе много достойных кандидатов на пост президента РФБ, включая действующую главу Юлию Аникееву. Насколько я знаю, кандидат может выдвинуться даже непосредственно во время конференции ~ " ~, – цитирует Колобкова ТАСС. И. о. президента РФБ Юлия Аникеева войдет в рабочую группу по проведению отчетно-выборной конференции, на на которой будут избраны президент и исполком организации. Напомним, сама конференция состоится 25 августа." Аникеева введена в качестве сопредседателя рабочей группы. Помимо Юлии Сергеевны, в группу войдут еще четыре представителя РФБ. Сейчас мы выясняем, кто это будет. Уже завтра мы проведем заседание совместной рабочей группы. Крайний срок – 18 августа. У нас 238 делегатов, на данный момент подтвердили свое участие порядка 120. Некоторые уже сейчас выражают поддержку Кириленко. С залом нам обещал помочь ОКР. В среду мы поедем обговаривать нюансы. Я уверен, что мы достойно проведем конференцию", – рассказал глава рабочей группы Александр Новожилов. Единственным кандидатом на пост РФБ на данный момент является Андрей Кириленко. Полузащитник" Локомотива" Алан Касаев во время видео-конференции назвал нападающего" Барселоны" и сборной Аргентины Лионеля Месси своим любимым футболистом. — Наслаждаюсь каждой игрой, в которой принимает участие Месси. В матче за Суперкубок буду болеть за" Барселону", мне нравится их игра. Плюс там играет фантастический футболист. Месси или Роналду? Месси в командной игре может играть. Роналду – другой игрок. Плюс любит эти некрасивые дела, как симуляции. Я отдаю предпочтение Месси, – заявил Касаев в эфире # НашеЧеркизовоLIVE. ^ Руководитель команды" Ред Булл", за которую выступает россиянин Даниил Квят ~, прокомментировал ситуацию о вариантах продолжения сотрудничества с мотористами" Рено". Напомним, что французская компания в настоящий момент рассматривает возможность покупки собственной" конюшни" в" Формуле-1". ^ - У" Рено" просто нет другого выбора, кроме как переломить ситуацию ~, - отметил Хорне. - Мы рассчитываем на серьёзный прогресс во второй половине сезона, который послужит основой для подготовки к 2016-му. До конца следующего сезона у нас с" Рено" всё очень прозрачно, независимо от того, какое решение они примут. Партнеры отлично об этом знают, сейчас главное – для них и для нас – сократить отставание от силовых установок" Мерседес" и" Феррари". Какое бы решение они не приняли, им понадобится конкурентоспособная силовая установка, а по действующему контракту мы являемся для них основной командой. Так что, как бы они ни поступили, на отношения с нами это не повлияет. В День города в Казани ( 30 августа) состоится показательно шоу с участием команд" Формулы-1". Заезды пройдут на площади Тысячелетия и по задумке организаторов станут подарком к празднику для жителей столицы Татарстана. Напомним, что в 2014 году Казань так же принимала аналогичное шоу Kazan City Racing – тогда на берег Волги приезжала команда Caterham ( ныне не выступающая в чемпионате). Кто станет участником на этот раз, пока неизвестно. Главный тренер ЦСКА Леонид Слуцкий прокомментировал возвращение в клуб нападающего" Ромы" Сейду Думбия." ^ Точно не знаю, будет ли готов Сейду к матчу со ~" Спартаком" ^ . Скорее всего, да — но все-таки сначала надо его видеть. Пока что есть информация только от него самого: Думбия говорит, что активно тренировался. Известно также, что он принимал участие в отдельных контрольных матчах. Во вторник вечером Сейду прилетит, а в среду будет на тренировке. Посмотрим, какое количество времени он сможет получить в игре со ~" Спартаком". Основной нашей задачей был поиск нападающего. А взять нападающего лучше, чем Думбия, мы не могли. Конечно, мотивация у Сейду будет. Иначе он бы не возвращался. ^ Из огромного количества вариантов он выбрал именно нас " ~, — цитирует Слуцкого" Спорт-экспресс". Напомним, что армейцы арендовали 27-летнего футболиста до конца 2015 года с возможностью пролонгации до окончания сезона-2015/16.