<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>3320968421</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831635</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439397337</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Куинси Промес: У защитников ЦСКА много опыта, но у «Спартака» преимущество в скорости]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник «Спартака» Куинси Провес рассказал о подготовке к матчу 5-го тура РФПЛ с ЦСКА, который пройдет в ближайшую пятницу.


– Слежу за ЦСКА. Их последняя игра, которую я посмотрел — игра в Лиге чемпионов со «Спартой». Команда, которая возвращается назад, не оставляет тылы открытыми. Она всегда бьется, там игроки высокого качества. Все знают, что матчи «Спартак» — ЦСКА — больше, чем просто игра. Не могу дождаться этой игры. У защитников ЦСКА много опыта, у нас есть преимущество в скорости и вариативность в атаке. Нам нужно как следует подготовиться, чтобы одолеть ЦСКА, это точно не будет для нас легкой прогулкой. Мы намереваемся победить, — сказал Провес.


Это хорошо для ЦСКА, что у них стабильная команда, нет текучки кадров. Костяк команды сохраняется. Их сложно победить. У «Спартака» перемен больше, у нас уже достаточно уверенности. Еще рано говорить, на каком месте мы закончим чемпионат, но у нас отличные шансы занять высокую позицию.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>цска спартак куинси провес промес преимущество игра скорость костяк спарта защитник опыт</k_vector>
<k_weight>6.31 3.97 3.90 2.60 1.95 1.49 1.43 1.37 1.30 1.30 1.30 1.26</k_weight>
</item>
<item>
<id>3755811966</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831634</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439397045</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Куинси Промес: Смена системы игры при Аленичеве — не причина того, что я не забивал]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник «Спартака» Куинси Провес рассказал о своей результативности в новом сезоне.


— Я чувствую себя очень уверенно и комфортно. Для меня несколько удивительно, что все так ждут, что я начну забивать, так заботятся. Не думаю, что есть какие-то причины говорить, что смена системы виновата в том, что я три матча не забивал. Сейчас у меня в активе два гола, но если мы выигрываем, нам нужно забыть, кто автор голов. Если будешь работать усердно, голы придут. Система меняется, но это не причина того, почему я не забил в стартовых матчах. Это только начала сезона, — сказал Промес.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>куинси промес забивать причина система аленичев смена провес</k_vector>
<k_weight>3.90 3.90 2.42 1.61 1.58 1.52 1.46 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>836409416</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831633</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439396710</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Куинси Промес: В дерби с ЦСКА будет атакующий футбол]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник «Спартака» Куинси Промес выступил на пресс-конференции после тренировки красно-белых в среду.


— Знаю, все ждут моих голов. Люди ждут, что я буду забивать, но в прошлом я не сразу начал забивать. Я всегда остаюсь спокойным и знаю, что все придет.


В конце концов, это моя работа, забивать, но для меня важнее победа моей команды. У нас хорошая серия, ничья, три победы. В этот раз забью я, в следующий — кто-то другой.


Игра в Самаре — сложный матч на выезде, «Крылья» — хорошая команда. Сейчас у нас достаточно уверенности. Игра с ЦСКА — дерби, мы это знаем, она во многом определяющая. Мы собираемся играть в атакующий футбол. Мы чувствуем себя хорошо, — сказал Промес.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>промес куинси дерби цска забивать футбол игра</k_vector>
<k_weight>5.20 3.90 3.00 2.15 1.61 1.18 0.93</k_weight>
</item>
<item>
<id>3151327250</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831632</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439396670</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Ромуло пропустит матч с ЦСКА]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник московского «Спартака» Ромуло, переболевший ангиной, приступил к тренировкам по индивидуальной программе, сообщает «Р-Спорт».

По словам генерального директора красно-белых Сергея Родионова, бразилец, скорее всего, пропустит матч пятого тура чемпионата России против ЦСКА.

Напомним, что игрок был госпитализирован с ангиной перед выездным матчем четвертого тура чемпионата России с самарскими «Крыльями Советов».

Матч между «Спартаком» и ЦСКА пройдет в ближайшую пятницу, 14 августа.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>ромуло цска матч ангина спартак родионово пропустить родионов</k_vector>
<k_weight>3.90 3.22 2.11 2.00 1.32 1.30 1.23 1.23</k_weight>
</item>
</root>

