<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1290795385</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831661</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439401671</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Мария Шарапова – самая высокооплачиваемая спортсменка мира-2015]]></title>
<text><![CDATA[Журнал Forbes составил рейтинг самых высокооплачиваемых спортсменок мира. Возглавила его российская теннисистка Мария Шарапова.


Доход оценивался изданием в период с 1 июня 2014-го по 1 июня 2015 года. За этот период Мария заработала 29,2 миллиона долларов. Примечательно, что призовые составили 6,7 миллионов долларов. Остальное – доходы от рекламы. У Шараповой рекламные контракты Nike, Head, Avon, Porsche, Tag Heuer, Evian, а также собственный бизнес – конфеты SugarPova. Напомним, что в 2014 году Шарапова во второй раз выиграла «Ролан Гаррос». Это была ее пятая победа на турнирах «Большого шлема».


Первая десятка выглядит так:


1. Мария Шарапова (теннис, Россия) 29,2 миллиона долларов


2. Серена Уильямс (теннис, США) 24,6


3. Каролин Возняцки (теннис, Дания) 14,6


4. Даника Патрик (автоспорт, США) 13,9


5. Ана Иванович (теннис, Сербия) 8,3


6. Петра Квитова (теннис, Чехия) 7,7


7. Симона Халеп (теннис, Румыния) 6,8


8. Ронда Роузи (смешанные единоборства, США) 6,5


9. Стэйси Льюис (гольф, США) 6,4


10. Агнешка Радванска (теннис, Польша) 6]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>200</reg_cnt>
<k_vector>шарапов теннис мария высокооплачиваемый спортсменка сша агнешка возняцки даник даника каролин квитова радванска ронда роузи стэйси</k_vector>
<k_weight>7.62 4.43 3.84 2.06 1.89 1.80 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>181472837</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831659</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439401426</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Сергей Гимаев: Разбивать тройку Мозякин - Коварж - Зарипов не нужно]]></title>
<text><![CDATA[Популярный эксперт, заслуженный тренер страны Сергей Гимаев ответил на злободневные вопросы обозревателя Sovsport.ru.


- Вы ездили на предсезонные турниры в Астану и Челябинск. Какой клуб зацепил вас больше всего?


- Понравился «Авангард». В Омске смогли собрать много мастеровитых хоккеистов, закрыли все позиции. Они действительно играют. Сужу по матчу с «Автомобилистом», когда случились 7:0 за второй период. Мощное впечатление произвела связка Паршин – Широков, и Соботка нормальный, и Лемтюгов замечательный. Готовность «Авангарда» к сезону приятно порадовала.


Хотя отмечу и звено Мозякин – Коварж – Зарипов из «Магнитки». Наслаждался их хоккеем. Мелькнула мысль: мастеров у нас очень-очень мало. Слишком много людей с ограниченным хоккейным потенциалом. Их становится все больше.


Бытует мнение, что магнитогорскую тройку стоит разбить, чтобы усилить сразу два звена? Это пустая болтовня. Пусть парни играют вместе. Они получают колоссальное удовольствие от хоккея и радуют болельщиков. Зачем что-то ломать?


А для второго звена есть Вольский, Филиппи. Иностранцы смогут выстрелить как Коварж, которого тоже не брали под первое звено. А он так себя показал, будто с детства выступал с Мозякиным и Зариповым.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>зарипов коварж мозякин гимаев звено авангард тройка разбивать сергей вольский лемтюгов магнитка паршин соботка филиппи широков</k_vector>
<k_weight>5.20 5.20 5.20 3.90 2.72 2.20 1.72 1.56 1.41 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.24</k_weight>
</item>
<item>
<id>289416851</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831658</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439401300</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Сергей Гимаев: Не думаю, что футбольные фанаты устроят пробу сил на Кубке мэра Москвы]]></title>
<text><![CDATA[Популярный эксперт, заслуженный тренер страны Сергей Гимаев ответил на злободневные вопросы обозревателя Sovsport.ru.



- В четверг мы увидим первый за долгое время матч в хоккее: ЦСКА – «Спартак». А днем позже будет такой же матч в футболе. Вы соскучились по московскому дерби?

- Не думаю, что футбольные фанаты устроят пробу сил на Кубке мэра Москвы. Мне просто интересен «Спартак», еще ни разу не видел его в этом сезоне. Ну а ЦСКА по мне – главный фаворит на Западе.


Нас ждет очень хорошая игра. Квартальнов и Титов – два тренера, которые проповедуют абсолютно современный хоккей. Тот, в который и надо играть.


Но не могу сказать, что у меня была ностальгия по московскому дерби. В последние годы уровень то ЦСКА, то «Спартака», то всех вместе не был очень высок. Это не самое крутое дерби страны. А разве много коренных спартаковцев и армейцев в составах команд? Есть ли сильный дух как в советское время?


На данный момент главное дерби КХЛ – это ЦСКА против СКА. Тут даже обсуждать нечего. С этого матча и стартует лига в этом сезоне.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>70</reg_sub>
<k_vector>дерби гимаев цска проба спартак фанат кубок сергей мэр квартальнов москва хоккей устроить титов</k_vector>
<k_weight>4.00 3.90 2.86 2.06 1.98 1.73 1.68 1.41 1.40 1.30 1.29 1.20 1.15 1.12</k_weight>
</item>
</root>

