 Главный тренер" Днепра" Мирон Маркевич имеет предложение о работе от клуба из-за границы. Об этом сообщает Tribuna.com. Ранее президент" Днепра" Игорь Коломойский отказался разрывать контракт с Маркевичем. Сообщается, что если Маркевич все же захочет разорвать контракт в одностороннем порядке, то ему придется заплатить миллион евро неустойки. В первых четырех турах премьер-лиги" Днепр" одержал всего одну победу и занимает 7-е место в турнирной таблице. Напомним, что под руководством Мирона Маркевича" Днепр" в прошлом году вышел в финал Лиги Европы, где уступил" Севилье" со счетом 2:3. Комментатор" НТВ-плюс" Константин Генич в своем твиттере отраегировал на заявление своего коллеги Василия Уткина о нежелании работать на канале" Матч ТВ" — Зачем? — написал Генич в ответ на сообщение" ^ А про Василия что скажете-напишете ? ~" @ DmitryAd @ championat зачем? — Genich Konstantin ( @ GenichK) August 11, 2015 Кроме того, Генич сообщил, что матч за Суперкубок УЕФА между" Барселоной" и" Севильей", скорее всего, будет комментировать Уткин. Игра будет показана на канале НТВ-ПЛЮС Футбол 1, начало трансляции — в 20:45 по московскому времени. @ albert_khafizov мы сами в недоумении. Вроде Вася будет — Genich Konstantin ( @ GenichK) Владелец" Краснодара" позитивно оценил атмосферу на трибунах во время дерби с" Кубанью" ( 1:1) и поделился информацией о возможном приобретении в летнее трансферное окно. ^ - Хочу отметить атмосферу на трибунах, которая мне очень понравилась ~, - говорит Галицкий. - Полторы тысячи зрителей на игре молодежных составов и 25 с лишним тысяч в августе, в понедельник на игре главных команд – для нашего футбола это очень внушительные цифры. И при этом обе стороны болели цивилизованно, без нецензурных выражений, оскорблений в адрес соперника. Я благодарен болельщикам, это было великолепно! Значит, футбол в нашем городе и крае важен, нужен и любим. И это – главный позитивный итог вчерашнего дерби. ^ - Финансовый фэйр-плей ограничивает наши трансферные возможности ~, - продолжает Галицкий уже о трансферах. ^ - Но, тем не менее, время до конца августа еще есть ~, наша селекционная служба продолжает работать, и, возможно, мы сделаем летом еще одно приобретение. Владелец" Краснодара" оценил игру команды в дерби с" Кубанью" ( 1:1). ^ - В прошлом сезоне мы, можно так сказать, пошли против тренда ~, - говорит Галицкий. - Нашему клубу удавалось, участвуя в еврокубках, еще и подниматься вверх по турнирной таблице чемпионата, вести борьбу за медали. Но сейчас мы видим, что все не так просто, и на два фронта играть тяжело. У" Краснодара" пока не получается стабильно выступать и демонстрировать зрелищный футбол, проводя матчи два раза в неделю. Соперники привыкли к нашей манере игры, они" садятся" в оборону, играют плотно, нам трудно вскрывать насыщенные защитные построения. Призываю наших болельщиков потерпеть, поскольку не уверен, что дальше нам будет проще. Тем не менее, рук мы не опускаем и будем продолжать сражаться в обоих турнирах. В какой-то мере, безусловно, сказываются санкции, наложенные на наш клуб УЕФА за нарушения финансового фэйр-плей, но не хотелось бы ими оправдывать нашу неудачную игру. Прошлой осенью в нашем составе не было Широкова, а Измайлов присоединился только ближе к сентябрю. Тогда как этим летом мы пополнили состав такими квалифицированными футболистами, как Смолов, Торбинский, Страндберг. То есть можно сказать, что мы как минимум не стали слабее по сравнению с прошлым годом, но при этом играем хуже. И мы не одиноки в этих наших проблемах: посмотрите на" Рубин", который столкнулся с похожими сложностями и пока в чемпионате не смог набрать ни одного очка. Наверное, это свойственно всем клубам, не имеющим постоянного опыта игры в двух турнирах.