 ^ На матч" Спартак" – ЦСКА, который состоится в эту пятницу, осталось 950 билетов ~, сообщает официальный сайт красно-белых." ^ Уважаемые болельщики! Завтра, 12 августа, открывается продажа билетов на матч ~" Спартак" ^ – ЦСКА в кассах стадиона ~" Открытие Арена" ^ . Однако, обращаем ваше внимание, что в наличии осталось крайне мало билетов. По состоянию на 18:00 11 августа на трибуне А – 50 свободных мест, на трибуне С ( низ) – 300 мест, на трибуне С ( верх) – 600 мест ~". Полузащитник ЦСКА Зоран Тошич поделился ожиданиями от матча со" Спартаком". – Когда я переходил в ЦСКА, все вокруг только и говорили, что об играх со" Спартаком". Я сам участвовал в дерби" Партизана" с" Црвеной Звездой", это такой адреналин! Так что помню каждый свой гол в ворота" Спартака". Болельщики" Спартака"? Фанаты красно-белых, с которыми сталкиваюсь в городе, всегда желают мне удачи! Единственное, просят, чтобы я не забивал" Спартаку" ( смеется), – приводит слова Тошича" Российская газета". Полузащитник" Локомотива" Алан Касаев рассказал о своем отношении к потолку зарплат. – К потолку зарплат отношусь нормально. Всех денег не заработаешь. От нас ничего не зависит. Есть люди, которые принимают решение. Как будет, так будет. Наше дело – играть, – сказал Касаев в интервью клубному каналу на YouTube. Спортивный директор хоккейного" Динамо" Олег Куприянов поделился мнением о Кубке мэра Москвы. ^ " ^ Турнир проходит в тот период, когда команды должны подходить к пику формы и показывать более содержательный хоккей. Нам приятно в нем участвовать. Цель – еще раз посмотреть новые игровые связки, молодых игроков, чтобы к началу чемпионату подойти в более оптимальной форме и оптимальном составе. И хотел бы отметить – очень приятно, что вернулся полноценный ~" Спартак" ^ . Мы не так давно провели свой турнир ( Кубок Чернышева – прим. ред.). EOS ~" Спартак" ^ одержал уверенную победу. Приятно, что этот клуб снова участвует в Кубке мэра ~ " ~, – сказал Куприянов в интервью ТАСС. Напомним, что Кубок мэра пройдет с 13 по 16 августа на" Арене легенд" с участием" Спартака"," Динамо", ЦСКА и" Витязя".