<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>3558982531</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831462</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439328957</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Барселона» сравнялась с «Миланом» по количеству побед в Суперкубке Европы]]></title>
<text><![CDATA[«Барселона» в пятый раз выиграла Суперкубок Европы.


По этому показателю каталонцы сравнялись с клубом-рекордсменом турнира - «Миланом».


«Севилья» в четвертый раз пыталась завоевать данный трофей, но успех сопутствовал команде только в 2006 году (когда соперником андалусийцев также была «Барселона»).


Сегодня на 3-й минуте полузащитник «Севильи» Эвер Банега открыл счет, ударом со штрафного с 22 метров.


Каталонцы сравняли счет спустя 4 минуты. Нападающий Лионель Месси со также со штрафного пробил в ближнюю «девятку».


На 15-й минуте он же забил второй гол. И опять отличился со штрафного.


На 44-й минуте Луис Суарес не использовал выход один на один, но в итоге отдал голевую передачу на Рафинью, который забил третий мяч в ворота «Севильи».


В начале второго тайма после передачи Серхио Бускетса отличился уже сам Суарес.


На 57-й минуте Хосе Антонио Рейес сократил отставание в счете после передачи Витоло. На 72-й минуте Кевин Гамейро сделал преимущество соперника минимальным, реализовав пенальти. На 81-й минуте новичок «Севильи» Евгений Коноплянка сравнял счет, переправив мяч в пустые ворота - 4:4.
В дополнительное время Педро Родригес, который, по данным СМИ, близок к уходу из «Барселоны», забил победный мяч, удачно сыграв на добивании после штрафного, исполненного Месси.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>барселона севилья суперкубок минута штрафной сравняться суарес милан месси каталонец европа счет мяч сравнять банега бускетса</k_vector>
<k_weight>3.91 3.45 2.98 2.75 2.51 2.40 2.27 2.14 1.76 1.74 1.42 1.42 1.38 1.34 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>1972829084</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831461</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439328518</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Швайнштайгер обменяет болельщикам «МЮ» свои футболки с номером «23»]]></title>
<text><![CDATA[Полузащитник «Манчестер Юнайтед» Бастиан Швайнштайгер поможет болельщикам команды получить свою клубную футболку с правильным игровым номером.


Напомним, капитан сборной Германии изначально получил в «Манчестер Юнайтед» футболку с номером «23», а затем поменял ее на привычный номер «31».


Болельщик Флориан Мокер написал Швайнштайгеру в сети Facebook о том, что он приобрел футболку с 23-м номером за 103 евро, а фирма Adidas впоследствии отказалась обменять майку.


Тогда новичок «Манчестер Юнайтед» выразил готовность обменять футболки всем фанатам, которые к его записи в социальной сети приложат фото с майкой, на которой рядом с его фамилией номер «23».


Напомним, нынешним летом «МЮ» приобрел титулованного полузащитника у «Баварии» за 20 миллионов евро.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>202</reg_cnt>
<k_vector>футболка номер швайнштайгер обменять юнайтед манчестер болельщик майка бастиан мокер флориан швайнштайгеру</k_vector>
<k_weight>4.38 3.92 3.90 3.25 2.34 2.16 2.11 1.65 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>4011499487</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831460</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439328235</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Александр Бубнов: Все условия в РФС диктует Гинер]]></title>
<text><![CDATA[Эксперт Александр Бубнов прокомментировал подбор кадров в тренерский штаб Леонида Слуцкого.


- Чья кандидатура – Балахнин – непонятно, - говорит Бубнов. – Слуцкого? А он чья кандидатура? Это вообще вопрос… Что, у Капелло не было помощника? Был Семак, почему не он главный тренер, а Слуцкий? Так решил Мутко. Но какое он отношение сейчас имеет к РФС? Почему не исполком это обсуждает и решает? Слуцкий говорит, что сам ничего не знает, а потом клуб благодарит, что его отправили в сборную. Так он еще и совмещает. Какой бардак в российском футболе, и это отразилось даже на выборе тренере сборной. Все условия диктует Гинер, что хочет, что и делает. Вообще, что касается Семака, Балахнина и Овчинникова. Все футболисты, работали тренерами, профессиональные качества не вызывают вопросов, вопросы вызывает процедура назначения. Отсюда и все проблемы всплывают.


Напомним, сборная России пока занимает третье место в отборе Евро-2016, располагаясь на третьей позиции в группе – это дает право играть в стыковых матчах, первые две команды напрямую выходят на первенство континента. Следующий матч наша команда проведет 5 сентября со сборной Швеции.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>бубнов слуцкий гинер балахнин семак диктовать рфс сборная александр овчинников семака тренер</k_vector>
<k_weight>5.20 4.83 3.90 2.60 2.60 2.35 2.31 1.49 1.38 1.30 1.30 1.16</k_weight>
</item>
<item>
<id>1749410219</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831454</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439327709</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Барселона» обыграла «Севилью» в Суперкубке УЕФА]]></title>
<text><![CDATA[Футболисты «Барселоны» в матче за Суперкубок УЕФА обыграли «Севилью» со счетом 5:4.


На 3-й минуте полузащитник «Севильи» Эвер Банега открыл счет, ударом со штрафного с 22 метров.


Каталонцы сравняли счет спустя 4 минуты. Нападающий Лионель Месси со также со штрафного пробил в ближнюю «девятку».


На 15-й минуте он же забил второй гол. И опять отличился со штрафного.


На 44-й минуте Луис Суарес не использовал выход один на один, но в итоге отдал голевую передачу на Рафинью, который забил третий мяч в ворота «Севильи».


В начале второго тайма после передачи Серхио Бускетса отличился уже сам Суарес.


На 57-й минуте Хосе Антонио Рейес сократил отставание в счете после передачи Витоло. На 72-й минуте Кевин Гамейро сделал преимущество соперника минимальным, реализовав пенальти. На 81-й минуте новичок «Севильи» Евгений Коноплянка сравнял счет, переправив мяч в пустые ворота - 4:4.


В дополнительное время Педро Родригес, который, по данным СМИ, близок к уходу из «Барселоны», забил победный мяч, удачно сыграв на добивании после штрафного, исполненного Месси.



Отметим, что защитник «Барселоны» Дани Алвес, принявший участие в матче, повторил достижение Паоло Мальдини. Оба игрока провели по пять матчей в Суперкубке УЕФА.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>севилья суперкубок барселона уефа минута штрафной суарес счет месси мяч сравнять алвес банега бускетса витоло гамейро</k_vector>
<k_weight>5.62 4.46 3.91 3.30 2.75 2.51 2.27 1.77 1.76 1.38 1.34 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
</root>

