<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>4112154597</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831469</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439332496</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Лионель Месси: Педро заслужил победный гол всем тем, что он сделал для «Барселоны»]]></title>
<text><![CDATA[Лионель Месси прокомментировал итоги матча за Суперкубок Европы-2015, в котором «Барселона» одержала победу в дополнительное время над «Севильей» (5:4).


- Мы очень хорошо начали матч, сыграли 50-60 минут, но в итоге получили проблемы во встрече, которая, казалось бы, уже была выиграна. Вся команда была очень хороша в контроле мяча и создании голевых моментов. Мы заметно устали, и это усложнило нам жизнь.



Педро заслужил этот гол за все то, что он сделал для клуба, - цитирует Месси официальный сайт УЕФА.



На 3-й минуте полузащитник «Севильи» Эвер Банега открыл счет, ударом со штрафного с 22 метров.


Каталонцы сравняли счет спустя 4 минуты. Нападающий Лионель Месси со также со штрафного пробил в ближнюю «девятку».


На 15-й минуте он же забил второй гол. И опять отличился со штрафного.


На 44-й минуте Луис Суарес не использовал выход один на один, но в итоге отдал голевую передачу на Рафинью, который забил третий мяч в ворота «Севильи».


В начале второго тайма после передачи Серхио Бускетса отличился уже сам Суарес.


На 57-й минуте Хосе Антонио Рейес сократил отставание в счете после передачи Витоло. На 72-й минуте Кевин Гамейро сделал преимущество соперника минимальным, реализовав пенальти. На 81-й минуте новичок «Севильи» Евгений Коноплянка сравнял счет, переправив мяч в пустые ворота - 4:4.


В дополнительное время Педро Родригес, который, по данным СМИ, близок к уходу из «Барселоны», забил победный мяч, удачно сыграв на добивании после очередного штрафного, исполненного Месси.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>месси педро лионель севилья минута барселона штрафной суарес гол мяч заслужить победный счет сравнять банега бускетса</k_vector>
<k_weight>5.70 5.20 4.70 3.45 3.14 2.94 2.51 2.27 1.93 1.84 1.74 1.42 1.42 1.34 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>2161273589</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831468</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439331987</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Сегодня Ромуло начнет индивидуальные тренировки на поле]]></title>
<text><![CDATA[Бразильский полузащитник «Спартака» Ромуло начнет индивидуальные тренировки на поле после перенесенной ангины, сообщает официальный сайт красно-белых.


Напомним, Ромуло был госпитализирован с ангиной накануне выездного матча «Спартака» в 4-м туре чемпионата России с «Крыльями Советов».


Позднее генеральный директор «Спартака» Сергей Родионов заявил, что участие 24-летнего бразильца в домашнем матче пятого тура с ЦСКА маловероятно.


Во вторник Ромуло, который на старте текущего сезона провел два матча в составе «красно-белых», - с «Краснодаром» и казанским «Рубином», занимался в тренажерном зале.


Напомним, матч «Спартак» - ЦСКА по просьбе армейского клуба был перенесен с 15 на 14 августа. Матч начнется в пятницу в 21:30. Его будет транслировать Первый канал.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>ромуло спартак ангина матч красно-белых тренировка цска поле пол родионов</k_vector>
<k_weight>6.50 2.65 2.00 1.75 1.66 1.50 1.43 1.24 1.24 1.23</k_weight>
</item>
</root>

