<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>305054180</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831510</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439363600</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Виталий Прохоров: Лишь в третьем периоде матча с США мы были близки к идеалу]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер юниорской сборной России Виталий Прохоров прокомментировал победу над США (5:2) на Мемориале Глинки в Братиславе.


«Я доволен результатом и тем, что в определенный момент мы смогли переломить ход тяжело складывающейся встречи. Благодарен ребятам и вратарю Владиславу Сухачеву, который был лучшим в матче.


В плане качества игры могу сказать, что лишь в третьем периоде мы были близки к идеалу. Некоторые хоккеисты пока выпадают из общего рисунка. Будем работать над тем, чтобы они смогли показывать свою лучшую игру», – приводит слова Прохорова официальный сайт ФХР.


Напомним, у сборной России отличились Александр Яковенко (дубль), Игорь Гераськин, Никита Попугаев и Георгий Иванов.


В заключительном туре группового этапа Россия сыграет в среду с Финляндией.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>прохоров идеал виталий сша братислава гераськин глинка попугаев сухачев фхр яковенко период</k_vector>
<k_weight>5.20 2.26 1.81 1.35 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.12</k_weight>
</item>
<item>
<id>1109687986</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831509</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439363459</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Лионель Месси: Было такое чувство, что побеждаем одной левой, и тут «Севилья» отыгралась]]></title>
<text><![CDATA[Нападающий «Барселоны» Лионель Месси назвал ход матча за Суперкубок УЕФА, в котором его команда победила «Севилью» (5:4), странным.


- Матч начался странно. Мы пропустили, но после этого, думаю, заиграли куда лучше и сильнее. Первые 60 минут мы основательно владели мячом, создавали моменты и забивали, однако после этого слишком расслабились. «Севилья» же усилила давление, забила, и все это было для нас непросто. Было такое чувство, что мы побеждаем одной левой, и тут «Севилья» отыгралась.


Я очень рад, что именно Педро забил победный мяч. Лично я не знаю, какое решение он примет - оставаться в «Барселоне» или нет, но мы все его поддерживаем и будем поддерживать. Мы хотим для него лучшего. Учитывая его вклад в успехи команды, он заслуживает самого лучшего. Не знаю, что он решит, но мы все равно будем на его стороне, - сказал Месси.


Напомним, что «Севилья» отыгралась, проигрывая к 53-й минуте со счетом 1:4.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>севилья месси отыграться лионель чувство побеждать барселона педро тут</k_vector>
<k_weight>5.62 3.96 3.20 3.13 1.56 1.49 1.30 1.30 1.28</k_weight>
</item>
<item>
<id>3347686731</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831507</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439363112</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Унаи Эмери: За всеми успехами Месси кроется огромная командная работа]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер «Севильи» Унаи Эмери после поражения своей команды в Суперкубке УЕФА от «Барселоны» (4:5), отметил в составе соперника аргентинца Лионеля Месси.


- Мы четко знаем, какой хотим видеть эту команду. Мы хотим видеть ее конкурентоспособной; чтобы она всегда боролась за победу. Если ты участвуешь в Суперкубке УЕФА и Лиге чемпионов, то должен быть готов сражаться с этими командами. Сегодня мы уступили, но боролись на протяжении всего матча. Очень гордимся командой. Хотим сказать нашим болельщикам, что мы с энтузиазмом и оптимизмом ждем новых испытаний.


Также хочу поздравить Лионеля Месси. Благодаря его способности играть на самом высоком уровне и стабильности «Барселоны» в целом они и завоевывают все эти титулы. Кроме того, за всеми успехами Месси кроется огромная командная работа. Каждый выполняет свою роль и помогает Месси делать результат. Сможем ли мы остановить его в следующий раз? Постараемся! – цитирует Эмери официальный сайт УЕФА.


В матче с «Севильей» Месси оформил дубль.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>месси эмери унаи крыться уефа лионель суперкубок севилья команда барселона успех командный хотеть</k_vector>
<k_weight>6.58 5.20 3.90 2.40 2.20 2.09 1.98 1.73 1.36 1.30 1.29 1.19 1.11</k_weight>
</item>
</root>

