 Эксперт Александр Бубнов с восхищением отозвался об игре полузащитника" Динамо" Матье Вальбуэна в матче 4-го тура премьер-лиги" Анжи" -" Динамо" ( 2:3). ^ - Вальбуэна имеет самые высокие показатели ТТД среди игроков" Динамо " ~, - говорит Бубнов. – В матче с" Анжи" он отдал две голевые, плюс пенальти забил. Чем поражает, он уже в возрасте, его все время бьют… В отличие от других игроков, он все время стабилен. Отъем ТТД он выдает большой и вот это профессиональное отношение поражает. Казалось бы, в Махачкале была его последняя игра в" Динамо", и человек выходит и выдает максимум, показывая" Лиону" - вот какой вы товар берете. Не будь Вальбуэна, то" Динамо" могло и сгореть. Когда второй гол Губочан забивал, там был толчок, там было нарушение. Экс-чемпион WBA в супертяжелом весе примет участие в необычном турнире. Экс-профессиональный боксер Николай Валуев в ближайшие выходные освоит новый вид спорта в звездной компании. На своей странице в социальной сети Валуев анонсировал свое участие в турнире по футгольфу, где вместе с ним должны выступить бывшие игроки" Зенита" Владислав Радимов и Дмитрий Акимов. По решению суда два человека на 6 месяцев лишены права посещать матчи футбольного клуба" Амкар" и любые другие официальные спортивные и массовые мероприятия. Решения вынесены по статье 20.31 административного кодекса" Нарушение правил поведения болельщиков". Наказания назначены за оскорбления участников матча" Амкар" -" Крылья Советов", состоявшегося 1 августа на стадионе" Звезда". Кроме этого, данные лица оштрафованы на 3 тысячи рублей каждый. Напомним, в этом году аналогичные наказания уже были вынесены в отношении еще четырех человек: за попытку проноса пиротехники, скандирование в адрес соперников нецензурных выражений, незаконную продажу билетов и за нахождение на стадионе во время матча с участием" Амкара" в состоянии алкогольного опьянения." ^ Напоминаем – нарушение общественного порядка может обернуться и более строгим наказанием: штрафом до десяти тысяч рублей и запрета на посещение мест проведения официальных спортивных соревнований на срок до трех лет ~", - сообщается на сайте пермяков. Издание Life News опубликовало документ, в котором прописаны годовые оклады игроков ЦСКА. Согласно приведенной таблице, самая высокая зарплата у голкипера Игоря Акинфеева и защитника Сергея Игнашевича, которые зарабатывают в год по 2 298 840 евро. На третьем месте в зарплатной ведомости – полузащитник Алан Дзагоев ( 1 724 160 евро). У защитников братьев Березуцких также одинаковый оклад – 1 680 070 евро в год. Самым высокооплачиваемым легионером ЦСКА по документу является сербский полузащитник Зоран Тошич, зарабатывающий 1 512 648 евро. Напомним, в минувшем сезоне ЦСКА стал серебряным призером премьер-лиги, дошел до полуфинала Кубка России и не смог выйти из группы Лиги чемпионов. Эксперт Александр Бубнов прокомментировал ситуацию в обороне команд перед дерби" Спартак" - ЦСКА. ^ - Самая опасная зона и проблемная – центр обороны, они его закрывают ~, - говорит Бубнов. – Там надо поймать Мусу. А вот ЦСКА будет сложнее справляться с атакой" Спартака". Игнашевич с Василием Березуцким сыграны, давно играют. А братьям, чтобы играть вместе, нужна постоянная игровая практика. У Алексея ее нет. Но с другой стороны, он может заменить и брата, и Игнашевича. И он может сыграть и крайнего защитника. И все-таки оптимальная связка – это Игнашевич – Василий Березуцкий. Оборона должна быть стабильно, и на сегодня вот эта пара плюс Набабкин – Фернандес оптимальный вариант. Напомним, дерби перенесено с субботы на пятницу по желанию армейцев, которые 18 августа проведут матч квалификации Лиги чемпионов с португальским" Спортингом". Дерби начнется в пятницу в 21.30 и будет показано на Первом канале.