 Генеральный менеджер минского" Динамо", член правления КХЛ Владимир Бережков сообщил, что вратарь сборной Беларуси Кевин Лаланд имеет предложение из НХЛ." ^ Во-первых, Лаланд не может найти клуб, потому что это недешевый игрок. Что касается нас, то у клуба просто нет бюджета, чтобы иметь в составе такого дорогостоящего вратаря. У нас еще есть два вратаря, которых мы подписывали с той целью, чтобы они играли в чемпионате. Корректировки на этой линии будем рассматривать только в том случае, если что-то пойдет не так, но пока даже не хочу об этом думать. Во-вторых, Кевин может найти себе вариант в НХЛ. Я знаю, что у него есть предложение, так что у Лаланда все должно быть в порядке ~", - приводит" Р-Спорт" слова Лаланда. Лаланд в составе ЦСКА завоевал в сезоне-2014/15 золото чемпионата России и бронзовые медали чемпионата КХЛ. В активе голкипера 23 матча в регулярном чемпионате с коэффициентом надежности 1,39 и 93,4 % отраженных бросков. В межсезонье Лаланд не стал подписывать с ЦСКА новый контракт и остается свободным агентом. Бывший игрок" Зенита" Сергей Веденеев уверен, что Мигель Данни не выходит в стартовом составе не только в связи с ограничением на легионеров, но и из-за неполного восстановления игрока после повреждения задней поверхности бедра. — Чтобы играть все 90 минут после травмы, нужно сначала несколько раз выйти на замену. ^ Тренер не хочет рисковать и выпускать его с первых минут ~, — сказал Веденеев" Известиям". — Другой вопрос — при сегодняшнем раскладе Данни может выходить на замену только легионера. А на кого его менять? Спереди играют Халк, Витсель и Хави Гарсия. Андрей Аршавин хорошо сказал, ^ что тренеры нашей премьер-лиги перед матчем не к игре готовятся, а кубик Рубика собирают. Вместо того чтобы наигрывать какие-то связи, тренер даже в день игры не знает, какой состав у него будет. Ситуация в связи с лимитом в" Зените" тяжелая ~. Краснодарская" Кубань" из-за серьезных финансовых проблем может сняться с розыгрыша РФПЛ, утверждают" Известия". Руководство клуба ищет новых инвесторов и готово рассмотреть вариант с продажей команды. В команде участились задержки по выплате заработной платы игрокам. Кроме того, кубанцы до сих пор не расплатились с московским" Локомотивом" за переход российского полузащитника Сергея Ткачева. В руководстве Краснодарского края воздержались комментировать тяжелую финансовую ситуацию в" Кубани". — Мне ничего об этом не известно. ^ Я больше не имею отношения к этому вопросу ~, — заявил вице-губернатор Краснодарского края и глава краевой федерации футбола Иван Перонко. В самой" Кубани" также отказались говорить о внутренних проблемах клуба, но заверили, что выплаты заработной платы в команде производятся своевременно. ^ — Относительно этой информации мне нечего сказать ~, — заявил" Известиям" глава пресс-службы" Кубани" Вячеслав Иванов. — Единственное отмечу, что задержек по выплате зарплаты в команде нет. Более глобальные вопросы оставлю без комментариев. Российский боксер Дмитрий Михайленко победил венесуэльца Йохана Переса и завоевал титул чемпиона Североамериканской боксерской ассоциации ( NABA) в полусреднем весе по версии Всемирной боксерской ассоциации ( WBA). Бой Михайленко и бывшего временного чемпиона WBA Переса, прошедший в США, завершился победой россиянина техническим нокаутом в восьмом раунде. Для Михайленко эта победа стала 20-й ( 9 - нокаутом) в 20 боях. Перес потерпел третье поражение при 20 победах ( 13 - нокаутом) и одной ничьей. ^ Защитник Станислав Калашников подписал контракт с" Югрой " ~, сообщает официальный сайт ханты-мансийского клуба. Соглашение с 23-летним хоккеистом рассчитано на два года. В сезоне-2014/15 Калашников провел 38 матчей за нижнекамский" Нефтехимик", забросил одну шайбу и семь раз ассистировал партнерам, а также принял участие в пяти встречах в составе череповецкой" Северстали". В составе" Омских Ястребов" хоккеист дважды становился обладателем Кубка Харламова. Президент магнитогорского" Металлурга" Геннадий Величкин сообщил, ^ что молодой вратарь клуба Илья Самсонов, к которому в последнее время приковано повышенное внимание, пройдет испытание" медными трубами" и вырастет в большого мастера ~." ^ В Самсонове мы уверены, поэтому и не искали другого вратаря, а дали ему контракт на три года. Сейчас вокруг Ильи много всего происходит, но видно, что он морозоустойчив к медным трубам, нет у него в характере ничего такого, так что он вырастет в большого мастера. Опасений, что ему не хватит игровой практики в сезоне, нет. Будет работать - будет играть, чем лучше будет получаться, тем больше будет играть ~", - приводит" Р-Спорт" слова Величкина." Металлург" в воскресенье со счетом 3:1 обыграл" Автомобилист" в матче Кубка губернатора Челябинской области. 18-летний Самсонов впервые на турнире отыграл всю встречу. В июне Самсонов стал единственным вратарем, выбранным в первом раунде драфта Национальной хоккейной лиги (" Вашингтон", под 22-м номером).