<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>4167746215</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831513</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439366238</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Арсенал» хочет подписать полузащитника «Севильи»]]></title>
<text><![CDATA[Лондонский «Арсенал» заинтересован в услугах польского полузащитника испанской «Севильи» Гжегожа Крыховяка, сообщает Daily Telegraph.


Руководство «канониров» собирается сделать испанской команде официальное предложение о переходе 25 -летнего игрока в ближайшее время.


Возможная сумма трансфера может составить 22 миллиона фунтов.



Отметим, что руководство «Севильи» ситуацию с возможным уходом игрока пока не комментирует.


Напомним, что в минувшем сезоне Примеры 2014/15 Крыховяк провел в составе команды Эмери 32 матча, забил 2 гола и отдал 2 голевые передачи.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>севилья арсенал полузащитник гжегожа крыховяк крыховяка эмери</k_vector>
<k_weight>3.89 2.04 1.33 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>1742021563</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831512</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439365923</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Южнокореец Чон Монджун будет участвовать в выборах президента ФИФА]]></title>
<text><![CDATA[Южнокорейский бизнесмен Чон Монджун будет баллотироваться на выборы президента ФИФА. Официально об этом будет объявлено 17 августа во Франции, на родине другого кандидата Мишеля Платини.


Бывший вице-президент ФИФА Чон Монджун выступал с резкой критикой действующего руководителя организации Зеппа Блаттера.


«Париж выбран местом официального объявления, так как это родина ФИФА, а президентская кампания нацелена на возрождение истинного духа организации», – заявили агентству Reuters в офисе Чона.


63-летний Чон является владельцем контрольного пакета акций одной из крупнейшей корпорации мира Hyundai Heavy Industries Group. Состояние Чона по рейтингу Forbes оценивается в 1,14 миллиарда долларов.


Выборы президента ФИФА пройдут 26 февраля 2016 года в Цюрихе.


Напомним, 29 мая Блаттер был переизбран на пятый срок, однако 2 июня швейцарец собрал пресс-конференцию, на которой объявил о своей отставке.


На данный момент о выдвижении своей кандидатуры объявил только президент УЕФА Мишель Платини.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>47</reg_cnt>
<k_vector>чон монджун фифа платини чона мишель южнокореец выборы президент зеппа</k_vector>
<k_weight>9.10 5.20 4.99 2.60 2.60 2.20 1.95 1.87 1.84 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>3120523697</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831511</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439365779</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Ювентус» интересуется защитником «Монако»]]></title>
<text><![CDATA[Туринский «Ювентус» заинтересован в услугах французского защитника «Монако» Левена Курзава, сообщает Tuttosport.


Руководство итальянского клуба уже успело сделать французской стороне официальное предложение о трансфере 22-летнего игрока.


Возможная стоимость перехода Курзава в новый клуб и условия возможного контракта пока не разглашаются.


Отметим, что руководство «Монако» ситуацию с возможной продажей футболиста пока не комментирует.


Напомним, что в минувшем сезоне Лиги 1 2014/15 игрок провел в составе красно-белых 27 матчей и отдал 4 голевые передачи.


В нынешнем сезоне 2015/16 игрок пока провел 1 матч и забил 1 гол.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>155</reg_cnt>
<k_vector>монако курзава ювентус левен защитник игрок туринский</k_vector>
<k_weight>4.06 2.60 2.12 1.30 1.30 1.14 1.08</k_weight>
</item>
</root>

