<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>2471892394</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831675</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439404802</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Хайдар Алханов: Потолок зарплат? Игроки будут уезжать в те же страны СНГ]]></title>
<text><![CDATA[Вице-президент «Терека» Хайдар Алханов прокомментировал возможное введение потолка зарплат.


– Для клубов, считаю, введение потолка зарплат выгодно с финансовой точки зрения. Но здесь заложена опасность. Как команды будут приглашать к себе хороших игроков? Ведь в случае ограничения зарплаты 2 миллионами рублей в месяц, игроки нашего чемпионата будут уезжать в те же страны СНГ – Казахстан, Узбекистан, даже в Азербайджане сейчас зарплаты очень неплохие. В ряде клубов 50-60 тысяч долларов в месяц. Поймите, век игрока недолог. Сейчас часто во главу угла ставятся деньги. Нужно зарабатывать, и здесь никого особо осуждать не стоит. Во-вторых, как, например, Халк или Витсель согласятся на урезание зарплат?!]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>зарплата алханов хайдар потолок снг игрок уезжать витсель халк терек</k_vector>
<k_weight>4.01 3.90 3.90 3.47 2.35 2.29 1.71 1.30 1.30 1.20</k_weight>
</item>
<item>
<id>1560571997</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831674</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439404212</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Барселона» готова отпустить Педро в «МЮ» только за 21,2 миллиона фунтов]]></title>
<text><![CDATA[Чтобы приобрести нападающего «Барселоны» Педро Родригеса, «Манчестер Юнайтед» придется заплатить за него не менее 21,2 миллиона фунтов. Об этом сообщают британские СМИ.


Как сообщил Sky Sports британский футбольный журналист Грэм Хантер, «Барселона» не намерена уступать в этом вопросе. Такая сумма прописана в контракте Педро, поэтому им придется отпустить нападающего, если «МЮ» согласится на такие условия. Но за меньше деньги они его не отпустят. Напомним, что накануне Педро забил решающий мяч в матче за Суперкубок УЕФА против «Севильи» (5:4).


Напомним, что в минувшем сезоне Примеры 2014/15 в составе «Барселоны» Педро провел 35 матчей, забил 6 мячей и отдал 6 голевых передач.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>педро барселона отпустить грэм хантер фунтовый родригес</k_vector>
<k_weight>7.80 3.91 2.17 1.30 1.30 1.29 1.20</k_weight>
</item>
<item>
<id>492268036</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831672</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439404067</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Гаврилова обыграла Шафаржову во втором круге турнира в Торонто]]></title>
<text><![CDATA[Россиянка Дарья Гаврилова вышла в третий раунд турнира в Торонто.


Гаврилова в среду сломила сопротивление седьмой сеяной чешки Люции Шафаржовой в трех партиях. Матч продолжался чуть менее двух с половиной часов.


За право сыграть в четвертьфинале Гаврилова поспорит с итальянкой Робертой Винчи.


Турнира WTA. Торонто, Канада


Второй круг


Призовой фонд: 2,2 млн долларов


Покрытие: хард]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>242</reg_cnt>
<k_vector>гаврилов торонто шафаржову турнир круг винч люция шафаржовой</k_vector>
<k_weight>6.50 5.62 1.95 1.81 1.36 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>802242291</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831671</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439403843</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Александр Гуськов завершил карьеру хоккеиста]]></title>
<text><![CDATA[Российский защитник Александр Гуськов заявил об окончании карьеры профессионального хоккеиста.

«Я завершаю карьеру профессионального игрока. Я подумал, все взвесил и на профессиональном уровне уже не сыграю. Остаюсь работать на телевидении в качестве эксперта. Планирую двигаться дальше, хочу быть ближе к хоккею, поскольку отдал этой игре всю свою сознательную жизнь. Считаю, что карьера моя сложилась удачно, я честно отслужил хоккею в качестве игрока. Благодарен болельщикам, которые меня поддерживали, тренерам и руководителям, которые в меня верили.

Что касается возможных вариантов начать тренерскую карьеру, то я свободен для подобных предложений. Что касается символического прощального матча, эта идея хорошая, думаю. Каждый игрок мечтает об этом. Я не исключение. Мы говорили с Алексеем Морозовым, он тоже обдумывает эту идею. Я ни с кем пока эту возможность не обсуждал, но хотел бы провести его в Ярославле», — цитирует Гуськова «Чемпионат».


Напомним, что ГУськов выступал за «Ладу», «Локомотив», «Ак Барс» и ЦСКА.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>гуськов карьер хоккеист александр хоккей игрок морозов</k_vector>
<k_weight>6.50 2.62 1.82 1.38 1.20 1.14 1.05</k_weight>
</item>
</root>

