 Главный тренер сборной России по плаванию Анатолий Журавлев назвал выдумкой заявления четырехкратной чемпионки мира и медалистки Олимпийских игр Юлии Ефимовой о негативном климате в национальной команде." По поводу климата в команде она хорошая выдумщица. Ефимова не посещает собраний сборной России, не будем же мы ее принуждать. Я там все объяснял, но она не участвовала в обсуждениях, хорошо быть умным потом. Юле надо быть главным тренером в команде, если она дает советы по эстафетам. Математически мы все правильно посчитали в смешанной комбинированной эстафете, нужно было просто проплыть по своим результатам, даже не по лучшим, но не получилось. Что касается участия Натальи Ловцовой в большинстве эстафет, то она просто была не готова к старту, а у нас не было другого выбора" ^ , — приводит слова Журавлева ~" Р-Спорт". Президент" Витязя" Михаил Головков высказал свое мнение о главном тренера подмосковной команды Олеге Ореховском. - Задача" Витязя" в этом сезоне… - Просто попасть в плей-офф – мало. Надо, как минимум, пройти еще и первый раунд. - У главного тренера Олега Ореховского по-прежнему большой кредит доверия? - Совершенно верно. Я давно Олега знаю. И как человека, и как игрока. А теперь и как тренера – очень вдумчивого специалиста, который постоянно анализирует матчи, совершенствуется, учится, идет вперед. У него большое будущее. И пусть в прошлом сезоне у нас пробиться в плей-офф не получилось… Я видел, что прогресс у команды есть. Президент" Витязя" Михаил Головков высказал свое мнение о новичках подмосковной команды. - Что скажете о новичках команды? - Что касается иностранцев – это качественные игроки, они нас радуют. Про Мусатова, Абдуллина, Денисова, Ежова, Перетягина тоже не могу сказать ничего плохого. Все стараются. На тренировках к ним претензий нет. Но вот кто из них окажется в основном составе – вопрос к тренеру. Главное, что у команды в этом сезоне будет" глубина". Появится конкуренция, которой нам не хватало в прошлом чемпионате. Футбольная ассоциация Англии отклонила апелляцию" Челси" на удаление голкипера Тибо Куртуа в матче первого тура чемпионата Англии против" Суонси". Таким образом, решение арбитра признано верным. Встреча стартового тура АПЛ между" Челси" и" Суонси" завершилась со счетом 2:2. Куртуа был удален на 52-й минуте за нарушение в своей штрафной против нападающего валлийского клуба Бафетимби Гомиса. В футбольной ассоциации сочли, что Курта действительно лишил нападающего явно голевой возможности, поэтому санкции оставлены в силе. Соответственно, он получил автоматическую дисквалификацию на один матч. Вероятнее всего, его заменит новичок команды Асмир Бегович, который занял место в воротах после удаления Куртуа в прошлой игре. Отметим, что во втором туре чемпионата Англии" Челси" сыграет с" Манчестер Сити". Президент" Витязя" Михаил Головков рассказал о подготовке подмосковного клуба к новому сезону КХЛ. - Как проходит подготовка" Витязя" к сезону? - Тренерский состав доволен сборами в Италии и Юрмале. Команда понемногу выходит из под нагрузок. На Кубке мэра поработаем над качеством игры, улучшим движение… Короче, проведем финальную репетицию перед началом чемпионата. Президент" Витязя" Михаил Головков считает, что нельзя присваивать статус легионера белорусским игрокам, уже подписавшим контракты с клубами. - Если белорусов перед самым началом чемпионата все же признают легионерами жестким решением сверху. Насколько серьезные проблемы возникнут у клубов? - Очень серьезные. Мы приглашали Илью, как одного из основных наших защитников. И именно потому, что он выступает за сборную Белоруссии. И если его все же признают иностранцем. Во-первых, это будет финансовый удар по клубу. А во-вторых, мы просто потеряем игрока. А его ведь тоже жалко – за считанные дни до начала чемпионата искать новую команду очень сложно. Так что надеемся, что лига примет разумное решение в соответствии с регламентом, который действует сейчас.