 В нынешнем сезоне пилот команды" Лотус" Ромен Грожан часто пропускает пятничные тренировки, уступая место тест-пилот Джолиону Палмеру. Грожан сказал, ^ что он никак не может повлиять на это ~." Сегодня у нас просто нет никакого выбора. Приходится просто принимать вещи такими, какие они есть, – принимать и работать с этим. Когда в этом году мне сказали, что придется пропустить десять тренировочных сессий, я был очень зол; сказал команде, что это несправедливо и тому подобное. Но так уж обстоят дела сегодня; нужно просто смириться с этим и, в конце концов, признать, что без такого хода команды, возможно, уже не существовало бы. ^ Если нынешняя схема работы на тренировках сохранится и в следующем году, то я не думаю, что могу хоть как-то повлиять на это " ~, - цитирует Грожана Autosport. Ромен Грожан занимает десятое место в зачете пилотов. В его активе 23 очка. Форвард" Салавата Юлаева" Игорь Григоренко прокомментировал свое возвращение в уфимский клуб. – Я в Уфе живу, - говорит Григоренко. - И семья у меня тут." Салават" - мой родной клуб. Пять лет за него отыграл, до того, как в ЦСКА перешел. Все тут знакомо. И все очень нравится. - Как раз этим летом уфимский клуб возглавили генеральный менеджер Леонид Вайсфельд и главный тренер Анатолий Емелин. Оба они неплохо вам знакомы… - Тоже верно. Мы вместе работали в Тольятти, когда я выступал за" Ладу" в самом начале своей карьеры. Так что лица в клубе тоже знакомые. Не только город. Президент" Днепра" Игорь Коломойский отказался разрывать контракт с главным тренером команды Мироном Маркевичем. Об этом сообщают украинские СМИ. По данным Tribuna.com, ^ Игорь Коломойский не будет расторгать контракт с Мироном Маркевичем на условиях тренера. Сообщается, что если Маркевич все же захочет разорвать контракт в одностороннем порядке, то ему придется заплатить миллион евро неустойки ~. В первых четырех турах премьер-лиги" Днепр" одержал всего одну победу и занимает 7-е место в турнирной таблице. Напомним, что под руководством Мирона Маркевича" Днепр" в прошлом году вышел в финал Лиги Европы, где уступил" Севилье" со счетом 2:3.