 Форвард" Зенита" рассказал о том, ^ как долго ему предстоит играть в маске ~. Напомним, после единоборства с полузащитником" Терека" Адилсоном Дзюба сломал нос и игру с" Уфой" проводил в защитной маске. - Маска довольно комфортная, удобная, - говорит Дзюба. - Но в этом матче дышалось плохо, поле было не полито. В одном моменте, когда вначале рухнули с Тумасяном, даже голова закружилась. В маске еще сыграют две-три игры. В принципе, чувствую неплохо, но есть опасность, что еще раз попадут. Защитник" Кубани" Тони Шунич сообщил, ^ что футболисты его команды решили, что одного забитого мяча будет достаточно для победы над" Краснодаром " ~." ^ Сегодня наконец мы показали игру. Мы играли как команда, бились, старались. Мы забили гол и решили, что хватит, начали больше защищаться. Увы, концовка матча нам не удалась, и мы в итоге пропустили мяч. Нужно биться до конца, не останавливаться в конце игры. Возможно, сил не хватило, концентрацию потеряли мы ~", - приводит" Р-Спорт" слова Шунича. В понедельник" Краснодар" и" Кубань" сыграли вничью со счетом 1:1 в матче 4-го тура чемпионата России. В составе" желто-зеленых" на 50-й минуте отличился Лоренцо Мельгарехо, а у" быков" ответный мяч на 90-й минуте забил Федор Смолов. Нападающий" Зенита" Артем Дзюба в эфире передачи" Футбольная столица" на" НТВ-Петербург" рассказал о собственном чувстве юмора и отношении к слову" игрочишка". – Многие пытаются специально шутить, а у меня само как-то получается. Меня подкалывают, что я специально готовлюсь – возле зеркала какие-то сценки готовлю и потом выдаю. На самом деле это не так – все как-то само неожиданно в голову приходит. Возможно, иногда перебарщиваю, и стоит где-то серьезнее быть. Но, в принципе, всегда стараюсь на все смотреть позитивно. Если нужно разрешить какую-то ситуацию, это и с улыбкой можно сделать. Считаю, что нужно быть настоящим. Раз хочется мне быть веселым – значит, не надо никого обманывать. Но из-за этого ярлык сразу приклеивают –" раздолбай" и тому подобное. Но это не совсем так. После моего" тренеришка" все начали кричать" игрочишка". Даже сейчас: приезжаем в Екатеринбург, стандартное положение, несется:" Игрочишка!". Я стою, смеюсь. Подбегает Миммо Кришито и тоже кричит:" Игрочишка!" Все вместе смеемся. Спокойно к этому отношусь. Надо было, конечно, запатентовать это слово, чтобы плагиатом люди не занимались. Многие мне говорили, ^ что даже черный пиар – это хорошо. Многие футболисты-звезды пиарщиков себе нанимают. Мне пиарщик не нужен. Я сам как что-нибудь ляпну! Но не специально. Говорю то, что чувствую ~. В" Зените", кстати, уже пара человек стала объектом моих шуток, – рассказал Дзюба. Эксперт Александр Бубнов прокомментировал шансы ЦСКА в отборочном раунде Лиги чемпионов. ^ - Насчет проходимости" Спортинга" я бы поспорил ~, - говорит Бубнов. – Обычно в это время мы могли и более сильные клубы проходить за счет того, что были на пике своей формы. Но сейчас, когда Гинер добился перехода на осень-весну, нет никакого преимущества и больше того, надо глянуть, что из себя" Спортинг" представляет. Кирьяков говорит, ^ что будет сложно. С другой стороны, для ЦСКА сложнее играть с силовыми клубами, а португальцы – это больше склонность к техничному и комбинационному футболу и физического давления не оказывают. В этом плане для ЦСКА просто удобнее играть, но не факт, что это проходимая команда. Уже после первой игры можно будет судить о раскладе сил. Тут еще у" Спортинга" есть должок за ту игру 10-летней давности, когда ЦСКА выиграл Кубок УЕФА в Лиссабоне. И" Спортинг" начал сезон с победы с Суперкубке ~. Напомним, ЦСКА первый матч проведет в гостях, 18 августа.