<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1074233899</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831506</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439362777</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Луис Энрике: Должны проанализировать, что произошло с командой после 1:4]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер «Барселоны» Луис Энрике после победы над «Севильей» в Суперкубке УЕФА подчеркнул, что необходимо исправить ошибки допущенные после после того, как счет в матче стал 4:1 в пользу каталонцев.


- Очень трудно выигрывать любые трофеи, и данный матч снова это показал. Нам пришлось тяжело в начале игры, соперники сразу повели в счете, но мы сумели исправить ситуацию. Было очень и очень тяжело. Мы счастливы, что завоевали трофей для клуба и болельщиков. «Севилья» отлично проявила себя, проигрывая по ходу матча. Мы же теперь подумаем о Суперкубке Испании.


Понятно, что, когда ты выигрываешь 4:1, сопернику терять нечего. Сейчас мы должны проанализировать, что произошло с командой после этого и как «Севилье» удалось вернуться в игру благодаря пенальти и нескольким фланговым атакам. Это бывает. В прошлом сезоне мы вели со счетом 2:0 в гостях у «Севильи» [в чемпионате Испании], но она отыгралась. Люди думают, что «Барса» победит автоматически, но это не так. Тем не менее мы должны гордиться своими футболистами, - цитирует тренера официальный сайт УЕФА.


Победный гол в матче в дополнительное время забил Педро.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>55</reg_cnt>
<k_vector>энрике севилья луис суперкубок проанализировать уефа матч трофей педро испания исправить</k_vector>
<k_weight>3.57 3.45 2.62 1.98 1.55 1.47 1.40 1.30 1.30 1.22 1.13</k_weight>
</item>
<item>
<id>2175296071</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831505</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439362437</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Лионель Месси: В Тбилиси было ощущение, что мы хозяева поля]]></title>
<text><![CDATA[Нападающий «Барселоны» Лионель Месси прокомментировал итоги матча за Суперкубок Европы-2015, в котором его команда одержала победу в дополнительное время над «Севильей» (5:4).


- Мне посчастливилось дважды забить, и я очень рад, что команда победила. Благодарен всем за поддержку и столь теплый прием. Казалось, что играем на своем поле! Действительно было ощущение, что мы хозяева. Очень счастливы и рады нашей победе.


Наша задача - побеждать, выигрывать как можно больше титулов. Сегодняшний успех имеет большое значение, потому что очень важно завоевать Суперкубок УЕФА и тем самым начать сезон на мажорной ноте. Поэтому мы очень довольны. Все трофеи прекрасны, и выигрывать их - это здорово, - цитирует Месси официальный сайт УЕФА.


На 3-й минуте полузащитник «Севильи» Эвер Банега открыл счет, ударом со штрафного с 22 метров.


Каталонцы сравняли счет спустя 4 минуты. Нападающий Лионель Месси со также со штрафного пробил в ближнюю «девятку».


На 15-й минуте он же забил второй гол. И опять отличился со штрафного.


На 44-й минуте Луис Суарес не использовал выход один на один, но в итоге отдал голевую передачу на Рафинью, который забил третий мяч в ворота «Севильи».


В начале второго тайма после передачи Серхио Бускетса отличился уже сам Суарес.


На 57-й минуте Хосе Антонио Рейес сократил отставание в счете после передачи Витоло. На 72-й минуте Кевин Гамейро сделал преимущество соперника минимальным, реализовав пенальти. На 81-й минуте новичок «Севильи» Евгений Коноплянка сравнял счет, переправив мяч в пустые ворота - 4:4.


В дополнительное время Педро Родригес, который, по данным СМИ, близок к уходу из «Барселоны», забил победный мяч, удачно сыграв на добивании после очередного штрафного, исполненного Месси.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>месси лионель севилья минута штрафной суарес суперкубок ощущение уефа забить хозяин счет мяч сравнять барселона банега</k_vector>
<k_weight>5.70 4.70 3.45 2.75 2.51 2.27 1.98 1.68 1.47 1.45 1.42 1.42 1.38 1.34 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>1190700145</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831504</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439362057</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Каха Каладзе: Целеустремленность, трудолюбие и удача сделали меня успешным футболистом]]></title>
<text><![CDATA[Экс-защитник «Милана» Каха Каладзе рассказал о том, какие качества определили его успешное будущее футболиста.


- Грузинскому футболу присуща атакующая манера игры. Как получилось, что самым успешным грузинским игроком стал защитник?


- Да, в основном грузинские игроки очень техничные. Они эффектно играют, не боятся атаковать. Я был физически крепким и превосходил многих в плане трудоспособности и трудолюбия - в тех аспектах, где мы часто даем слабину. Я выделяю три фактора, которые обеспечили мой успех. Это целеустремленность, трудолюбие и, конечно же, удача, - цитирует защитника официальный сайт УЕФА.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>трудолюбие каладзе каха целеустремленность удача успешный экс-защитник грузинский футболист</k_vector>
<k_weight>4.00 3.90 3.90 3.00 1.98 1.33 1.30 1.24 1.22</k_weight>
</item>
<item>
<id>3570252871</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831503</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439361800</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Набиуллин в ближайшее время может перейти в «Зенит»]]></title>
<text><![CDATA[Защитник «Рубин» Эльмир Набиуллин до закрытия трансферного окна может стать игроком «Зенита». По информации «Известий», клубы ведут активные переговоры о переходе 20-летнего игрока обороны.


В случае приобретения Набиуллина «Зенит» готов расстаться с итальянцем Доменико Кришито, который в этом случае вернется на родину.


Таким образом, у «Зенита» может появиться еще один российский игрок для стартового состава. Напомним, в первых четырех турах главный тренер команды Андре Виллаш-Боаш неизменно выпускал с первых минут голкипера Юрия Лодыгина, защитника Игоря Смольникова, полузащитников Артура Юсупова и Олега Шатова, а также форварда Артема Дзюбу.


В матче четвертого тура с «Уфой» (1:0) Виллаш-Боаш заменил Кришито на атакующего полузащитника Данни, после чего в очередной раз раскритиковал решение ужесточить лимит на легионеров.


Добавим, ранее сообщалось об интересе «Зенита» к форварду «Динамо» Александру Кокорину.


В минувшем сезоне Набиуллин забил 1 гол в 25 матчах премьер-лиги. Контракт игрока с «Рубином» рассчитан до лета 2017 года.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>набиуллин зенит виллаш-боаш кришито рубин игрок данни дзюба доменико лодыгин смольников шатов эльмир юсупов кокорин</k_vector>
<k_weight>5.40 5.12 2.60 2.60 1.74 1.52 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
</root>

