<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1194298037</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831681</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439405774</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Кокорин согласовал зарплату с «Зенитом», питерцы готов заплатить «Динамо» 8 млн евро]]></title>
<text><![CDATA[24-летний нападающий «Динамо» Александр Кокорин близок к переходу в петербургский «Зенит».


По информации «Известий», на днях футболист посетил Санкт-Петербург, где согласовал свою зарплату в размере 4,5 миллиона в год.


Именно столько он зарабатывает в столичной команде.


«Зенит» отказался платить за переход Кокорина отступные в размере 20 миллионов евро, ссылаясь на срок действующего контракта, который рассчитан до конца сезона. петербургский клуб готов заплатить за форварда 8 миллионов евро.


Напомним, ранее в СМИ сообщалось о желании футболиста уйти из московской команды, потому что он недоволен своим положением в «Динамо» и задачами, стоящими перед бело-голубыми в текущем сезоне.


24-летний форвард из-за травмы пропустил последние матчи «Динамо» в Премьер-лиге против «Локомотива» (1:1) и «Анжи» (3:2). В этом сезоне на счету нападающего один гол в двух играх чемпионата России.


Кокорин вернулся в «Динамо» в августе 2013 года после двух месяцев, проведенных в «Анжи». Всего форвард провел за бело-голубых 165 матчей в Премьер-лиге и забил в них 38 голов.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>кокорин динамо зенит анжи евро премьер-лиге питерец согласовать форвард зарплата заплатить</k_vector>
<k_weight>6.49 4.51 3.07 2.04 1.75 1.64 1.50 1.46 1.40 1.34 1.18</k_weight>
</item>
<item>
<id>636880693</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831680</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439405525</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Севилья» поборется с «Реалом» за Льоренте]]></title>
<text><![CDATA[Форвардом «Ювентуса» Фернандо Льоренте интересуется «Севилья». Об этом сообщают испанские СМИ.


По данным AS, «Севилье» придется выдержать конкуренцию с мадридским «Реалом», который также интересуется Льоренте. Форвард в последнее время потерял стабильное место в основном составе. Кроме того, «Ювентус» пополнили новые нападающие: Пауло Дибала, Симоне Дзадза и Марио Манджукич.


Отметим, что руководство «Юве» информацию о возможном уходе форварда из клуба пока не комментирует.


Напомним, что в минувшем сезоне Серии А 2014/15 в составе «Юве» Льоренте провел 31 матч, забил семь голов и отдал одну голевую передачу.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>льоренте севилья юве реал ювентус форвард дзадза дибала манджукич пауло симон</k_vector>
<k_weight>6.50 3.89 2.60 2.06 1.41 1.40 1.30 1.30 1.30 1.30 1.14</k_weight>
</item>
<item>
<id>3497912737</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831679</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439405166</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Макарова проиграла Херцог во втором круге турнира в Торонто]]></title>
<text><![CDATA[Россиянка Екатерина Макарова не смогла выйти в третий круг турнира в канадском Торонто.


Макарова во втором круге уступила в трех партиях словенке Полоне Херцог, пробившейся в основную сетку через квалификацию. Встреча продолжалась чуть более двух с половиной часов.


Херцог в третьем круге встретится с победительницей встречи между пятой ракеткой турнира сербкой Аной Иванович и белоруской Ольгой Говорцовой.


Турнира WTA. Торонто, Канада





Второй круг


Призовой фонд: 2,2 млн долларов


Покрытие: хард]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>242</reg_cnt>
<k_vector>торонто херцог макаров круг турнир говорцовой полон</k_vector>
<k_weight>5.62 5.20 4.11 3.41 2.41 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>2547623875</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831678</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439405151</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Россияне завоевали 11 медалей на этапе Кубка мира]]></title>
<text><![CDATA[Во второй день первого этапа Кубка мира, который стартовал в Москве в понедельник российским спортсменам удалось завоевать 11 медалей.



Общее количество наград сборной России — 21 (3 золотых, 6 серебряных, 12 бронзовых). Во второй день соревнований Данила Изотов победил в заплыве на дистанции 200 метров вольным стилем, а Виталина Симонова выиграла дистанцию 200 метров брассом. Серебряные медали завоевали Евгений Седов (50 метров вольным стилем), Светлана Чимрова (50 метров баттерфляем) и Наталья Ловцова (100 метров вольным стилем). Третьи места заняли Вероника Попова (100 метров вольным стилем), Никита Лобинцев (200 метров вольным стилем), Григорий Тарасевич (50 метров на спине) и Мария Асташкина (200 метров брассом). Еще один пловец Евгений Дроботов финишировал третьим в заплыве на 1500 м вольным стилем.


СТАТИСТИКА





МУЖЧИНЫ


Вольный стиль, 1500 м. 1. Грегорио Палтриньери (Италия) – 14.55,06. 2. Йорис Бушо (Франция) – 15.09,21. 3. Евгений Дроботов – 15.49,22. 4. Тимофей Легошин (оба – Россия) – 15.55,45.


Вольный стиль, 50 м. 1. Джош Шнейдер (США) – 21,80. 2. Евгений Седов (Россия) – 21,84. 3. Андрей Говоров (Украина) – 22,10. 4. Никита Лобинцев (Россия) – 22,16.


Спина, 200 м. 1. Эшли Делэйни (Австралия) – 1.58,41. 2. Ван Шунь (Китай) – 1.58,68. 3. Бенжамин Стасиулис (Франция) – 1.59,20... 6. Никита Бабченко – 2.03,55… 8. Роман Ларин (оба – Россия) – 2.05,02.


Спина, 50 м. 1. Камиль Лакур (Франция) – 24,67. 2. Чжен Вэнь Цуа (Сингапур) – 25,13. 3. Григорий Тарасевич – 25,14… 7. Андрей Жилкин – 25,55. 8. Антон Бутымов (все – Россия) – 25,65.


Комплекс, 200 м. 1. Филип Хайнц (Германия) – 1.58,46. 2. Чейз Калиш (США) – 1.59,40. 3. Хиромаса Фудзимори (Япония) – 1.59,57… 5. Александр Осипенко (Россия) – 2.00,52.


Вольный стиль, 200 м. 1. Данила Изотов (Россия) – 1.46,93. 2. Майлис Браун (ЮАР) – 1.47,80. 3. Никита Лобинцев (Россия) – 1.47,83.


Брасс, 100 м. 1. Кэмерон Ван Дер Бург (ЮАР) – 59,27. 2. Ник Финк – 59,52. 3. Коди Миллер (оба – США) – 1.00,07. 4. Григорий Фалько (Россия) – 1.00,40.


Баттерфляй, 100 м. 1. Том Шилдс (США) – 51,36. 2. Чад Ле Кло (ЮАР) – 51,45. 3. Тим Филлипс (США) – 51,75… 6. Даниил Пахомов (Россия) – 52,37.





ЖЕНЩИНЫ


Баттерфляй, 50 м. 1. Жанетт Оттесен (Дания) – 25,51. 2. Светлана Чимрова (Россия) – 26,14. 3. Клэр Донахью (США) – 26,20. 4. Наталья Ловцова (Россия) – 26,42.


Комплекс, 400 м. 1. Катинка Хошсу (Венгрия) – 4.36,25. 2. Нгуен Ти Ан Вьен (Вьетнам) – 4.40,79. 3. Лара Гранжон (Франция) – 4.41,54.


Вольный стиль, 400 м. 1. Шао Ивэнь (Китай) – 4.07,30. 2. Дилетта Карли (Италия) – 4.08,12. 3. Катинка Хошсу (Венгрия) – 4.08,28.


Брасс, 200 м. 1. Виталина Симонова (Россия) – 2.22,94. 2. Тесса Уоллес (Австралия) – 2.23,97. 3. Мария Асташкина – 2.26,06… 5. Дарья Чикунова – 2.29,14. 6. Софья Андреева (все – Россия) – 2.29,46.


Спина, 100 м. 1. Эмили Сибом (Австралия) – 58,88. 2. Катинка Хошсу (Венгрия) – 59,46. 3. Мие Ое Нильсен (Дания) – 1.00,52. 4. Дарья Устинова – 1.00,62. 5. Ирина Приходько – 1.01,64… 7. Екатерина Томашевская (все – Россия) – 1.02,50.


Баттерфляй, 200 м. 1. Кэммил Адамс (США) – 2.06,33. 2. Франциска Хентке (Германия) – 2.06,51. 3. Мэдлайн Гроувс (Австралия) – 2.07,67.


Вольный стиль, 100 м. 1. Катинка Хошсу (Венгрия) – 54,10. 2. Наталья Ловцова – 54,62. 3. Вероника Попова – 54,73. 4. Арина Опенышева – 55,38… 6. Дарья Муллакаева (все – Россия) – 55,49.


Брасс, 50 м. 1. Кэти Мейли – 30,76. 2. Бриджа Ларсон – 30,84. 3. Мелани Маргалис (все – США) – 31,44. 4. Наталья Иванеева – 31,64. 5. Мария Асташкина (обе – Россия) – 32,03.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>стиль катинка хошсу россия брасс вольная вольный баттерфляй асташкин лобинцев ловцов сша австралия венгрия юар никита</k_vector>
<k_weight>5.50 5.20 5.20 5.01 5.00 4.85 4.66 4.00 3.90 3.90 3.90 3.61 2.99 2.97 2.88 2.85</k_weight>
</item>
<item>
<id>131543061</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831676</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439404816</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Матч «Уфа» – «Локомотив» будет показан на НТВ]]></title>
<text><![CDATA[В связи с переносом матча «Рубина» и «Зенита» с воскресенья на понедельник, игра «Уфы» и «Локомотива» состоится 23 августа в 13:30, сообщает официальный сайт РФПЛ.


Таким образом, федеральный канал НТВ покажет матч из Уфы в прямом эфире.

Напомним, «Рубин» обратился в РФПЛ с обращением о переносе матча с «Зенитом» в связи с игрой в Лиге Европы против команды «Работнички», который состоится 20-го августа. Ответная игра пройдет 27 августа в Казани.

Ранее РФПЛ пошла на встречу ЦСКА и перенесла матч армейцев против «Спартака» с субботы на пятницу.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>134</reg_sub>
<k_vector>нтв уфа рфпл матч локомотив рубин зенит работничек перенос</k_vector>
<k_weight>3.64 3.46 2.66 2.63 2.20 1.74 1.36 1.30 1.18</k_weight>
</item>
</root>

