<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>3656973422</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831562</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439381913</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Александр Кравцов: Гросс должен привнести в российскую школу нововведения, которыми пользуется мир]]></title>
<text><![CDATA[Президент Союза биатлонистов России (СБР) Александр Кравцов прокомментировал назначение Рикко Гросса. Напомним, что немецкий специалист вошел в тренерский штаб мужской сборной России по биатлону.


«Рико Гросс будет работать с основным составом сборной России, с лидерами российского биатлона. Привлекая этого специалиста, мы делаем основной упор на то, чтобы привнести в устоявшуюся школу российского и советского биатлона те нововведения, которыми пользуется весь мир. При этом я хочу подчеркнуть, что это нисколько не умаляет достоинства наших тренеров. Надеюсь, это международное общение даст результат», - цитирует Кравцова «Р-Спорт».


44-летний немецкий специалист на посту старшего тренера совместно с российским специалистом Владимиром Брагиным будет работать с группой биатлонистов, которая ведет подготовку к этапам Кубка мира 2015/16. Контракт с Гроссом рассчитан до завершения сезона 2017/2018.


«У нас очень сильная мужская команда. Моей целью является сделать ее еще сильнее. Мы будем усердно работать, чтобы достичь хороших результатов. Это большой вызов для меня. Ранее я работал в сборных Германии, а теперь, уже в России, я впервые буду работать старшим тренером команды, что будет подразумевать свободу принятия некоторых решений и соответствующую ответственность.


Безусловно, моей долгосрочной задачей является подготовка сборной России к Олимпийским играм в Корее в 2018 году. Мы должны идти шаг за шагом к этой цели, мы должны становится лучше и реализовывать свой потенциал. Я уверен, что Олимпиада в Пхенчхане может стать успешной для нас. В сборной России много сильных спортсменов», – приводит слова Гросса официальный сайт СБР.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>гросс кравцов биатлон сбр привнести нововведение биатлонист сборная россия мир специалист александр работать брагин пхенчхане рикко</k_vector>
<k_weight>7.80 5.20 3.00 2.60 2.40 2.12 2.00 1.86 1.67 1.52 1.48 1.38 1.36 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>2460035296</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831561</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439381647</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Веркаутерен претендует на пост главного тренера «Марселя»]]></title>
<text><![CDATA[Главный тренер «Крыльев Советов» Франк Веркаутерен входит в число кандидатов на пост главного тренера «Марселя», сообщает France Football. 58-летнего бельгийца порекомендовали президенту клуба Венсану Лебрюну, и если более именитые специалисты откажутся возглавить команду, в «Марселе» могут обратиться к кандидатуре Веркаутерена.


Ранее стало известно, что предложения французского клуба отклонили немец Юрген Клопп и итальянец Чезаре Пранделли.


Веркаутерен работает в «Крыльях Советов» второй сезон. Он возглавил команду летом 2014 года и вывел ее в премьер-лигу, став чемпионов ФНЛ.


Добавим, что во время игровой карьере бельгиец провел три сезона в «Нанте».


Напомним, бывший главный тренер «Марселя» Марсело Бьелса подал в отставку после поражения в первом туре лиги 1 от «Кана» (0:1).]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>марсель веркаутерен тренер бельгиец советов бьелса венсан веркаутерена кан клопп крыльев лебрюну марсело нант пранделли чезаре</k_vector>
<k_weight>5.59 5.20 2.33 1.81 1.67 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>1952311320</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831560</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439381330</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Дмитрий Губерниев: Гросс и Пихлер? Сложно сравнивать божий дар и яичницу]]></title>
<text><![CDATA[Спортивный комментатор Дмитрий Губерниев поделился своим мнением по поводу перспектив Рикко Гросса. Напомним, что немецкий специалист вошел в тренерский штаб мужской сборной России по биатлону.


«О перспективах сборной мы узнаем только по ходу сезона. Гросс работал раньше только с женщинами, мужская сборная России станет для него первым опытом. Он консультировал некоторых ребят в немецкой команде, поэтому, я уверен, что Гросс с этой работой справится. Он в отличной форме. Можно ли сравнить Гросса с Пихлером? Очень сложно сравнивать божий дар и яичницу. Их объединяет, пожалуй, только то, что они оба из Рупольдинга, а во всем остальном это абсолютно разные люди. Гросс - человек, который безусловно поможет, но насколько поможет, мы узнаем только во время сезона», - цитирует Губерниева ТАСС.


44-летний немец на посту старшего тренера совместно с российским специалистом Владимиром Брагиным будет работать с группой биатлонистов, которая ведет подготовку к этапам Кубка мира 2015/16. Контракт с Гроссом рассчитан до завершения сезона 2017/2018.


«У нас очень сильная мужская команда. Моей целью является сделать ее еще сильнее. Мы будем усердно работать, чтобы достичь хороших результатов. Это большой вызов для меня. Ранее я работал в сборных Германии, а теперь, уже в России, я впервые буду работать старшим тренером команды, что будет подразумевать свободу принятия некоторых решений и соответствующую ответственность.


Безусловно, моей долгосрочной задачей является подготовка сборной России к Олимпийским играм в Корее в 2018 году. Мы должны идти шаг за шагом к этой цели, мы должны становится лучше и реализовывать свой потенциал. Я уверен, что Олимпиада в Пхенчхане может стать успешной для нас. В сборной России много сильных спортсменов», – приводит слова Гросса официальный сайт СБР.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<k_vector>гросс губерниев яичница дар сборная божий дмитрий пихлер сравнивать россия работать брагин пихлером пхенчхане рикко рупольдинга</k_vector>
<k_weight>11.70 5.20 3.00 2.34 2.23 2.08 1.97 1.95 1.61 1.39 1.36 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>3911473820</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831559</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439381070</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Первый канал планирует, что матч «Спартак» - ЦСКА прокомментируют Генич и Черданцев]]></title>
<text><![CDATA[Планируется, что матч «Спартака» и ЦСКА, который состоится в пятницу и будет показан впрямую Первым каналом, прокомментируют Константин Генич и Георгий Черданцев.


Корреспондент Sovsport.ru уточнил информацию, действительно ли дерби на Первом прокомментируют Константин Генич и Георгий Черданцев, у начальника дирекции спортивного вещания Первого канала Николая Малышева.


- Мы планируем так, - сказал Николай Малышев.


Напомним, что Генич и Черданцев уже комментировали матчи вместе на Первом - на ЧМ-2014 в Бразилии.


Добавим также, что прямая трансляция матча «Спартак» - ЦСКА на Первом начнется в пятницу в 21.30 (мск), а Sovsport.ru будет вести онлайн-трансляцию встречи.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>генич черданцев цска спартак малышев sovsport канал матч прокомментировать георгий константин николай</k_vector>
<k_weight>6.50 6.50 3.22 2.98 2.60 2.00 1.97 1.58 1.57 1.44 1.31 1.13</k_weight>
</item>
<item>
<id>1879966787</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831558</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439380837</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Полиция и ФСБ задержали спортсмена, после удара которого фанат «Трактора» впал в кому]]></title>
<text><![CDATA[Комил Джамилов сейчас находится в изоляторе временного содержания.


В пресс-службе ГУ МВД по Челябинской области сообщили о задержании 22-летнего Комила Джамилова, подозреваемого в нанесении тяжких телесных повреждений одному из старых участников фанатского движения «Трактора» Виталию Спиридонову. До сих пор болельщик находится в отдельной палате реанимации, хоть уже и начал немного говорить и узнавать лица. А до этого Виталий несколько дней находился в состоянии комы.


Напомним, событие произошло в начале августа, ночью около одного из баров Челябинска. Есть предположения (информация с камер наружного наблюдения, слова очевидцев, показания свидетелей), что именно Джамилов исподтишка нанес удар Спиридонову в висок. Виталий сразу же упал, и поднялся только с помощью медиков. Также одному из друзей Виталия, подозреваемый, ударом колена сломал челюсть (в двух местах). Есть сведения, что Джамилов на любительском уровне занимается микс-файтом (ММА). Постоянно бывает, как зритель, на соревнованиях по этим видам единоборств. Участвует в любительских боях.


ГУ МВД сообщает, что на след подозреваемого удалось выйти благодаря помощи сотрудников ФСБ.


Сразу после инцидента Джамилов удалил свою страницу из Соцсети, но потом ее восстановил.


В полиции сообщили, что уже возбуждено уголовное дело по ч. 1 ст. 111 УК РФ «Умышленное причинение тяжкого вреда здоровью». Комилу Джамилову грозит до 8 лет лишения свободы.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>141</reg_sub>
<k_vector>джамилов комил трактор спиридонов виталий фсб удар мма любительский впасть полиция</k_vector>
<k_weight>7.80 3.90 3.03 2.60 2.41 2.36 1.92 1.30 1.26 1.18 1.11</k_weight>
</item>
<item>
<id>1982313008</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831557</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439380709</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[«Реал» может подписать Льоренте]]></title>
<text><![CDATA[Мадридский «Реал» заинтересован в услугах испанского нападающего «Ювентуса» Фернандо Льоренте, сообщает AS.


Руководство «сливочных» собирается сделать «старой сеньоре» официальное предложение о трансфере 30-летнего игрока в ближайшее время.


Возможная стоимость перехода Льоренте в новый клуб и условия возможного контракта пока не разглашаются.


Отметим, что руководство «Юве» информацию о возможном уходе форварда из клуба пока не комментирует.


Напомним, что в минувшем сезоне Серии А 2014/15 в составе «Юве» Льоренте провел 31 матч, забил 7 голов и отдал 1 голевую передачу.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>льоренте юве реал фернандо сеньор</k_vector>
<k_weight>6.50 2.60 2.06 1.09 1.00</k_weight>
</item>
<item>
<id>2728679600</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831556</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439380007</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Голкипер «Челси» Куртуа изменял своей девушке с бельгийской моделью]]></title>
<text><![CDATA[Вратарь «Челси» Тибо Куртуа изменял своей девушке. Об этом сообщает британский таблоид The Sun, а также ряд бельгийских СМИ.


Бельгийский вратарь уже длительное время состоит в отношениях с Матрой Домингес. Впрочем, журналисты выяснили, что у него был роман с бельгийской моделью Эмили Ванхутте.


«Мы познакомились на конкурсе красоты. А затем он послал мне сообщение на Facebook. Все произошло спонтанно. Это были чувства. Наверное, я была наивна. Думала, что у него никого нет. Никогда не начинала бы отношения с мужчиной, который обманывает», - сказала модель.


Напомним, что Куртуа был удален с полня в матче первого тура чемпионата Англии против «Суонси» (2:2) и пропустит игру второго тура против «Манчестер Сити».


Ранее у Курута возник разлад в отношениях с партнером по сборной Бельгии Кевином де Брюйне, когда девушка Кевина вступила в отношения с Тибо, скрывая это от полузащитника бельгийской сборной.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>куртуа бельгийский тибо челси кевин модель девушка изменять отношение брюйне ванхутте домингес курута матра суонси эмили</k_vector>
<k_weight>5.20 3.20 2.60 2.36 2.20 1.95 1.92 1.80 1.35 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>445102092</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831555</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439379978</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[AS: Рамос продлит контракт с «Реалом»]]></title>
<text><![CDATA[Издание AS заявило, что испанский полузащитник Серхио Рамос согласовал условия нового контракта с мадридским «Реалом».


«Могло показаться, что десятилетнее сотрудничество Рамоса со «сливочными» вот-вот завершиться, ведь ходили слухи, что игрок лично изъявил желание покинуть мадридский клуб, но ситуация изменилась. Основную роль в решение Рамоса о продлении контракта с «Реалом» сыграл его разговор с Флорентино Пересом, который состоялся во время тура «Реала» по Китаю. Как сообщается, 29-летний игрок и мадридский клуб уже обговорили основную часть нового соглашения. Теперь сторонам осталось уладить мелкие детали», - сообщается в источнике.


Отметим, что среди основных претендентов на игрока в летний период трансферов назывался английский «Манчестер Юнайтед».


Добавим, что ранее «Реал» также заявил о возможности продления контракта с другим защитником команды - Пепе.


Напомним, что в минувшем сезоне Примеры 20114/15 в составе «Реала» Рамос провел 27 матчей, забил 4 гола и отдал 1 голевую передачу.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>рамос реал контракт мадридский пепе флорентино перес игрок</k_vector>
<k_weight>7.80 5.42 2.29 1.31 1.30 1.30 1.21 1.14</k_weight>
</item>
<item>
<id>1215345506</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831554</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439379923</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Все билеты на матч «Спартак» - ЦСКА проданы]]></title>
<text><![CDATA[Все билеты на матч «Спартак» - ЦСКА проданы.


Отметим, что часть билетов могут быть еще реализованы, благодаря возвращенным билетам из-за переноса дерби.


Напомним, что матч состоится в пятницу, 14 августа, и начнется в 21:30.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>билет цска спартак матч дерби</k_vector>
<k_weight>3.01 2.15 1.98 1.58 1.00</k_weight>
</item>
</root>

