 Главный тренер" Крыльев Советов" Франк Веркаутерен рассматривает руководством" Марселя" на пост главного тренера команды, утверждает France Football. Однако он не входит в число приоритетных вариантов для французского клуба. Напомним, экс-наставник" Марселя" Марсело Бьелса принял решение покинуть клуб уже после первого тура чемпионата Франции-2015/16. Его команда уступила на" Велодроме"" Кану" со счетом 0:1. 60-летний специалист возглавил" Марсель" в 2014 году. По итогам минувшего сезона чемпионата Франции титулованный клуб, долгое время лидировавший в чемпионате, занял четвертую позицию. ^ Полузащитник Матье Вальбуэна, который перешел из московского" Динамо" в" Лион " ~, отметил, что не жалеет о смене клуба. ^ " ^ Я не сожалею ни о чем. Второй год в ~" Динамо" ^ был бы не тем, чего я хочу. Моим спортивным целям задачи клуба уже не соответствовали. Предложение ~" Лиона" ^ поступило своевременно. Что касается моего прошлого, связанного с ~" Марселем" ^ , то я никогда не забуду эти годы. Но сейчас я — футболист ~" Лиона" ^ . Я всегда оставался профессионалом, всегда выкладывался полностью и никого не обидел. Сейчас совершенно спокоен. Нет никаких сожалений. Да, я играл за ~" Марсель" ^ восемь лет. И да, я не сожалею о переходе в ~" Лион " ~, — передает слова хавбека официальный сайт французского клуба. В первый день первого этапа Кубка мира, который стартовал вчера в Москве, Дарья Устинова принесла сборной России золотую медаль в заплыве на 200 м на спине. Напомним, что в бассейн СК" Олимпийский" приехали почти все сильнейшие спортсмены, выступавшие на завершившемся в воскресенье в Казани чемпионате мира. Впрочем, от участия в первом этапе Кубка отказалась Юлия Ефимова – лидер нашей женской сборной сослалась на растяжение мышц руки, полученное еще до главного старта сезона. Вчера же в первый день соревнований российские пловцы завоевали 10 наград. ^ Правда, единственное золото сборной принесла Дарья Устинова на 200-метровке на спине ~, к которому она добавила еще бронзу на дистанции вчетверо короче. У мужчин из наших спортсменов ближе всего к успеху был Никита Лобинцев, который в борьбе за первое место в заплыве на 100 метров вольным стилем менее чем на 0,5 секунды отстал от южноафриканца Чада Ле Кло. Третье место в этом виде занял Данила Изотов. Кроме того, серебро на счету Григория Тарасевича ( 100 м на спине) и Александра Кудашева ( 200 м, баттерфляй). СТАТИСТИКА МУЖЧИНЫ Баттерфляй. 50 м. 1. Говоров ( Украина) – 23,30. 2. Филипс ( США) – 23,55. 3. Седов – 23,59. 4. Рыбин – 23,66… 8. Жилкин ( все – Россия) – 23,85. Комплекс. 400 м. 1. Веражто ( Венгрия) – 4.14,89. 2. Туррини ( Италия) – 4.15,10. 3. Осипенко – 4.16,98. 4. Макович – 4.20,55… 6. Павлов ( все – Россия) – 4.29,26. Баттерфляй. 200 м. 1. Бромер ( Дания) – 1.55,03. 2. Кудашев ( Россия) – 1.57,09. 3. Калиш ( США) – 1.57,66. Спина. 100 м. 1. Лакур ( Франция) – 53,44. 2. Тарасевич ( Россия) – 54,01. 3. Чжен Вен Цян ( Сингапур) – 54,03… 8. Донец ( Россия) – 55,65. Вольный стиль. 100 м. 1. Ле Кло ( ЮАР) – 48,16. 2. Лобинцев – 48,58. 3. Изотов ( оба – Россия) – 48,59. ЖЕНЩИНЫ Спина. 200 м. 1. Устинова ( Россия) – 2.08,21. 2. Сибом ( Австралия) – 2.09,61. 3. Зевина ( Украина) – 2.11,78. 4. Приходько – 2.12,84. 5. Осипенко ( обе – Россия) – 2.13,77. Спина. 50 м. 1. Сибом – 27,90. 2. Мие Нильсен ( Дания) – 28,05. 3. Устинова – 28,52… 7. Приходько – 28,94. Баттерфляй. 100 м. 1. Донахью ( США) и Гровс ( Австралия) – по 58,08. 3. Ловцова – 58,42. 4. Чимрова – 59,17… 6. Полякова ( все – Россия) – 1.00,27. Брасс. 100 м. 1. Мейли – 1.06,68. 2. Ларсон ( обе – США) – 1.07,19. 3. Симонова – 1.07,51… 6. Асташкина ( обе – Россия) – 1.08,86. ^ На матч" Спартак" – ЦСКА, который состоится в эту пятницу, осталось 950 билетов ~, сообщает официальный сайт красно-белых." ^ Уважаемые болельщики! Завтра, 12 августа, открывается продажа билетов на матч ~" Спартак" ^ – ЦСКА в кассах стадиона ~" Открытие Арена" ^ . Однако, обращаем ваше внимание, что в наличии осталось крайне мало билетов. По состоянию на 18:00 11 августа на трибуне А – 50 свободных мест, на трибуне С ( низ) – 300 мест, на трибуне С ( верх) – 600 мест ~".