<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<root>
<item>
<id>1609713499</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831304</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439288377</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Сергей Чебан: Кроить регламент неправильно, но это нужно было сделать]]></title>
<text><![CDATA[Исполнительный директор премьер-лиги Сергей Чебан на пресс-конференции прокомментировал ситуацию с переносом дерби «Спартак» - ЦСКА с субботы на пятницу и объяснил это тем, что лига помогает клубам-участникам еврокубков.
- Согласны с тем, что кроить регламент по ходу сезона неправильно, - говорит Чебан. – Но сделать это было нужно. Логично менять дату матча не за 10 дней, а на следующий день после жеребьевки. Будет играть «Спартак» в еврокубках, мы точно так же поможем и красно-белым.
Напомним, дерби перенесено с субботы на пятницу по желанию армейцев, которые 18 августа проведут матч квалификации Лиги чемпионов с португальским «Спортингом». Дерби начнется в пятницу в 21.30 и будет показано на Первом канале.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>чебан дерби кроить регламент сергей спартак спортинг пятница неправильный</k_vector>
<k_weight>5.20 3.00 2.40 1.81 1.41 1.32 1.30 1.22 1.17</k_weight>
</item>
<item>
<id>3159187786</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831303</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439288223</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Василий Уткин: Усманова просят оплачивать расходы «Динамо»]]></title>
<text><![CDATA[Комментатор «НТВ-Плюс» Василий Уткин заявил, что Алишера Усманова просят оплачивать расходы московского «Динамо».


«Много сплетен относительно будущности московского «Динамо». Они расстаются со своими дорогостоящими легионерами. Насколько я знаю (я перескажу это в самом примитивном виде, поскольку знаю это абсолютно точно. Но не готов определяться в выражениях типа «хозяин», «собственник», «спонсор»), у «Динамо» огромный долг. Вернее, не долг, а убыток. В частности, как оказалось, Борис Ротенберг, который в какой-то момент возглавил «Динамо», не вкладывал в команду свои деньги. Деньги платил ВТБ. А те деньги, которые выделял Ротенберг, оформлялись в качестве кредита.Так вот, ВТБ вроде как взвыл, сказав: «ребята, мы больше не можем. У нас масса других дел».


И сейчас пытаются некоторые значимые люди (они все в погонах в основном) убедить или заставить, или прогнуть, или упросить, или умолить на коленях, я не знаю точно, Алишера Бурхановича Усманова оплачивать расходы «Динамо». Такой процесс идет. Насколько я знаю, пока для просителей этот процесс безуспешный. Но эта информация может быть скорректирована. Тем более, Алишер Бурханович уже заплатил по доброте душевной долг РФС перед Фабио Капелло. Моя информация неофициальная, но моя информация точная», - сказал Уткин в эфире программы «Футбольный клуб» на радио «Эхо Москвы».]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>динамо усманов уткин алишер бурханович ротенберг оплачивать расход василий втб нтв-плюс долг знать деньга</k_vector>
<k_weight>5.42 5.20 5.20 3.90 2.60 2.54 2.37 2.01 1.99 1.55 1.30 1.28 1.18 1.17</k_weight>
</item>
<item>
<id>4009394717</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831302</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439288012</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Артем Ребров: На дерби, надеюсь, мы побьем рекорд посещаемости]]></title>
<text><![CDATA[Голкипер «Спартака» Артем Ребров на пресс-конференции в РФПЛ оценил посещаемость матчей красно-белых.
- С чем связываете то, что «Спартак» бьет рекорды посещаемости? – спросили Реброва.
– «Спартак» активно поддерживают, а сейчас, когда играем в зрелищный футбол и немало забиваем, болельщиков приходит еще больше. Надеюсь, на матче с ЦСКА побьем еще один рекорд посещаемости.
Пять самых посещаемых матчей сезона
1. «Крылья Советов» – «Спартак» – 26280
2. «Спартак» – «Рубин» – 26163
3. «Краснодар» – «Кубань» – 25250
4. «Краснодар» – «Спартак» – 24956
5. «Крылья Советов» – ЦСКА – 23316]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<reg_cnt>188</reg_cnt>
<reg_sub>53</reg_sub>
<k_vector>ребров посещаемость спартак рекорд артем побить советов крыло дерби цска краснодар</k_vector>
<k_weight>5.02 5.00 3.97 2.46 2.06 1.86 1.67 1.59 1.50 1.43 1.42</k_weight>
</item>
<item>
<id>1303009157</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831300</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439287651</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Артем Ребров: Посмотрим, как себя покажет Думбия]]></title>
<text><![CDATA[Голкипер «Спартака» Артем Ребров на пресс-конференции в РФПЛ прокомментировал возвращение в ЦСКА форварда Сейду Думбия.
Напомним, что вчера стало известно о годичной аренде ивуарийского форварда – он переходит из «Ромы» в ЦСКА.
– Как оцените усиление ЦСКА перед дерби? – вопрос Реброву.
– Надо думать прежде всего о наших проблемах. А возвращение Думбья серьезное усиление. Посмотрим, как он себя покажет.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>ребров думбия цска артем посмотреть думбья сейду</k_vector>
<k_weight>5.02 3.90 2.15 2.06 1.38 1.30 1.30</k_weight>
</item>
<item>
<id>2137444719</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831299</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439287408</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Артем Ребров: В плане подготовки перенос не слишком важен]]></title>
<text><![CDATA[Голкипер «Спартака» Артем Ребров на пресс-конференции в РФПЛ прокомментировал перенос дерби с ЦСКА.
– В плане подготовки перенос не слишком важен, – говорит Ребров. – Просто план сдвинулся на один день. Но для болельщиков это проблема.
Напомним, дерби перенесено с субботы на пятницу по желанию армейцев, которые 18 августа проведут матч квалификации Лиги чемпионов с португальским «Спортингом». Дерби начнется в пятницу в 21.30 и будет показано на Первом канале.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>ребров дерби перенос артем план спортинг подготовка</k_vector>
<k_weight>5.02 3.00 2.65 2.06 1.68 1.30 1.19</k_weight>
</item>
<item>
<id>3385946178</id>
<link>http://www.sovsport.ru/news/text-item/831298</link>
<src_uid>10024</src_uid>
<publication_time>1439287274</publication_time>
<zterm>nwstty</zterm>
<title><![CDATA[Все билеты в гостевой сектор ЦСКА на дерби проданы]]></title>
<text><![CDATA[Все билеты на сектор болельщиков ЦСКА на матч пятого тура премьер-лиги со «Спартаком» проданы, сообщает официальный сайт армейцев.

«Уважаемые болельщики! Сообщаем, что сегодня были реализованы все билеты в красно-синий сектор на гостевой матч со «Спартаком». Дополнительных поступлений не будет!» — говорится в сообщении клуба.
Напомним, дерби перенесено с субботы на пятницу по желанию армейцев, которые 18 августа проведут матч квалификации Лиги чемпионов с португальским «Спортингом». Дерби начнется в пятницу в 21.30 и будет показано на Первом канале.]]></text>
<tz_snm>Советский спорт</tz_snm>
<rub_msk>1</rub_msk>
<k_vector>дерби билет цска сектор гостевой армеец спартак спортинг</k_vector>
<k_weight>4.00 2.26 2.15 1.96 1.85 1.60 1.32 1.30</k_weight>
</item>
</root>

