 Министр спорта РФ Виталий Мутко рассказал, ^ каким будет новый телеканал" Матч ТВ " ~. – 1 ноября запускается новый полноценный спортивный канал" Матч ТВ", который будет равноценен Первому каналу и каналу" Россия". И я буду делать все, чтобы на новом канале свое отражение нашел и женский футбол. Когда я работал в клубном футболе, я первое время лично из своих денег раскручивал наш футбольный контент. Нужна пропаганда. Передачи, репортажи, аналитика. А потом уже появилась возможность этот контент продавать. Сейчас РФПЛ продает свои матчи, ФНЛ – свои, сборная – свои. ^ Давайте задумаемся о едином пакете всего отечественного футбола в его многообразии ~, – цитирует Мутко" Весь Спорт". ^ Комментатор Василий Уткин не будет работать на украинском телеканале" Футбол " ~, сообщает Tribuna.com. Ранее появлялась информация, что директор группы каналов" Футбол 1/ Футбол 2" Александр Денисов пригласил Уткина на должность главного редактора. До этого Уткин заявил, что уходит из профессии. Эксперт Александр Бубнов прокомментировал прогресс" Ростова" в премьер-лиге. Команда Курбана Бердыева после четырех сыгранных туров имеет 8 очков и занимает пятое место. ^ - Команда Курбана Бердыева становится открытием чемпионата ~, - говорит Бубнов. - Мало того что ростовчане ни разу не проиграли в четырех турах и идут на пятом месте, так еще и игру при этом показывают качественную. Тренеру удалось собрать хороший коллектив, в котором, может, и нет первоклассных звезд, но все футболисты поиграли на высоком уровне. Думаю, при определенных раскладах с такой командой, если не будет каких-то финансовых потрясений, можно спокойно бороться за место в еврокубках. Полузащитник" Локомотива" Алан Касаев в интервью клубному телеканалу заявил, ^ что еврокубковая задача железнодорожников – выход в плей-офф Лиги Европы ~. – Надеюсь, что у нас в группе будет сильная команда из Англии или Германии. Будет приятно сыграть с ними. Задача на групповой этап Лиги Европы – выйти в плей-офф. Это даже не обсуждается. Напомним," Локомотив" стартует в Лиге Европы с группового раунда. Эксперт Александр Бубнов прокомментировал трансфер форварда Сейду Думбия в ЦСКА – игрок отдан" Ромой" в аренду российскому клубу. Армейцы зимой продали игрока за сумму около 15 миллионов евро, а теперь берут в аренду за 1 миллион евро. — Президент ЦСКА Евгений Гинер — ну просто красавец! – говорит Бубнов. - Мало того что он в России продавливает любые свои прихоти, ^ так теперь и до Европы добрался. Продал Думбия за 15 миллионов в" Рому", а вернул — за" лимон"! Пусть аренда, но Думбия теперь и в чемпионате поможет, а может, и в Лиге чемпионов, если выйдут. Всем остальным президентам клубов нужно учиться вот так работать ~! Эксперт Александр Бубнов прокомментировал трансфер 30-летнего полузащитника" Динамо" Матье Вальбуэна в" Лион". Трансфер был завершен сегодня, Вальбуэна подписал трехлетний контракт со своим новым клубом," Динамо" получит за игрока 5 миллионов евро. ^ — Жалко, что игрок такого уровня покидает наш чемпионат ~, - говорит Бубнов. - Он даже в своих неудачных матчах оставался профессионалом и боролся до конца. Что делать" Динамо" дальше? Даже на вырученные деньги купить игрока такого уровня будет нереально. Они наперечет, играют в основном в топ-клубах. Теперь понятно: в нынешнем сезоне" Динамо" отказалось от серьезных задач. О тройке можно забыть, о еврокубках, скорее всего, тоже. Защитник" Зенита" Николас Ломбертс прокомментировал слухи о своем переходе в другой клуб. – После нескольких лет, что здесь провел, я люблю этот клуб. Хочу, чтобы мое имя запомнили в Санкт-Петербурге, оставить здесь след. Однако ситуация сложная. Так не может продолжаться слишком долго, – приводит слова Ломбертса nieuwsblad.be. В этом сезоне Ломбертс сыграл только в одном матче –" Урал" –" Зенит" ( 1:4). ^ Защитник" Ростова" Хрвое Милич стал игроком" Хайдука " ~, сообщает официальный сайт клуба из Сплита. Контракт с 26-летним футболистом подписано сроком до 2018 года. Милич перешел в" Ростов" в 2013 году и за два сезона отыграл 53 матча и забил три гола. Назначены арбитры и инспекторы на матчи пятого тура премьер-лиги:" Амкар" -" Анжи": судья - Игорь Федотов ( Москва); ассистенты судьи - Алексей Лунев ( Новосибирск), Рашид Абусуев ( Санкт-Петербург); инспектор - Юрий Чеботарев ( Краснодар)." Спартак" - ЦСКА: судья - Виталий Мешков ( Дмитров); ассистенты судьи - Дмитрий Мосякин ( Москва), Николай Богач ( Люберцы); инспектор - Юрий Баскаков ( Москва)." Зенит" -" Краснодар": судья - Владимир Москалев ( Воронеж); ассистенты судьи - Игорь Демешко ( Химки), Адлан Хатуев ( Грозный); инспектор - Михаил Ходырев ( Москва)." Кубань" -" Рубин": судья - Сергей Костевич ( Курск); ассистенты судьи - Валерий Данченко ( Уфа), Александр Кудрявцев ( Санкт-Петербург); инспектор - Сергей Анохин ( Москва)." Локомотив" -" Терек": судья - Владислав Безбородов ( Санкт-Петербург); ассистенты судьи - Николай Голубев ( Санкт-Петербург), Максим Гаврилин ( Владимир); инспектор - Андрей Будогосский ( Москва)." Динамо" -" Урал": судья - Сергей Иванов ( Ростов-на-Дону); ассистенты судьи - Дмитрий Березнев ( Ростов-на-Дону), Роман Усачев ( Ростов-на-Дону); инспектор - Сергей Зуев ( Москва)." Ростов" -" Крылья Советов": судья - Михаил Вилков ( Нижний Новгород); ассистенты судьи - Вячеслав Семенов ( Гатчина), Дмитрий Жвакин ( Ленинградская область); инспектор - Гаряфий Жафяров ( Москва)." Мордовия" -" Уфа": судья - Алексей Еськов ( Москва); ассистенты судьи - Дмитрий Чельцов ( Москва), Арам Петросян ( Бронницы); инспектор - Геннадий Куличенков ( Тула).